<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">CEO 백과사전</string>
    <string name="pichai">"피차이는 1972년 인도 타밀 나두(Tamil Nadu) 주에서 태어나서, 첸나이 지방에서 자랐다. 그의 아버지는 전기기술자였다. 피차이의 가족은 그리 넉넉한 편이 아니었다. IT 업계의 창업자나 CEO 대부분이 어린 시절 컴퓨터를 접하고 흥미를 가지게 되었다고 얘기하지만, 여기서 피차이는 예외다. 그는 대학에 들어가기 전까지 컴퓨터를 구경도 해보지 못했다.대신 피차이에게 주어진 것은 천재적인 암기력이었다. 그는 주변인들의 연락처와 최근 연락한 곳의 전화번호를 외울 수 있었다. 이러한 피차이의 암기력에 주목한 그의 부모는 넉넉지 않은 살림에도 불구하고 피차이를 대학에 보내기로 결정했다. 부모의 도움으로 피차이는 인도 공과 대학(Indian Institute of Technology) 카라그푸르(Kharagpur) 캠퍼스에 입학할 수 있었다. 그가 선택한 전공은 컴퓨터와 무관한 야금공학이었다. 인도에서 손 꼽히는 공업도시 카라그푸르에서 가장 선호받는 전공이었다.      하지만 대학에 입학한 피차이는 그의 삶을 바꿀 기기를 만나게 된다. 바로 컴퓨터였다. 1990년대 초 급격히 성장하기 시작한 컴퓨터와 소프트웨어 산업을 접한 피차이는 자신의 전공못지 않게 컴퓨터 공학에도 큰 흥미를 갖게 되었다. 그는 독학으로 체스 프로그램을 만들 정도로 컴퓨터 공학에 심취하게 되었다. 1993년 대학을 우수한 성적으로 졸업한 피차이는 스탠퍼드 대학의 장학생으로 선발 되었다. 아버지의 1년 연봉보다 더 많은 장학금을 받게된 피차이는 미국 유학길에 올랐다. 스탠퍼드 대학에서 재료공학 석사를 이수한 후 미국 기업에 취업한다는 결정을 내렸다. 그의 첫 번째 직장은 반도체 제작 장비를 만드는 어플라이드머티어리얼즈(Applied Materials)였다. 엔지니어로서의 삶을 살던 그는 펜실바니아 대학 왓슨스쿨에서 경영학 석사(MBA)를 이수한 후 기업 관리자로서의 삶을 살기로 결정했다. 2002년 왓슨스쿨을 졸업하고 맥킨지컨설팅그룹에서 반도체 관련 컨설팅을 진행하다가 2004년 구글에 합류했다.
    피차이가 구글에 입사히기 위해 면접을 본 날은 4월 1일 만우절이었다. 그날 구글은 지메일 서비스를 시작했다. 지메일은 1GB라는 당시로서는 상상도 할 수 없었던 대용량 저장공간을 제공하는 무료 이메일 서비스였다. 다른 무료 이메일 서비스의 용량은 10~20MB 수준이었고, 유료 이메일 서비스라도 200MB 이상의 용량을 제공하기 힘들던 시기였다. 피차이는 처음 지메일에 대한 얘기를 듣고 이것은 만우절을 기념하기 위한 거짓말이라고 여겼다. 하지만 구글은 보란듯이 지메일 서비스를 개시했다. 이를 통해 피차이는 '파괴적 혁신(Disruptive Innovation)'을 추구하는 구글의 기업 문화를 이해하게 되었고, 맥킨지를 떠나 구글에 합류하겠다는 결정을 내렸다. 정장을 갖춰 입고 미래를 예견하던 컨설턴트가 반팔 차림으로 자유롭게 일하는 구글러(Googler, 구글 직원)로 거듭나는 순간이었다.
피차이가 처음 배속된 부서는 당시 웹 브라우저 업계를 독점하고 있던 인터넷 익스플로러(IE)용 '구글 검색 툴바'를 만드는 부서였다. 이 부서에서 일하던 도중 구글은 큰 위기에 처하게 된다. 2006년 마이크로소프트(MS)가 구글을 견제하기 위해 IE의 기본 검색 엔진을 자사의 검색 서비스 '빙(Bing)'으로 지정한 것이다. 구글 검색의 방문자가 급감할 수 밖에 없었다.
피차이는 이때 검색 툴바 매니저로서 PC 제조사에 방문해 구글 검색 툴바의 유용성을 알리고, 이를 제조사의 PC에 기본 탑재하도록 설득하고 다녔다. 이러한 피차이의 노력 덕분에 구글 검색의 점유율이 빙에게 크게 잠식당하는 것을 막을 수 있었다. (그래도 제법 점유율을 빼앗겼다)
피차이는 이러한 일련의 과정을 통해 웹 브라우저의 중요성에 대해 깨닫게 되었다. 구글이 인터넷 검색 시장과 광고 시장에서 그 지위를 유지하려면 웹 브라우저 시장에 진출해야 한다고 생각했다. 피차이는 래리 페이지, 세르게이 브린, 에릭 슈미트 등 구글 경영진과 독대해 구글이 자체 웹 브라우저를 개발해야 한다고 설득했다.
사실 웹 브라우저를 개발한다는 것은 쉬운 결정이 아니었다. 당시 웹 브라우저 업계는 IE가 윈도우 운영체제 기본 탑재라는 이점을 앞세워 장악하고 있었다. 유일한 경쟁사였던 모질라 재단의 파이어폭스는 구글의 지원금으로 연명하고 있는 상황이었다. 다른 웹 브라우저는 그 존재감마저 미미했다. 이러한 상황에서 구글이 직접 웹 브라우저를 개발해 시장에 뛰어든다는 리스크를 짊어져야 했던 것이다.
하지만 래리 페이지는 구글이 직접 웹 브라우저를 개발해야 한다는 이 인도인 관리자의 말을 경청했다. 그 자리에서 즉시 웹 브라우저 개발을 위한 팀을 꾸리기로 결정하고 이 인도인 관리자를 그 프로젝트의 책임자로 앉혔다.
피차이는 고민에 빠졌다. 어떻게 해야 시장 점유율이 90%가 넘어가는 IE를 상대로 경쟁해서 승리할 수 있을까. 피차이는 철저하게 IE를 분석했고, IE를 탐탁지 않게 여기는 사용자가 시장에 분명 존재함을 확인했다. 이들을 새 웹 브라우저의 고객으로 여기고, 새 웹 브라우저는 모든 것을 IE의 반대로 진행하기로 결정했다. IE는 웹 표준을 전혀 지키지 않았다. 새 웹 브라우저는 철저하게 웹 표준을 지키기로 결정했다. IE는 새 버전으로 업데이트가 느리고 기능 추가가 잘 이뤄지지 않았다. 새 웹 브라우저는 업데이트가 매우 빠르고 지속적으로 기능을 추가하기로 결정했다. IE는 사용자 환경에 복잡하고 쓸데 없는 메뉴가 많았다. 새 웹 브라우저는 사용자 환경이 간결하고, 쓸데 없는 메뉴는 모두 제거하기로 결정했다. IE는 개발자 친화적이지 않았다. 새 웹 브라우저는 개발자를 위해 개발 메뉴를 추가하기로 결정했다.
피차이의 지휘 하에 구글 웹 브라우저팀은 새로운 웹 브라우저 개발에 총력을 다했다. 그리하여 2008년 9월 세상에 구글의 웹 브라우저 '크롬(Chrome)'이 등장했다. 크롬은 빠른 속도, 웹 표준 준수, 간결한 사용자 환경, 지속적인 업데이트 등을 내세우며 헤비 유저(Heavy Internet Users, 인터넷 사용시간이 길어서 트래픽을 많이 일으키는 사용자들)를 중심으로 점유율을 늘려나가기 시작했다.
크롬이 등장하자 한 동안 웹 브라우저 기능 업데이트에 소홀했던 MS도 2010년 이후 새로운 버전의 IE를 선보이며 크롬 견제에 나섰다. 하지만 새로운 운영체제를 판매하기 위해 운영체제에 따라 사용할 수 있는 웹 브라우저에 차등을 뒀던 MS의 전략은 실패했다. 구형 운영체제를 이용 중이던 사용자들은 IE를 이탈해 어떤 운영체제에서든 최신 기능을 이용할 수 있는 크롬을 선택했다. 여기에 모바일 시대가 열리면서 웹 표준의 중요성이 강조되자 웹 표준을 제대로 준수하던 크롬의 점유율을 날개돋친 듯 상승하기 시작했다.
그리하여 트래픽을 기준으로는 2012년 5월, 사용자수를 기준으로는 2016년 1월 크롬은 IE를 제치고 점유율 1위의 웹 브라우저로 올라서게 되었다. 영원할 것만 같았던 IE 제국이 무너지고, 그 자리에 크롬 제국이 들어선 것이다. 현재 크롬은 트래픽을 기준으로는 54%, 사용자수를 기준으로는 60% 정도의 점유율을 보유하고 있다. 이는 과거 헤비 유저를 중심으로 이용되었던 크롬이 라이트 유저(인터넷 사용시간이 짧아서 트래픽을 적게 일으키는 사용자들)로까지 저변을 확대했다는 증거다.
크롬은 구글에게 매우 의미가 큰 서비스다. 크롬은 구글의 모든 인터넷 서비스와 일체화되어 있다. 크롬을 실행하면 첫 화면에 구글 검색이 뜨고, 주소창에 단어를 입력하면 구글 검색에 연결되며, 크롬에 구글 아이디로 로그인하면 지메일, 지드라이브, 캘린더 등 구글의 모든 서비스를 바로 이용할 수 있다. 크롬의 사용자가 늘어나는 만큼 검색, 이메일 등 구글의 인터넷 서비스 사용자도 함께 늘어났다. 크롬이 웹 브라우저 시장을 장악함으로써 구글도 검색, 이메일 등 인터넷 서비스 시장을 완전히 장악할 수 있게 되었다. 이를 통해 구글의 인터넷 광고 수익도 급격하게 늘어나기 시작했다.
이러한 공로를 인정받아 피차이는 구글의 부사장으로 임명되었다. 구글의 2인자가 된 것이다. 피차이는 크롬 팀(웹 브라우저 팀에서 이름 변경)을 이끌며, 꾸준히 안티 MS 전략을 선보였다. IE 제국을 크롬 웹 브라우저로 무너뜨린 것처럼 윈도우 제국을 크롬OS로 무너뜨리길 꿈꿨다. 하지만 구글이 인터넷 영역에 강점을 보유하고 있어 크롬을 성공시킬 수 있었던 것과 달리 운영체제 분야에는 노하우가 없어 크롬OS는 별다른 반향을 이끌어내지 못했다. 결국 크롬OS는 일반 사용자보다 커머셜(기업, 교육) 시장 공략에 집중하게 되었다.
2010년에 들어 구글은 안드로이드 운영체제를 출시하고 모바일 시장을 장악하기 시작했다. 안드로이드 덕분에 구글은 웹에 이어 모바일까지 장악한 IT 기업으로 거듭날 수 있었다.
하지만 정작 안드로이드는 내홍에 시달리고 있었다. 원인은 안드로이드의 아버지 앤디 루빈이었다. 루빈은 구글에게 안드로이드를 판매한 후 피차이와 마찬가지로 부사장으로서 구글 내부에서 안드로이드 팀을 이끌었다. 하지만 루빈은 다른 부서와의 협력 없이 독단적으로 안드로이드 팀을 운영했다. 이러한 독단의 대표적인 사례가 '안드로이드 웹 브라우저'다. 루빈은 크롬이라는 구글의 웹 브라우저가 존재하고 이를 개발하는 웹 브라우저 팀이 존재함에도 불구하고 안드로이드 팀 내부에서 독자적인 모바일 웹 브라우저를 개발해서 안드로이드에 탑재시켰다. 이에 질세라 피차이가 이끄는 크롬 팀도 모바일 웹 브라우저 '크롬 모바일'를 출시했다. 하나의 회사에서 두 개의 모바일 웹 브라우저를 출시하는 진풍경이 벌어진 것이다.
물론 팀들의 독립성을 존중하는 구글의 기업 문화 때문에 구글 내부의 여러 팀이 중복되는 서비스를 출시해 서로의 서비스를 '팀킬(아군 오인 사격, 물론 팀킬은 콩글리시이고 경영학적으로는 '카니발라이제이션'이라고 표현해야 옳다)'하는 경우는 종종 있었다. 하지만 이는 어디까지 실험적인 서비스에서나 한정되는 풍경이다. 구글의 주력 먹거리가 되어야 할 모바일 운영체제와 모바일 웹 브라우저 시장에서 이러한 혼선이 있어서는 곤란했다.
구글의 경영진은 선택의 기로에 섰다. 피차이의 크롬 팀과 루빈의 안드로이드 팀 가운데 어느 한곳의 손을 들어줘야만 했다. 구글 경영진은 결국 피차이의 손을 들어줬다. 2013년 3월 피차이를 크롬뿐만 아니라 안드로이드까지 관리하는 통합 최고 관리자로 앉혔다. 루빈은 자신이 만든 안드로이드 대신 로봇 사업부의 최고 관리자로 좌천되었다. 이러한 좌천을 견디지 못한 루빈은 결국 2014년 구글을 떠나게 되었다.
(똑같은 최고 관리자인데 왜 좌천이냐 하면, 구글의 로봇 사업부는 루빈처럼 구글 조직에 거의 융화되지 못한 '보스턴 다이내믹스'였기 때문이다. 보스턴 다이내믹스 역시 루빈처럼 구글을 떠나 일본 소프트뱅크의 품에 앉기게 되었다.)
크롬에 이어 안드로이드까지 관리하게 된 피차이는 별개의 기업인 것처럼 움직이던 안드로이드 팀을 구글의 사업부서의 일부로 전면 통합시켰다. 모바일 웹 브라우저 통합도 그러한 작업의 일환이다. 안드로이드 웹 브라우저는 사라지고 크롬 모바일만 남았다. 이어 크롬에서 그랬던 것처럼 안드로이드에도 구글의 각종 서비스를 연결하기 시작했다. 안드로이드도 크롬처럼 구글의 모바일 서비스를 경험할 수 있는 허브(Hub)로 다시 태어났다.
피차이는 안드로이드의 저변을 확대하기 위해 다양한 아이디어를 냈다. 그 중 대표적인 것이 '안드로이드 원' 프로젝트다. 안드로이드 원이란 인도 등 제 3세계 사용자에게 보급하기 위한 저렴한 스마트폰이다. 안드로이드 원을 통해 피차이는 인도 시장이 중국 스마트폰 제조사에게 잠식되어 구글 인터넷 서비스가 설 자리가 없어지는 것을 막고 인도에 구글의 인터넷 서비스를 보급할 수 있었다.
이러한 공로를 인정받아 피차이는 여러 기업에게 CEO로 합류하라는 제안을 받게된다. 페이스북에 밀려 흔들리고 있던 트위터 등이 대표적인 사례다. 심지어 MS가 스티브 발머의 뒤를 이을 CEO로 피차이를 고려하고 있다는 소문까지 돌기도 했다. (MS에 따르면 이는 낭설이다. MS의 이사회는 CEO를 철저하게 내부 직원에서 뽑기로 결정했다.) 하지만 피차이는 이러한 제안을 모두 거절하고, 은둔형 경영자인 래리 페이지의 대변인이자 구글의 2인자로서의 역할에 충실했다. 구글의 모든 대외 활동에 래리 페이지 대신 피차이가 모습을 드러냈다. 때문에 실리콘밸리에는 래리 페이지가 자신의 후계자로 피차이를 점찍었다는 소문이 돌기 시작했다.
    2015년 8월 구글은 지주회사 알파벳을 설립하고, 기업을 분야 별로 여러 개로 나눈다는 결정을 내렸다. 기존의 구글 경영진이었던 래리 페이지, 세르게이 브린, 에릭 슈미트는 알파벳의 경영진으로 자리를 옮겼다. 구글의 경영진 자리는 공석이 되었다. 이 자리에 피차이가 앉았다. 크롬과 안드로이드라는 구글의 주력 서비스를 성공시킨 공로를 인정받아 피차이는 2015년 10월 구글의 최고경영자로 임명되었다. 래리 페이지가 그룹 전체의 방향성을 결정하고 세르게이 브린이 인공지능 등 구글의 미래 먹거리를 찾고 이를 개발하는 작업을 진행하는 반면, 피차이는 구글의 핵심 사업(검색, 지메일, 안드로이드 등)과 캐시카우(인터넷 광고)를 관리하는 역할을 담당하고 있다. 래리 페이지는 피차이에게 4억 3300만 달러의 구글 주식을 주기로 하는 등 피차이의 능력을 크게 신뢰하고 있다.
피차이가 이끄는 구글의 현재 목표는 두 가지다. 첫 번째는 인터넷 검색과 모바일 기업에서 데이터와 인공지능 기업으로 다시 태어나는 것(디지털 트랜스포메이션)이다. 이를 위해 구글은 데이터 통합과 인공지능 기술 개발 등에 전사적인 역량을 쏟아붓고 있다. 두 번째는 구글의 서비스와 안드로이드 기기를 이용하지 않고 있는 전 세계 50억 명의 사용자에게 구글의 서비스와 안드로이드 기기를 제공하는 것이다. 이를 위해 여러 기업과 파트너십을 맺고 이들에게 구글의 서비스와 안드로이드를 공급하고 있다.
    </string>
    <string name="jobs">“곧 죽게 된다는 생각은 인생에서 중요한 선택을 할 때마다 큰 도움이 된다. 사람들의 기대, 자존심, 실패에 대한 두려움 등 거의 모든 것들은 죽음 앞에서 무의미해지고 정말 중요한 것만 남기 때문이다. 죽을 것이라는 사실을 기억한다면 무언가 잃을 게 있다는 생각의 함정을 피할 수 있다. 당신은 잃을 게 없으니 가슴이 시키는 대로 따르지 않을 이유도 없다.” - 스티브 잡스의 스탠퍼드대학교 졸업식 연설(2005년)
        스티브 잡스는 1955년 미국 캘리포니아주 샌프란시스코에서 태어났다. 보수적인 미국인 집안이었던 생모 조앤 심슨의 가족은 생부 압둘파타 존 잔달리가 시리아인이라는 이유로 결혼을 반대했고, 결국 조앤 심슨은 미혼모의 신분으로 잡스를 낳은 후 입양을 선택했다. 심슨은 잡스의 새 부모로 대학을 졸업한 고학력 부부를 원했다. 그리고 실제로 변호사 부부가 잡스를 입양할 예정이었다. 하지만 그들은 마지막 순간에 잡스 대신 여자아이를 택했고, 잡스는 대기자 명단에 있던 폴 잡스와 클라라 잡스 부부에게 돌아갔다. 심슨은 폴 잡스가 고등학교조차 졸업하지 못했고 클라라 잡스도 대학을 졸업하지 못했다는 사실 때문에 입양 서류에 서명하길 거부했고, 잡스 부부에게 “스티브를 꼭 대학에 보내겠다”는 약속을 받고 나서야 비로소 입양을 허락했다. 당시 북캘리포니아는 급격한 변화의 기로에 놓여 있었다. 한편으로는 기술이 급격히 발달하고 다른 한편으로는 영국에서 넘어온 사이키델릭 음악과 신비주의가 크게 유행했다. 이 두 가지 문화는 잡스에게 큰 영향을 미쳤다. 잡스는 비틀즈의 팬이자 자유주의의 신봉자였다. 이는 잡스의 트레이드 마크라고 할 수 있는 검정 터틀넥과 청바지 복장만 봐도 잘 알 수 있다. 고등학교 졸업 후 잡스는 오리건주 포틀랜드에 있는 리드칼리지(Reed College)에 의학 및 문학을 공부하기 위해 입학했다. 하지만 리드칼리지의 등록금이 너무 비쌌던 탓에 한 학기밖에 다닐 수 없었다. 친구의 집 바닥에서 잠을 자고 콜라병을 판 돈과 무료 급식으로 끼니를 해결하는 생활 속에서도 그는 청강을 통해 배움의 끈을 놓지 않았다. 특히 이 때 그가 들었던 서예 수업은 나중에 매킨토시의 서체에 큰 영향을 미치기도 했다. 잡스는 몇 년 후 캘리포니아로 돌아와 워즈니악과 홈브루컴퓨터클럽(Homebrew Computer Club)에 가입했다. 자신이 정말 좋아하는 일을 찾은 것이다. 곧이어 워즈니악과 협력해 잡스 부모의 차고 안에서 애플을 설립하고 최초의 개인용 컴퓨터인 ‘애플I’을 내놓았다. 이후 후속작인 ‘애플Ⅱ’가 뜻밖의 성공을 거두게 되면서 잡스와 애플은 승승장구하는 것처럼 보였다. 하지만 이후 몇 차례 부진을 겪었고 잡스가 30살이 되던 해 애플의 이사회는 그를 해고했다. 몇 달간 공황상태에 빠졌던 잡스는 넥스트를 다시 설립하고 픽사를 인수하며 재기의 발판을 다졌다(이후 픽사는 세계에서 가장 성공한 애니메이션으로 꼽히는 ‘토이 스토리’를 만들어냈고 디즈니에 인수됐다. 조지루카스로부터 1,000만 달러에 인수한 픽사를 디즈니에 74억 달러에 팔았으니 실로 대단한 성공이라고 할 수 있다). 비슷한 시기 로렌 파월과 연인이 되었고 1991년 결혼하게 된다. 잡스와 파월 사이에는 1남 2녀의 자녀를 두었지만, 사실 오래 전 잡스에게는 여자친구 사이에서 낳은 리사라는 딸이 또 있었다. 하지만 잡스는 리사를 딸로 인정하지 않았다. 자신이 불임이라고 생각했기 때문이었다. 따라서 양육비도 제대로 보내지 않았다. 나중에야 자신이 리사의 아버지임을 깨달은 잡스는 미안함의 의미로 새 컴퓨터에 딸 이름을 붙여 내놓기도 했다. 이것이 바로 첫 마우스 기반 컴퓨터 ‘리사 컴퓨터’다. 1996년, 애플은 넥스트를 인수했다. 그리고 잡스는 애플의 최고경영자로 복귀했다. 복귀 후 그는 1997년 10억 달러의 적자를 한 해만에 4억 달러의 흑자로 전환하는 신화를 만들어냈다. 아이맥, 아이팟, 아이폰, 아이패드 등 그가 내놓은 제품은 연달아 성공했고 애플은 세계 최고의 IT기업으로 우뚝 올라서게 된다. 하지만 사업적인 성공과 더불어 병마가 찾아왔다. 잡스는 2004년 췌장암 진단을 받고 대수술을 했다. 2009년에는 간이식 수술도 받았다. 점차 건강이 악화되자 2011년 결국 최고경영자 자리에서 물러났고, 같은 해 10월 5일 56세의 나이로 세상을 떠났다.</string>
    <string name="musk">" 미국의 CEO. 페이팔의 전신이 된 온라인 결제 서비스 회사 x.com, 로켓 제조회사 겸 민간 우주기업 스페이스X를 창업했고, 전기자동차 회사 테슬라의 CEO도 맡고있다. 현재 직함은 테슬라의 대표 이사와 스페이스X의 CEO이며, 솔라시티의 회장도 맡고 있다. 미래 지향적인 기업인으로 유명하다. 현재도 유망한 산업이나 중소기업에 적극 투자하고 있다. 특히 인공지능에 큰 관심이 있어, 안전한 인공지능 개발 관련 비영리 조직에 7백만 달러를 지원하기도 했다. 그가 남긴 유명한 메시지 중에는 현시대 인류의 가장 큰 위협은 인공지능이 될 것이라고 말한 바 있다. 그에 대해 더 자세히 알고 싶다면 김영사에서 번역 출간된 일론 머스크를 읽어보면 좋다. 머스크 본인은 물론 다양한 주변 인물들과의 인터뷰를 토대로 상세히 잘 쓰여진 전기이다. 기행과 혁신적인 행보로 기업 CEO 중에서도 인지도와 인기가 높다. 스티브 잡스를 빼고 애플을 논할 수 없듯이 일론 머스크를 빼면 테슬라와 스페이스X를 논할 수 없다. 1971년 남아프리카 공화국 프리토리아에서 엔지니어인 아버지와 모델인 어머니 사이에서 태어났다. 어렸을 때부터 컴퓨터에 관심이 있어 독학으로 프로그래밍 언어를 배우고, 12살 때에는 Blastar라는 이름의 게임을 동생과 함께 만들고 이를 게임 잡지에 500달러(현재 가치로 1200달러)에 판매했다. 어릴 적부터 하루에 10시간씩 독서하는 책벌레로 유명했으며, 특히 판타지나 공상과학 소설에 심취했다고 한다. 본인의 언급으론 가장 좋아했던 책이 은하수를 여행하는 히치하이커를 위한 안내서와 반지의 제왕이었다고. 또한 모형 로켓 만드는데도 취미가 있어 가솔린과 각종 화학약품을 혼합하여 로켓연료를 만들곤 그걸 자작 로켓에 넣어 시험발사 한 적도 있다고 한다. 몸이 원래 허약한데다 남들과는 다른 독특한 행보를 보이니 주변 애들에게 왕따를 당하는 건 기본이고 폭력이 동반한 괴롭힘을 받았었다. 머스크의 부모는 머스크가 아직 학생이던 시절에 이혼하였고, 머스크와 나머지 형제들은 모두 아버지인 에롤 머스크에게 맡겨졌다. 아버지 에롤은 현재 남아공에 거주 중이며 어머니는 노년의 나이에도 아직까지도 현역 모델로 활동 중이다. 참고로, 일론 머스크는 어머니와는 지금까지도 다정하게 잘 지내지만 아버지인 에롤과는 사이가 아주 나쁘다. 자서전에서 강압적인 아버지에게 받았던 상처들에 대해 여러 차례 언급했으며 장남인 일론 뿐 아니라 그 아래 동생들도 아버지에 대해 불만을 털어놓은 적이 많다. 최근 한 인터뷰에선 아예 내 아버지는 악마이자 끔찍한 인간말종이다. 당신들이 상상할수 있는 모든 악행과 범죄를 다 저질러본 사람이다.고 말하면서 인터뷰 도중에 펑펑 울기까지 했다. 이에 에롤이 철 좀 들어라고 다시 아들을 공격하는 등 부자 사이가 완전히 틀어진듯. 그런데 일론이 이럴만도 한게... 이 아버지라는 인간이 아들 말마따나 정말 막장이다. 자기 의붓딸과의 사이에서 아이를 가졌을 정도. 참고로 이 양반 현재 나이는 72살이고 이 의붓딸의 친모인 전 부인과는 현재 이혼 상태이며 친딸은 아니라곤 하나 기혼이었을 적에는 4살 때부터 자기가 키웠던 딸이었다. 이후 청소년 시기를 지난 머스크는 냉전이 끝난 90년대는 미국 중심으로 움직이고 있다고 생각해서 미국에서 유학하고 정착하는 걸 목표로 삼는다. 또한 당시 남아프리카 공화국은 징병제를 시행 중이었고, 남아공 국적자였던 머스크도 입영대상자였다. 머스크는 군복무를 하고 싶지 않았다고 한다. 다행히 캐나다 시민권자였던 어머니의 도움으로 캐나다의 시민권을 취득할 수 있었다. 캐나다는 부모 중에 한 사람만이라도 시민자이면 태어날 때부터 캐나다 시민권을 받을 수 있으며, 미국과 지리와 문화적으로 근접한 데다가 미국 영주권 혹은 시민권을 취득하기 용이하므로 머스크는 바로 캐나다행을 결정한다. 2년 동안 온타리오에 위치한 퀸즈 대학교에서 물리학을 전공하다 미국 펜실베니아 대학교로 편입, 2년 동안 물리학 학사를 받기 위한 학점을 이수하고 이후 1년 더 머물러서 와튼 스쿨에서 경제학 학점까지 이수하여 펜실베니아 대학교에서 물리학과 경제학 2중 전공으로 학사를 끝마친다. 이 와중에 아르바이트로 게임 회사에서 잠깐 일하기도 했다. 이후 재료과학 박사과정을 이수하기 위해 1995년 스탠퍼드 대학교에 입학하였으나, 창업의 길로 들어서기로 결정하면서 이틀 만에 학교를 자퇴하였다. 아래 여러 기업들을 창업하면서 순탄한 길을 걸어온것 같지만, 실제론 엄청나게 고생을 많이 했다. 특히 2000년대 중후반이 최대의 고비였는데, 배터리와 변속기에서 연달아 문제가 발생하면서 테슬라 로드스터의 정식판매가 차일피일 미뤄졌을 때 욕을 많이 먹었고, 스페이스X의 로켓발사 실험도 순탄치 않아 3차까지 모두 실패하는 쓴맛을 보았다. 당연히 막대한 돈이 밑 빠진 독에 물 붓기로 엄청나게 빠져 나갔고, 일론의 주머니가 텅텅비어 망하기 직전까지 갔다. 운 없게도 2008년 9월 세계금융위기가 겹쳐서 자금유통도 쉽지 않았다. 2010년대 중반에는 테슬라 모터스의 생산량 문제가 발목을 잡아 석달 내로 파산한다는 소리가 금융가에서 나올 정도의 상황까지 몰리고 이 위기를 간신히 넘긴 이후에도 한동안 테슬라는 세계에서 공매도 금액이 가장 많은 기업으로 군림하는 굴욕의 시간을 보내기도 했다. 게다가 일에 몰두하는 스타일이라 가정에 소홀했고 이 때문에 아내와 이혼하면서 큰 곤욕을 치렀다. 당시 일론은 두 쌍둥이와 세 쌍둥이를 합쳐 총 다섯명의 자식이 있었다. 아내가 이혼을 요구한 것도 어찌보면 당연. 이후 이혼소송이 마무리되어 아내에게 거액의 위자료+자녀 양육비+테슬라 로드스터 1대를 공짜로 줘야했다. 두 번째 아내 탈룰라 라일리와도 짧은 결혼과 이혼 후 약간의 휴식기를 거쳐 재결합한 다음 별거를 통해 최종이혼했다. 2번의 결혼을 통해 머스크는 첫 번째 이혼 때 420만 달러(약 46억원)를, 두 번째 이혼 때 약 1천600만 달러(177억원)의 위자료를 내야만 했다. 머스크가 엄청난 자산가지만 테슬라 경영진들은 변호사를 전담시켜 결혼 전에 충분히 계약서를 작성해 이혼 리스크를 대비하고 있다. 그는 창업하기 전에 본인에게 얼마 정도가 필요한지 알아보기 위한 일종의 실험을 했다. 먹는 데에 하루에 1달러씩만 쓰고 사는 것으로, 냉동 핫도그와 오렌지로 한 달을 버텼다. 실험 결과 그는 하루에 1달러로 생활하는 것도 그리 나쁘지 않다고 판단했고 주저없이 창업을 시작했다. 창업의 목표는 인터넷, 우주, 친환경 에너지' 분야로 정했다. 이후 각각 페이팔, 스페이스X, 솔라시티를 창업함으로써 성공하게 된다. 세계적인 거부가 된 지금도 사사로운 욕심이 적은 편에 속하는 사람으로 알려져 있다. 머스크는 원래 에너지 사업에 관심이 있었으나, 실리콘밸리에서 발전 중인 인터넷 사업의 가능성을 보고 곧바로 인터넷 사업에 뛰어들기로 결정한다. 1995년 스탠퍼드에서의 수업이 시작된 지 이틀 만에 학교를 그만두고, 당시 퀸즈 대학에서 역시 경영학을 전공하던 그의 동생을 실리콘밸리로 불러들여 그는 23살에 첫 회사인 집투 코퍼레이션(Zip2 Corporation)을 설립했다. 집투는 뉴욕타임스와 같은 미디어에 지도나 회사의 정보와 같은 지역 정보를 제공하는 회사였고, 1999년 2월 컴팩에 3억7백만 달러에 인수되었다. 그 중에 당시 머스크의 지분은 7%로 2천2백만 달러였다. 28살의 나이로 백만장자가 된 것. 하지만 정작 컴팩은 인수한 이 회사를 잘 운영하지 못했고 닷컴 거품이 꺼지면서 큰 손실을 보고 이 회사를 폐업한다. 결국 컴팩은 일론 머스크에게 더 큰 사업을 벌일 수 있는 종잣돈만 퍼준 셈이 되었다. 컴팩에 Zip2를 넘긴 1999년 일론은 친한 동료 3인방과 함께 온라인 은행 엑스닷컴(X.com)을 설립하고 이메일 주소를 이용해 송금을 하는 방법을 고안한다. 2000년 동일한 서비스를 개발중이던 컨피니티(Confinity)라는 회사와 합병하고 회사명을 페이팔(Paypal)로 변경하였다. 이 두 회사는 서로 경쟁 관계였는데,계속해서 경쟁만 하다가는 모두 망하게 될 것이라는 의견에 두 회사가 모두 동의하면서 전략적인 합병을 진행한 것이다. 여담이지만 컨피니티는 원래 엑스닷컴이 소유 중인 사무실을 빌려서 운영하고 있다가 사무실을 옮기면서 페이팔로 이름을 바꾸었는데, 그 이름이 합병한 회사의 이름이 되었다. 그러나 합병 후 구성원들과의 의견 갈등이 자주 일어났고, 결국은 동료들이 이사회에 해임안을 올리는 바람에 CEO에서 짤리고 만다. 그래도 2002년 이베이가 페이팔을 15억 달러에 인수했을 당시 페이팔 지분은 약 11% 정도 가지고 있었기에 머스크는 약 1.7억 달러에 이르는 자본을 소유한 청년 사업가로 널리 이름을 알린다. 페이팔로 인터넷 사업에서 성공을 거둔 이후 머스크는 대학생활 때부터 관심있던 분야인 에너지사업과 우주산업으로 눈을 돌렸다. 사실 처음에 일론 머스크는 완전히 자기 손으로 화성까지 화물을 조금이나마 보낼 수 있는 로켓에 새턴 V급 초대형 행성간 로켓 + 우주선 세트까지 만들 생각은 전혀 없었다. 2001년 당시 그는 화성 오아시스라는 이름으로 수분 보급용 젤에 작은 식물들을 채워넣은 미니 온실을 나사를 통해 화성으로 보내 식물들의 성장을 공개 방송하여 사람들의 관심을 다시 우주로 돌리고 나사의 예산을 증가할 수 있도록 하자는 발상을 하였다. 그런데 막상 나사와 기타 우주 산업체들의 자료를 뒤적거려본 결과 일개 사업가에게는 절대 불가능한 금액이 튀어나와 전략을 수정, 아예 러시아의 핵탄두를 제거한 깡통 ICBM을 사서 거기다가 실어서 쏘는 방향으로 전환하고 인맥을 통해 기술자들을 끌어모으고 현찰 가방을 들고 러시아까지 갔으나 그대로 문전박대 당하고 빈손으로 돌아온다. 러시아에서 돌아오는 비행기에서 그는 계산기를 두들겨보니 그냥 내가 로켓까지 다 만들어서 쏘는게 낫겠다는 결론에 도달해 2002년 스페이스X를 설립한다. 우주여행을 위한 로켓을 저렴한 가격으로 만들겠다는 것이 바로 이 회사의 목표. 머스크는 단순히 CEO로 회사를 운영하고 있는 것이 아니라, 자신의 인생을 여기에 바쳤다. 테슬라와 솔라시티도 스페이스X에 비하면 부수적인 사업이다. 자신의 재산을 그야말로 쏟아부었고 로켓 디자인에도 상당 부분 참여하고 있다. 어릴적부터 로켓에 관심이 많았던 데다 대학에서 물리학을 전공한 게 큰 도움이 된 케이스이다. 초창기에는 비현실적인 아이디어 때문에 사람들의 비웃음거리가 되었다.로켓을 만들어 우주에 인공물을 쏘는 덴 엄청난 기술력과 돈이 필요했기 때문에 국가 단위의 자금 지원이 아니고서야 불가능하며, 따라서 일개 민간기업에선 로켓 제작을 할 수 없다는 의견이 대다수였던 터라 어찌보면 세간의 손가락질은 당연했다. 실제로 유능한 공학자들을 다수 섭외하여 팔콘1이란 로켓을 만들고 발사장까지 확보하여 실험을 했지만, 1~3번의 로켓 발사시도가 모두 실패하는 쓴맛을 보았다. 일론을 포함한 로켓 공학자들은 멘붕에 빠졌지만 이를 극복하고 4번째 발사를 극적으로 성공시켰고, 그 후부터 많은 성공을 거뒀다. 이는 정부기관이 아닌 개인 사업가로서 위성 발사를 성공한 최초의 기록. 이 성공으로 인해 스페이스X는 기술력을 인정받아 안정적인 투자도 받게되고, 다양한 국가에서 수주를 받아 성공적으로 로켓을 쏘아 올리고 있다. NASA도 국제우주정거장(ISS)에 보급선을 보내고 싶으면 스페이스X를 이용하고 있다. 거기에 원래는 한 번 쓰고 버려지던 로켓을 다시 송환시켜서 연료만 충전시키고 재사용하는 아이디어를 2015년에 처음으로 성공시키면서 나사로부터 한화로 약 3조원에 달하는 엄청난 지원금을 약속받게 된다. 로켓의 재사용 아이디어로 흑자를 내는 걸로 착각을 하는 사람들이 많은데 일론 머스크가 하는 사업답게 역시나 적자 진행중이다.# 아무래도 사기업이다보니 투명한 실적은 공개되지 않았으나, 2014년에 $1B 판매실적에 영업이익은 0.2%로 추정된다. 그런데 이건 운영이익이고 순이익률 (net income)은 더욱 작을 것이다. 2015년에는 $0.95B 판매실적에 운영이익은 오히려 $260M (약 3천억원) 적자를 기록하게 된다. 스페이스X의 현 부사장이자 최고운영책임자인 엔지니어 그윈 숏웰(Gwynne Shotwell)이 일론의 오른팔로 통한다. 2000년대 후반 스페이스X가 연이은 발사실험 실패로 휘청일 때, NASA나 여러기업들과 로켓발사 계약을 여러 건 따내 위기를 모면하는 기회를 만들었다. 이 때문인지 일론은 스페이스X의 신입사원 면접 땐 반드시 직접 참여하여 난해한 질문을 많이 날린다고 한다. 다른 기업에서 우수한 인재를 헤드헌팅 해올 때도 그렇다고. 2016년 1월에는 드디어 처음 생각했던 화성 오아시스의 판을 키워 2025년까지 화성에 사람을 보내겠다는 폭탄선언을 했다. 이쯤 되면 스페이스X의 야망이 단순한 우주산업 틈새시장 공략이 아니라는 것이 와닿는다. 2016년 9월 27일 멕시코에서 열린 국제천문총회에서 연설을 통해 구체적인 계획안인 'Interplanetary Transport System'을 발표했다. 이 ITS는 2019년까지 현실적으로 여러부분이 조정되었지만 기본적으로 새턴 V 수준의 크기를 가진 운송량 100톤급 초대형 로켓이라는 테마는 그대로 유지된 채 개발이 진행되고 있다. 2010년대 전후로는 우주탐사뿐만 아니라 국방부가 러시아 제재의 일환으로 군사위성 분야에서 러시아 의존도를 줄이겠다고 발표하면서 군사위성의 발사에도 한몫 하게 될 것 같다. 머스크가 국방부의 높으신 분들 청문회에 끌려나가는 광경도 놀랍지 않다. 오히려 2014년 청문회에서는 ULA의 CEO의 면전에다 대고 “우린 완전 미국제에 가격도 저렴한데 이놈들은 러시아제 엔진 쓰면서 가격도 창렬이다”라는 디스를 날려 ULA 측을 완벽하게 털기까지 했다. 펜타곤뿐만 아니라 NASA 역시 많은 관계자들이 팰컨 헤비에 주목하며 ULA, 아리안스페이스 등의 경쟁자들도 촉각을 곤두세우고 있다. 팰컨과 드래곤 시리즈의 재활용 시도는 이미 전세계의 차세대 발사체, 우주선 연구에서 벤치마킹의 대상이 되었다. 2018년 2월 6일에 발사된 펠컨 헤비의 발사성공으로 그의 능력을 다시 한번 전세계에 각인시켰다. 또 2020년 5월에는 세계 최초의 민간 유인 궤도우주선인 드래곤 V2의 유인 우주비행에 성공하는 쾌거도 이루었고 2019년 중반부터는 2018년 말부터 본격적으로 프로토타입 건조가 시작된 스타십(스페이스X) 우주선을 SSTO로 테스트해보겠다는 계획까지 진행하고 있다. 스페이스X에서 출범한 인공위성 인터넷 브랜드인 스타링크 또한 빠질수 없다. 지구 저궤도 상에 1만개가 넘는 인공위성을 배치해 지구상의 거의 모든 지역을 커버할 예정이다. 2020년 말부터 북미 지역에서 제한적으로 인터넷 서비스가 개시되며 2024년부터 전 세계 서비스가 시작된다. 머스크 하면 가장 생각나는 테슬라회사를 한번 알아보자  마틴 에버하드와 마크 타페닝이 2004년 공동 창업한 전기 자동차 회사이며, 일론 머스크는 페이팔 지분을 바탕으로 막대한 자금을 투자하여 최대주주가 되었고, 마틴 에버하드와 마크 타페닝이 회사를 떠나고 일론 머스크가 CEO를 맡아 지금까지 이르고 있다. 하이브리드가 아닌 100% 전기모터로 돌아가는 자동차를 만들어내고 있다. 테슬라 로드스터를 시작으로 모델 S등이 대박을 치면서 세계적으로 손꼽히는 전기차 제조사로 꼽히는 중. 신생회사다보니 유명 자동차 브랜드에 비해 덩치도 많이 작고 덜 유명하지만 전기차를 바탕으로 빠르게 성장하고 있다.그리고 2014년 6월 12일, CEO 일론 머스크는 블로그를 통해 테슬라 모터스의 특허를 모두 공개한다고 발표했다. 제목은 All your base are belong to us의 패러디. 이유는 전기차 시장을 키우기 위해서라고 한다. 그의 비범한 성격 때문인지 기존 자동차 회사의 패러다임에 도전하는 독특한 차량을 내세운다. 자동차 모델 이니셜을 모으면 SEXY가 된다거나, 무리수에 가깝지만 한 눈에 봐도 미끈한 차량 디자인을 내놓는다거나. 혁신적인 디자인, 흥미로운 프레젠테이션, 사명 변경의 취지를 보면 애플이 떠오른다. 물론 경영 전략의 관점으로 봐도 신생 기업이 시장의 흐름을 완전히 따라 흔하디 흔하게 위치하면 그 자체로는 기업에 전혀 메리트가 없다. 만약 흔한 후발주자로 참전한다면 그나마 내밀 수 있는 카드가 낮은 가격인데 이럴 바엔 틈새 시장을 공략해 그 분야의 일류가 되자는 전략을 세운 듯. 그리고 그 전략이 대성공해 2020년 7월 현재 토요타 자동차를 추월해 전세계 자동차 회사 중 시총 1위에 올라 있다. 무려 3000억 달러라는 미친 시총을 자랑하며 S&amp;P 500 포함 일보 직전인 상황. 몇 차례나 파산 위기에 몰렸으나 고비를 모두 견뎌내고 자동차 시장에 큰 한 획을 그음과 동시에 패러다임을 바꿨다는 평가를 들으며 테슬라의 주가는 연일 치솟고 있다. 대주주인 머스크의 재산 역시 껑충 뛰고 있다. 2006년에 공동설립한 회사. 초창기에는 거의 무료로 솔라판을 설치해주면서 공격적으로 사업을 확장했다. 그린 에너지와 값싼 에너지 공급을 목표로 시작한 독자적인 사업이었지만, 좋은 기술력과 엔지니어가 있었음에도 사라진 다른 전기차 회사들과는 다르게 테슬라 모터스가 살아남게 한 숨은 공신. 사실 전기차라는 개념은 자동차 시장이 태동하던 때부터 가솔린 자동차와 대립하였으나 가솔린의 장점에 밀려 시장에서 잊혀졌다. 이후 잊혀질 만하면 터지는 오일 쇼크때마다 수많은 사업가들이 전기 자동차 사업에 도전했지만, 배터리의 용량의 한계로 인해서 주행거리가 100km도 넘지 못하는 게 대다수였고 베터리를 한 번 충전하려면 몇 시간이 걸리는 것과 같은 문제 때문에 실용화가 번번히 실패했었다. 머스크는 전기차 보다는 배터리를 값싸게 생산하는 게 전기차의 미래라고 판단, 태양에너지가 주력이었던 솔라시티를 통해서 베터리 관련 사업에 직간접적으로 투자했다. 2014년경에는 기존의 방식에 비해 20% 더 효율적이고 가격은 20%만큼 줄인 배터리를 테슬라 차량에 탑재시켜 기존 가솔린 차량과 비슷한 가격에 판매한다는 계획을 내놓았다. 2016년, 버핏의 버크셔 헤서웨이 소유의 NV에너지의 로비에 의해 솔라시티가 어마어마한 타격을 입고 회사의 전망이 불투명해지자 머스크는 테슬라의 전기차를 위해 반드시 필요한 솔라시티가 보유한 기가팩토리를 지키기 위해 테슬라에 인수시켰다. 이후 몇 년간 테슬라의 미래에 대한 부정적인 전망이 크게 증가했음은 물론이다. 이외에도 머스크의 기행에는 어떤것들이 있을까? 수많은 기업들을 경영하며 온갖 분야에서 활동하는 인물이라곤 믿기지 않을 정도의 미친 기행을 보여주고 있다. 특히나 트위터를 통해 뻘글을 쓰는 실력(shitposting)은 달인 급일 정도. 본인이 펼치는 사업계획과 중대발표, 그리고 미래에 대한 원대한 비전을 담은 글들 사이로 뜬금없는 인터넷 밈 사진이나 막드립들이 수도 없이 끼어있어서 보다 보면 굉장히 깬다. 한번은 '쿠파 공주 코스프레를 보여달라'는 트윗에 동방 프로젝트의 이마이즈미 카게로 짤을 올리고서 '사실 난 고양이 소녀고 이게 내 셀카다'라는 답을 해서 화제가 되었다. 그 전에도 I ♡ anime라고 트윗하거나 하츠네 미쿠 콘서트에 못가서 한숨쉬는 트윗을 올리거나# 비트코인 모에화 짤을 올리는 등 오덕이 아니냐는 의심을 받고 있다. 기어이 카케구루이 티셔츠를 입은 모습을 찍은 사진으로 인해 오덕 확정. 2018년 5월에는 세계 3위 부자 워런 버핏을 이기기 위해 사탕 회사를 만든다고 했다. 버핏은 머스크가 자신이 투자하고 있는 사탕 사업을 무너뜨리진 못할 것이라고 하자 이를 유치하게 반격한 것이다. 버핏 vs 머스크 '사탕 싸움' 2018년 7월에는 여자친구 그라임스가 자신이 가장 좋아하는 K-Pop 걸그룹 이달의 소녀의 신곡에 피처링을 했다는 트윗을 올렸는데, 이때 댓글에 뜬금없이 이달의 소녀를 샤라웃하는 트윗을 올렸다. 2018년 9월 7일 코미디언 조 로건이 진행하는 생방송 팟캐스트인 '조 로건 익스피리언스'에 출연해서 마리화나가 섞인 담배를 피우고 위스키를 마셔서 논란이 됐다. 단, 직접 불을 붙여서 태운 것은 아니며 진행자가 피우고 있던 마리화나를 권유에 의해서 한 모금 흡입한 게 전부다. 또한 머스크는 진행자에게 합법적인 것이냐고 물어보고 흡입했다. 해당 장소가 마리화나가 합법화된 주이며 미 서부에서 마리화나의 위치는 담배와 술이랑 크게 차이가 안나는 수준에 속하긴 해도, 저명한 재계 인사가 공개적으로 마리화나를 피웠다는 사실만으로도 논란을 일으키기에 충분했다. 머스크가 일반적인 기업 경영자였다면 가십거리 정도로 끝났을 일이지만, 문제는 그가 경영하는 스페이스X가 미국 공군과 사업 계약을 맺은 상태라는 점이다. 미군 규정에 따라 미군과 계약한 회사 직원은 마리화나 흡연이 금지되어 있기 때문에 이 문제로 또다시 조사를 받아야 할 처지가 됐다. 그리고 결국 미 공군이 2021년부터 사용할 발전형 소모성 발사체(Evolved Expendable Launch Vehicle) 사업 계약은 스페이스X 대신 노스롭 그루먼의 오메가 로켓이 선정되었다. 블룸버그는 국방부가 스페이스X의 비밀취급 인가를 재검토하고 있다고 보도했다. 2019년 2월에는 릭 앤 모티의 저스틴 로일랜드와 함께 PewDiePie의 'Meme Review' 영상에 출연하면서 인터넷을 한바탕 뒤집어놨다. 이미 1월달에 이를 암시하는 트윗을 올리긴 했지만 당시는 다들 그냥 드립으로 넘어갔던 터라 다시금 머스크의 어디로 튈지 모르는 행보에 혀를 내두르게 만들었다. 2019년 3월 31일에는 사운드클라우드에 고릴라 하람베에 대한 랩을 올리며 사운드클라우드 래퍼에 등극했다. 다른 사람이었다면 때이른 만우절 장난이라고 여기겠지만 워낙 쓸데없이 고퀄리티인데다 사람이 사람이다보니 다들 '역시 머스크'라는 반응. 2019년 4월에는 트위터 프사를 'Absolute Unit' 밈으로 유명한 양 사진으로 바꿨다가 또다시 뜬금없이 에드워드 엘릭 스크린샷으로 바꿨다. 2019년 6월에는 프로필 사진을 검정색으로 바꾸고 '트위터 계정을 삭제했다'는 트윗을 올리더니 닉네임을 'Daddy DotCom'으로 바꿨다. 이 때 트위터계정 삭제 소식에 테슬라 주가가 일시적으로 급등하기도(!) 했다. 물론 며칠 뒤에는 언제 그랬냐는 듯이 화성에서 로드스터 보닛에 앉아 커피를 즐기는 스타맨#으로 프사를 바꾸고 다시 뻘글을 써대기 시작했다. 2019년 8월에는 벌 이모지 🐝를 가지고 US🐝라던지 Teletub🐝 트윗을 한 다음에 바로 이어서 텔레토비 색의 옷을 입은 Queen 🐝라던지 뻘트윗을 써댔다. # 원문 트윗 아래에도 온갖 Bee 드립을 친 멘션이 달리고 있다. 2019년 8월 19일엔 아이들과 함께 과자를 만들었다는 트윗을 올렸는데 문제는 과자들 중에 커비 모양의 과자가 괴상한 생김새로 있었고, 이것을 본 일부 커비 팬들은 당연히 뿜었다. 2019년 12월에 개최된 더 게임 어워드에도 초청되어 관람하고 있는 모습이 카메라에 잡히기도 하였다. 일론 머스크 옆에 있는 여성은 탱고 게임웍스의 개발자이자 지난 E3 2019 베데스다 프리젠테이션에 등장해 강렬한 인상을 주었던 나카무라 이쿠미(中村育美)이다. 2020년 5월 2일에는 테슬라의 주가가 너무 높은 것 같다고 트위터에 올렸다. 당연히 테슬라 주가는 -10%나 폭락하면서 하루만에 시가총액이 140억 달러(17조)가 감소하게 되었다. 5월 4일 그라임스가 낳은 아들의 이름을 X Æ A-12라고 붙였다. 째원? 그러나 캘리포니아 주법에 의해 이름에 숫자가 들어갈 수는 없어서 이름을 수정했는데, 그것은 바로 12를 로마자 숫자로 바꾼 X Æ A-Xii. 일론 머스크 본인의 말에 의하면 발음은 엑스 애쉬 에이 트웰브. 그라임스의 설명에 의하면 X는 미지수 (unknown variable), Æ는 AI(인공지능 + 중국어/일본어로 '사랑')의 엘프식 스펠링(...), 그리고 A-Xii는 SR-71의 전신이었던 실험기 A-12를 뜻한다고 한다. 2020년 7월말에 뜬금없이 트위터에 이집트 피라미드는 분명히 외계인이 만들었다고 올리자 이집트 국제협력부 장관이 이집트에 직접 와서 확인해 보라고 응수했다.     "</string>

    <string name="billy">미국의 기업인, 기부 재단 이사장, 프로그래머이며 전 세계 PC 운영체제 시장의 무려 76.52%를 점유하고 있는 Microsoft Windows의 개발사 마이크로소프트의 창업주. 하버드 대학교를 중퇴하고도 MS-DOS와 Windows로 성공 신화를 써내려 갔으며, 80~90년대에는 IT 업계 하면 가장 먼저 떠오르는 인물일 정도로 인기가 있었다. 1995년부터 2017년까지 20여년간 세계 부자 순위 1위를 차지했던 인물이다. 마르지 않는 샘물을 소유한 덕분에 아주 오랫동안 세계 제1의 부호 자리를 유지하고 있었으나 2017년에는 아마존의 제프 베조스 회장에게 자리를 내주어 세계 갑부 1위에서 내려오게 되었다. 그는 현직에 있을 때만 해도 부의 제국, 어둠의 군주, 세계를 뒤에서 조종하는 사람 등 두려움의 대상으로 묘사되곤 했지만 은퇴 후 파격적인 자선사업으로 그 간 모든 부정적인 이미지를 바꾸고 있다. 전 세계에서 가장 압도적으로 큰 자선재단을 운영하고 있으며, 자녀들에게는 본인 재산의 0.1% 미만만을 물려준다는 선언도 화제가 되었다. 또한 전 세계 부호들에게 기부에 동참할 것을 호소하며, 설득하는 캠페인은 전 세계에 크게 화제가 되었다. 이제는 기부를 실천하는 부호의 상징으로 존경받고 있다. 실제 그는 사회에 모난 것 없이 무난하게 지나가는 모범생 스타일이라고 한다. 하지만 젊은 시절 하버드 대학교를 중퇴하고 맨손으로 컴퓨터 사업에 뛰어들 정도로 야심가의 면모를 가지고 있다. 한창 고생하던 시절에는 \"그냥 의사나 할까\"라고 생각도 했었다고 한다. 근데 아래 서술한 것이나 실제 행보들을 보면 은근히 반항아 기질이 있다. 대학생 때 음주운전을 저질러 경찰에 붙잡혔다. 컴퓨터 제조사들에게 경쟁사 제품을 쓰면 윈도우를 납품하지 않겠다고 협박한다는 이야기도 있으나, 이래선 반드시 법적으로 문제가 되기 때문에, 복돌이 대책 겸 해서 \"OS 없는 PC의 출시를 금지\"하고 있다고 한다. 그런데 \"당신들이 무슨 프로그램을 만들건 그건 당신들 자유지만 MS의 영역을 침범해서는 안 된다\"라고 한다거나, OS 내에 경쟁사 제품이 제대로 작동하지 않게 하는 코드를 몰래 집어넣는 일을 하기도 했다. 사실 이 정도는 웬만한 대기업들도 많이 하긴 하지만, 어쨌거나 이 사람이 정직하고 깨끗하게만 부를 축적했다고 하는 말은 맞지 않는 것이 사실이다.# 아니 오히려 한때의 별명이 \"실리콘 밸리의 악마 (Demon of Silicon valley)\" 였을 정도로 악랄한 장사수완을 자랑했다. 2000년 최고경영자(CEO) 자리를 스티브 발머에게 넘겨주고 2선으로 물러났다. 이후 회장직과 더불어 최고 소프트웨어 아키텍트(Chief Software Architect) 직책을 신설하여 맡았다. 2006년 최고소프트웨어 아키텍트(CSA) 직책을 레이 오지에게 넘겨주면서 사실상 은퇴 준비 작업에 착수했다. 2008년 6월 27일부로 마이크로소프트 회장직에서 은퇴했다. 이것으로 마이크로소프트의 경영에서 완전히 손을 뗐다. 그래도 이사회 의장직은 그대로 유지한다고 한다. 즉 회장 연봉은 안 받지만 앞으로도 마이크로소프트 덕분에 왕창 벌 거라는 이야기다. 2007년까지 600억 달러의 개인재산을 가지고 있는 세계 최고의 부자였다. 허나 최근 주식 가치 등의 변화로 빌 게이츠의 \"세계 최고의 부자\" 타이틀이 위협받았다. 멕시코의 통신재벌인 카를로스 슬림에게 \"세계 최고의 부자\" 타이틀을 넘겨주고 자신은 \"미국 최고의 부자\"로 남는 듯했다. 그러나 2013년 5월을 기점으로 블룸버그에서 집계하는 세계 억만장자 순위에서 카를로스 슬림을 제치고 다시 1위로 등극했다. 이후 다시 Forbes에서 2위로 떨어졌다가 2015년엔 다시 1위로 등극하면서 계속 엎치락뒤치락하고 있는 중. 2017년 11월 현재는 아마존닷컴의 제프 베조스가 세계 최고 갑부로 등극했다. 어쨌든 순위가 계속 바뀌어도 빌 게이츠라는 이름은 갑부의 대명사로 통하고 있다. 부유층 가정에서 부족함 없이 성장했다. 아버지는 시애틀 최고 법률 회사를 운영하던 저명한 변호사였으며 어머니는 미국의 은행인 퍼스트 인터스테이트 뱅크시스템과 비영리 단체 유나이티드 웨이의 이사회 임원이었다. 신동 기질도 타고나서, 성당 신부님이 박람회에 데려가는 조건으로 내건 성경의 산상수훈(마태오복음 5장에서 7장에 해당하는 내용이다)을 완벽하게 외운다든지 수학적으로 재능을 보여 일찍이 천재성을 인정받았다. 참고로 그의 IQ는 160으로 굉장히 높다. 또 엄청난 독서광이었다고 한다. 식탁에서도 책을 놓지 않아 부모가 늘 나무랐다고. 타고난 천재성으로 학교에선 늘 우등생이었고 경영과 프로그래밍을 금방 익혔다고 한다. 레이크사이드 고등학교에 다닐때부터 컴퓨터에 두각을 나타냈는데, 언젠가는 폴 앨런과 함께 학교단말기에 연결되어 있던 중앙컴퓨터를 해킹하여, 학교가 지고있던 빚을 회계장부에서 지워버리는 어처구니없는 짓을 하기도 했다고. 참고로 폴 앨런은 게이츠의 친구이자, 마이크로소프트를 차릴 때의 동업자이기도 하다. 어떻게 위기를 넘기고 나서 하버드 대학교 법학과에 입학을 했는데, 법학과목보다는 주로 컴퓨터과학과의 전신인 응용수학(applied math) 과목을 수강했다고 한다. 그러면서, 마음이 맞는 친구들을 모아 악동 짓을 하거나 프로그램 개발을 하거나 했다고 한다. 이 시기에 알고리즘 논문을 하나 써서 이산수학 학술지에 실었다. 내용은 팬케이크 소팅#이라는 문제에 대한 알고리즘을 제시한 것으로, 더 좋은 알고리즘은 30년 뒤에야 나왔다. 흔히 IT분야에 젊은 사업가가 나타나면 제2의 빌 게이츠라는 말을 많이 하는데, 그 중에 게이츠처럼 학문적인 성취를 이룬 사례는 거의 없다. 대학원에 진학해도 게이츠의 논문만큼 중요한 논문을 못 쓰고 박사를 받는 사람들도 많다. 물론 박사를 받을 정도면 다른 연구 업적을 쌓았겠지만. 하버드 재학시절 Heneywell 이라는 소프트웨어 회사에서 친구인 폴 앨런과함께 근무를 한 적이 있다고 한다. 여름에 잠깐 근무한 것으로 보아, 여름 인턴으로 잠시 근무한듯. 마이크로소프트 창업을 위해서 결국 하버드 대학을 중퇴했다. 나중에는 하버드 대학에서 명예 졸업증을 주긴 했다. 사람들은 그가 패기있게 자퇴한 것으로 아는데 사실 그는 당시 사업이 결국에 안 풀리면 학교로 돌아올 생각으로 휴학을 했다고 한다. 그러다 몇 년 뒤, IBM 사에서 처음으로 PC를 출시할 때였다. 마이크로소프트 사는 IBM에 PC용 운영체제를 공급하기로 계약한다. 그래서 시애틀 컴퓨터의 Q-DOS의 판권과 소스코드 그리고 Q-DOS의 원작자 이자 개발자 팀 패터슨을 영입해서 이름도 MS-DOS로 바꾼 뒤 팔아서 떼돈을 벌었다. 어쨌거나 그가 IBM과 맺은 계약은 컴퓨터 역사상 가장 큰 영향을 끼친 계약이라고 불린다. 결국 IBM은 MS에게 돈만 퍼준 꼴이 되고 만다. 이후 윈도우 시리즈를 통해 완전히 OS시장의 주도권을 잡게 된다. IBM과의 IBM-PC 운영체제 계약도 매우 운이 따랐는데, IBM에서 최초로 계약을 하려 한 곳은 MS였지만, 당시 MS는 자체 운영체제가 없었다. 그래서 게이츠는 당시 많이 쓰이던 CP/M을 만들던 게리 킬달의 디지털 리서치를 소개해 주었다. 하지만 그 쪽은 왠지 IBM과의 계약에 별로 신경을 쓰지 않아 협상은 결렬되었다. 이에 게이츠는 다시 한 번 양 쪽을 중재해 보았지만, 그 때도 디지털 리서치는 그리 적극적이지 않았고 계약은 결렬되었다. 그래서 PC 출시가 늦어질까 걱정한 IBM과 PC가 안 나와서 베이식이 안 팔릴까 걱정한 MS의 계약이 이루어졌다. 이때 게리 킬달이 바로 정신을 차렸으면 MS가 지금처럼 성공하지는 못 했을 것이다. MS-DOS를 살펴본 킬달은 MS-DOS가 자사의 CP/M-86과 외형이나 기술적으로나 매우 비슷하다는 것을 알고 IBM을 위협하여 자사의 운영체제도 공식 운영체제로 만들었다. 그래서 IBM PC에는 운영체제가 포함되지 않은 채로 판매되었고, 운영체제는 시장에서 자유롭게 선택하여 구입할 수 있었다. 그런데 디지털 리서치는 CP/M-86의 기술적 우수성을 과신한 나머지 무려 240달러라는 엄청난 가격에 팔았다. 반면 MS-DOS는 약 40달러에 판매되었다. 결국 CP/M-86은 곧 망하고 말았다. 나중에는 정신을 차려서 DR-DOS도 내놓기도 했지만 시장은 이미 MS에게 완전히 넘어간 이후였다. 그리고 이미 윈도우로 넘어가는 중이기도 했다. 결국 디지털 리서치는 서서히 망하게 되었고, 이들이 PC 초기에 보여준 일련의 바보짓은 아직도 회자되고 있다. 단 킬달은 자서전에서 아주 다른 이야기를 하고 있으며 위의 이야기가 사실이 아니다라고 주장하고 있다 그리고 빌 게이츠를 아주 싫어했다고 킬달의 빌게이츠에 대한 평가는 \"He is divisive. He is manipulative. He is a user. He has taken much from me and the industry.\" 원래 세계 최초의 GUI 탑재 컴퓨터는 1981년에 탄생한 제록스 스타 (Xerox Star)이다. 여기서의 제록스는 그 복사기 제조업체로 유명한 제록스 맞다. PARC에서는 태블릿 PC,내부 네트워크를 이용한 이메일 등 시대를 수십년 앞질러가는 기술들이 있었다! 애플의 스티브 잡스는 제록스 스타의 GUI 시스템에 크나큰 감명을 받았고 사내에서 인정받지 못하던 PARC팀을 스카웃해 1984년 세계 최초의 상업용 GUI방식 PC \"애플 리사(Lisa)\"를 탄생시킬 수 있었다. 특히 잡스 퇴출 이후의 애플을 상대로 재정적으로 압박하면서 실리콘밸리의 악마로서 무자비한 사업일화를 많이 만들어냈었다. 마이크로소프트는 애플에게 GUI 특허 사용권을 받아 윈도우 1.0을 1985년에 탄생시켰고 완성도와는 별개로 GUI방식 컴퓨팅을 전세계로 확장시키는데 성공한다. 빌 게이츠가 1~2년 안에 쓸모없어질 (애플2의) 애플소프트 계약 갱신을 교묘하게 사용하여 1985년 11월에 매킨토시 사용자 인터페이스의 영구적인 라이센스를 존 스컬리로부터 얻어냈었기에 가능한 일이었다. 정확히는 마이크로소프트는 애플 소프트 개발을 위해 GUI에 대한 사용권을 받았는데, 해당 라이센스의 만료일이 기입되지 않은 점을 이용하여 마이크로소프트의 OS를 만드는게 가져다 쓴것. 애플 측은 해당 라이센스가 1회용임을 주장했지만, 마이크로소프트는 만료일이 기입되지 않았으므로 영구적인 라이센스를 넘겨받은것이라고 주장했다. 이때문에, 애플은 마이크로소프트에게 1988년 저작권 소송을 걸었지만, 판사는 애플이 \"부주의하게\" 마이크로소프트에게 1985년에 사용자 인터페이스에 대한 권한을 영구적으로 넘긴 것으로 판결내렸다. 또한 애플은 제록스로부터 GUI와 GUI를 위한 기술들에 대한 사용권을 구매했으며, 자신들이 직접 개발한 GUI 요소에 대한 특허권을 가지고 있었다. 이것을 토대로 마이크로소프트에게 GUI 저작권 침해에 대한 소송을 걸자, 빌 게이츠는 제록스에게 도움을 요청하여, 변호사들이 제록스가 가진 GUI 원천 특허를 발견하게 한다(그전까지 제록스의 경영자들은 자신들이 GUI 원천 특허를 가지고 있는지도 몰랐다고 한다). 결국 애플 고유의 GUI 특허들 또한 제록스의 원천 GUI 특허 위에서 만들어진 것으로 인정되어 애플의 GUI 특허를 무효화 시켜버린 일이 있다. 이외에도 맥 베이직을 묻어버린 일이 있다. 애플의 돈 데먼이 개발중이던 맥 베이직이 마이크소프트에서 제작중인 베이직 인터프리터보다 뛰어나다는 걸 알자, 애플소프트 계약을 빌미로 맥 베이직을 포기하도록 요구하고선, 맥 베이직을 1달러에 사서는 무기한 보류시킨 다음 소스코드와 복사본을 전량 폐기시켜버린 일이있다. 위에서 알 수 있듯 프로그래머로서의 재능도 탁월하지만 무엇보다도 사업가로서의 재능 또한 매우 뛰어났던 것이 성공의 원인으로 꼽히는 인물. 사실 MS의 경쟁자들은 왠지 삽질을 저질러서 망한 경우가 많지만…. 실수를 덜 하는 것은 매우 중요하다. 원래 전쟁은 잘 싸우는 쪽이 이기는 것이 아니라 실수를 덜 하는 쪽이 이기게 마련이다. 사실 상기의 업적들을 뛰어넘는 빌 게이츠의 가장 큰 업적은 소프트웨어(= 손에 잡히지 않는 순수 디지털 콘텐츠)를 그 자체만으로 판매될 수 있도록 한 것 혹은 그런 패러다임을 만든 것이다. 빌 게이츠가 자신의 소프트웨어를 돈 받고 팔겠다고 나서기 전까지, 모든 소프트웨어는 하드웨어와 결합된 형태 혹은 종합적인 컴퓨팅 서비스의 일부로서만 부가가치를 창출할 수 있었다. 즉 저작권 대국 미국에서도 그 이전까지는 무형의 코드 다발 자체로는 팔고 살 수 있는 상품이 아니라고 생각했던 것. 그러다가 빌 게이츠가 소프트웨어에 대한 배타적 재산권을 주장하고 이의 판매에 대한 비즈니스 모델을 확립한 덕분에 현재 전세계의 무수한 상용 소프트웨어 기업들이 존재할 수 있게 되었다고 말할 수도 있다. 이는 애플과 비교해봐도 극명하게 차이나는 부분. 애플은 바로 지금까지도 자사의 소프트웨어와 하드웨어를 결합한 상태로 판매한다. 이는 전 시대의 IBM이 그랬고 그 외의 유닉스 기반 기업들이 그랬던 것과 마찬가지의 (어떤 의미에선 구세대의) 비즈니스 모델이라고 할 수 있다. 이런 구세대적 비즈니스 모델을 넘어서서 소프트웨어, 즉 무형의 디지털 콘텐츠를 그 자체로 독립적인 상품으로 판매하는 새로운 모델을 세운 사람이 바로 빌 게이츠인 것.</string>
    <string name="parker">마크 파커는 펜실베이니아주립대 정치학과를 졸업하고 1979년 나이키에 운동화 디자이너로 입사했다. 그는 고등학교 시절 육상선수로 활동한 ‘달리기 마니아’다. 전공과 달리 운동화 회사에 들어가게 된 이유다. 파커 CEO는 회사 안팎에서 비즈니스 감각이 뛰어난 디자이너로 평가받았다. 입사 이래 디자인, 제품 개발, 마케팅, 중국 신사업 부문 등 다양한 부서를 거쳤다. 1998년엔 글로벌 운동화 부문 부총괄, 2001년 나이키 공동 사장을 거쳐 2006년 CEO에 선임됐다. 그는 CEO 자리에 오른 이후에도 꾸준히 운동화 디자인에 참여하고 있다. 나이키 디자인팀은 ‘HTM 팀’으로 불린다. HTM팀은 일본 스트리트 패션 디자인 대부로 통하는 후지와라 히로시, 나이키 ‘에어조던’과 ‘에어맥스’ 디자인 주역인 팅커 햇필드와 마크 파커 CEO의 이니셜을 딴 명칭이다. 이들은 2002년 이래 한정판 운동화 30종 이상을 디자인했다. 파커 CEO는 2016년 오랫동안 나이키 브랜드 모델로 활동한 미국 프로농구(NBA) 선수 코비 브라이언트의 은퇴를 기념해 직접 디자인한 ‘코비11’ 시리즈를 내놓기도 했다. 파커 CEO는 디자인 원칙을 경영에도 적용한다. 편집을 통한 ‘선택과 집중’이다. 그는 한 언론과의 인터뷰에서 “디자인과 경영은 편집이 중요하다는 공통점이 있다”며 “나쁜 건 덜어내고, 좋은 건 살리는 게 핵심”이라고 설명했다. 신제품 개발 부문 업무를 단순화한 게 대표적인 예다. 2012년 나이키 연구개발(R&amp;D) 팀이 검토 중이던 신제품 아이디어는 350개에 달했다. 파커 CEO는 실제 추진할 프로젝트를 직접 고르는 대신 우선순위 기준을 제시하고 팀원들과 토론했다. 이를 통해 나이키는 주요 프로젝트 50개를 골라 집중 개발했다. 2017년엔 해외 사업을 전면 개편했다. 2009년 이후 처음으로 실적이 감소하자 매장 수를 줄이고 주요 시장에 집중하기로 했다. 파커 CEO는 당시 서울, 뉴욕, 런던, 도쿄, 파리, 베를린 등 10개 국가 12개 도시를 주요 사업장으로 꼽았다. 이들 지역에선 현지 소비자 취향에 맞춰 제품을 개발하고 생산한다. 나이키는 내년까지 이들 12개 도시가 매출 성장에서 차지하는 비중이 80%에 달할 것으로 전망했다. 판매 채널도 대거 ‘편집’했다. 지난해 10월 판매 협력사를 3만 개에서 40개로 대폭 줄인다고 발표했다. 대신 남은 40개 협력사와의 관계를 강화하고 매장 품질을 높이겠다는 방침이다. 트렌드를 빨리 파악하고 대처하는 것도 파커 CEO의 장점으로 꼽힌다. 그의 CEO 취임 이래 나이키는 다른 브랜드나 유명인 등과 함께 컬래버레이션(협업) 프로젝트를 여럿 추진하고 있다. 1971년 출범해 역사가 50년가량 된 나이키가 여전히 트렌드를 선도하고 있다는 이미지를 주기 위해서다. 아예 다른 브랜드의 디자이너에게 운동화 디자인을 맡기기도 한다. 2017년부터 지난 1월까지 2년간 인기 브랜드 오프화이트와 함께한 협업 프로젝트에선 오프화이트 디자이너 버질 아블로가 나이키의 에어조던1, 에어포스1, 줌 플라이 등 기존 모델을 리폼해 한정판으로 내놨다. 신기술 활용에도 적극적이다. 나이키는 영화·애니메이션 기업인 드림웍스의 자회사 노바와 제휴해 노바의 3차원(3D) 디자인 시스템을 제품 개발에 쓰고 있다. 엔지니어들이 센서를 몸에 붙인 뒤 달려보게 해 모은 각종 동작 데이터를 활용한다. 이달 초엔 데이터 기업 셀렉트를 인수했다. 지역별 고객들의 제품 수요 빅데이터를 쌓고 수요를 예측해 물류 최적화를 돕는 기업이다. 작년에는 이용자 빅데이터를 기반으로 소비자 행동을 분석하고 맞춤형 상품을 추천해 주는 기업 조디악도 인수했다. 마케팅·판매에서도 새로운 시도를 하고 있다. 스타 마케팅에 의존하는 다른 운동화 브랜드들과 달리 일찍부터 소셜네트워크서비스(SNS)를 활용하고 있다. SNS에서 한정판 출시 정보를 공유한 이들에게만 한정판 구매권 응모 기회를 주는 식으로 소비자들이 스스로 제품을 홍보하게 만들었다. 디지털 판매처를 키우기 위해 한정판 구매권을 온라인 추첨으로 배정하기도 했다. 나이키는 올해에만 앱(응용프로그램)과 디지털 구매 기능 등에 10억달러 이상을 투자했다. 파커 CEO는 2023년까지 나이키 전체 판매에서 디지털 거래 비중이 30% 이상이 될 것이라고 예상했다.</string>
    <string name="cook"><![CDATA[ 1960년생으로 1982년 산업공학으로 오번 대학교에서 학사 학위를 따고, 1988년 듀크 대학교에서 석사 학위를 따게 된다. 그 후 컴팩에서 일하다가, 1998년 스티브 잡스가 불러서 애플에 오게 되었다. 당시 많은 이들이 이 결정을 의아하게 생각했는데 컴팩에선 컴퓨터 재판매 부서의 최고 운영 책임자(COO)로 근무하고, IBM PC 사업의 북미 총괄 책임자로 12년 일한 사람이 갑자기 거의 망하디 망한 애플로 옮긴다고 하니 어찌보면 당연한 일. 결국 시간이 지나고 그의 선택은 신의 한수가 되었고 쿡은 애플에 와서 결국 CEO자리까지 꿰차게 된다. OM(Operations Management) 분야 위의 화려한 경력과 애플에서의 성과가 이러한 평가를 뒷받침한다.  팀 쿡은 100개에 이르던 부품공급회사를 20개로 줄여버리고, 또한 생산공장을 가깝게 배치하며, 재고를 기존의 70일에서 10일 수준으로 낮춰버려 엄청난 비용을 절감하였으며, 이는 애플의 높은 이윤을 보장하는 발판이 되었다. 이로 인해 2007년엔 SCM 관리&활용 능력에서 전 세계 2위 자리에 오르게 되었다. 이후 현재에 이르기까지 SCM 관리 능력에서 1위 자리를 고수하고 있다. 이런 SCM 개혁으로 인해서 엄청난 효율성을 확보하고 비용절감을 하게 된 것은 애플이 지금의 자리에 오르는데 매우 큰 영향을 주었으며, 2007년 최고 운영 책임자(COO)로 승진하게 된다. 후계자 수업도 은근히 받았는데 2004년, 2009년 스티브 잡스가 병가를 냈을 때 임시 CEO직을 맡기도 하였으며, 2011년 잡스가 세상을 떠난 뒤 애플사의 CEO직에 오르게 된다. 처음엔 "스티브 잡스 없는 애플이 얼마나 갈까?" 하면서 쿡의 리더십에 회의적인 분위기였으나 경영적인 측면에서 그 능력을 가감없이 펼치고있다. 잡스가 아이폰과 아이패드, 맥북등에서 혁신을 이루며 애플의 토대를 닦았다면, 팀 쿡은 뛰어난 경영능력으로 애플을 독보적인 위치를 가진 기업으로 만든 장본인. 잡스 사후 전 세계 기업 시가총액 1위를 달성 하였으며, 주가 또한 잡스 사후 7배 가량 뛰었다. 이러한 지표들만 봐도 팀 쿡이라는 경영자의 능력은 의심할나위 없다. 성격은 잡스에 비해 독단적인 성격은 아닌 사람이지만, 부하들에겐 잡스나 쿡이나 매우 힘든 사람이기도 하다. 매우 규칙적인 생활을 하기로 유명해서, 오전 3시 45분에 일어나서 다른 나라 가 있는 사람 시차도 생각 안 하고 전화하고, 보통 일요일 저녁에 스태프들에게 전화해 다음 주에 할 일을 생각하게 하는 등…여러가지 일화가 있으며 일화들이 거의 일벌레 수준이다. 한 일화에선 중국 생산공장 회의를 하다가 앉아 있는 담당자를 보고 "왜 아직도 여기있냐?" 한마디로 곧바로 중국으로 보내버린 적도 있다.(…) 애플에 쌓인 돈을 쫌 헐어 배당을 했지만, 정작 그 자신은 7천 5백만 달러에 이르는 배당금을 안받았다고 한다. 당시 주식 가치로 60억 달러가 넘는 돈을 가진 세계 최고의 임금을 받는 CEO인 만큼 배당금에 대한 미련은 그다지 없는 모양. 2013년 5월에는 애플의 조세회피 의혹에 관해 증언하기 위해 청문회에 섰다. 최근 미국에서 성장했지만 전 세계를 대상으로 영업을 하는 글로벌 기업이 수익을 법인세율이 낮은 조세피난처에 옮겨두면서, 돈이 미국으로 다시 들어오지 않는 경우에 대한 논란이 불거졌기 때문. 청문회장에서 쿡은 "애플은 내야 할 세금을 마지막 한 푼까지 전부 냈다" 고 증언 했으며, 더불어서 "미국의 조세제도가 현실화될 필요가 있다"고 촉구했다. 같은 주제에 대해 구글의 전 CEO이자 현 회장인 에릭 슈밋도 공개적인 칼럼을 통하여 "법인세를 단순화해야 한다" #. #는 취지의 발언을 넘어 작년 말 블룸버그와의 인터뷰에서 "우리는 우리의 세금 대책(조세회피)이 자랑스럽다" #라는 발언까지 한 터라 설령 합법적인 절세 전략이라 할지라도 도덕적인 문제를 피해가기가 쉽지 않을 듯하다. 하지만 정작 청문회장의 분위기는 화기애애 했는데, 존 매케인 의원은 팀 쿡에게 "왜 내 아이폰의 앱을 매일 매일 업데이트해야 하는가" 라며 농담을 던졌을 정도였다. # 이는 최근 침체되고 있는 미국 제조업에 대한 현실적 위기감이 세계 최대의 제조업체 중 하나인 애플에 대한 호감으로 반영되었다는 분석이다. 애플은 작년부터 중국에서 생산중인 맥 제품의 일부를 미국으로 이전하겠다는 움직임을 보여왔고, 실제로 올 초부터 맥 미니의 생산이 미국에서 이루어진 만큼 제조업 일자리에 민감한 미국 정부로서는 어떻게든 애플에 유화적인 제스처를 취해 더 많은 일자리를 미국으로 들여올 필요가 있었기 때문. 애플과 구글이라는 거대 글로벌기업의 수장인 팀 쿡과 에릭 슈밋의 발언에서 알 수 있듯이, 이들이 주장하는 바는 매우 일관적이다. 고도의 절세에 대한 윤리적 비난과는 관계 없이 1. 우리는 완전히 합법적인 방법으로 내야 할 세금을 전부 내고 있으며 2. 현재의 비현실적인 세금 제도를 현실화하고 세율을 낮춰야할 필요가 있다는 것이다. 현재는 기업의 소재에 따라 과세하지만, 고객의 소재에 따라 과세를 하도록 조세 제도를 개혁하면 매출이 발생한 지역에 따라 세금을 거두게 되므로 세금을 더욱 투명하게 걷을 수 있으며, 미국의 과도한 법인세율을 낮추어 외국에서 벌어들인 현금이 미국 내로 들어오는 장벽을 낮추라는 것이 주장의 요지다. 애플 규모의 기업을 십수년간 물밑에서 관리해온 만큼 이런 저런 경영 테크닉에 관해서는 도가 튼 인물. 지난 4월에 이루어진 애플의 실적발표에서 쿡은 주주들에게 주식 배당을 약속했는데, 이를 위한 자금 조달에 회사채를 발행하는 방법을 택했다. 이 또한 애플 스케일로 일을 진행해서 170억 달러 규모의 회사채를 무려 30년 만기(세부적으로 나누어짐)로 발행했다. 이른바 조세피난처에 잠들어 있는 애플의 현금을 미국 내부로 들어오려면 높은 법인세를 물게 되지만, 회사채를 발행하면 이보다 훨씬 싼 가격에 자금을 마련할 수 있기 때문에 선택한 일종의 절세책이다. 2014년 3월 연례 주주총회에서 일부 주주들에게 주식을 팔고 애플에서 꺼지라고 했다. 쿡은 재생에너지와 환경보존에 관심이 많아서 회사 시설에 공급되는 전력을 상당량 재생에너지로 대체했는데, 주주 입장에선 회사 이익에 도움이 안되니 영 좋지 않다고 생각한 모양. 불만을 가진 일부 주주들이 환경정책 추진을 금하라는 안건을 올렸으나 다수의 주주들이 반대했고 이에 쿡이 한마디 한 것이다. 잡스의 원칙(4인치 고수 & 터치펜 없음)을 깬 것도 그의 선택. 물론 잡스는 "이제 당신의 애플을 만들라"고 했지만, 덕분에 경쟁사 따라하기냐는 이야기를 듣기도 하였다. 일단 스티브 잡스는 쿡에게 CEO직을 넘길 때 월트 디즈니 컴퍼니를 반면교사의 사례로 언급하며 과거의 일에 얽매이거나 "잡스라면 어떻게 했을까"와 같은 질문은 절대로 하지 말고 스스로 생각해서 올바른 길을 가라고 신신당부를 했다. 즉, 쿡이 (그게 좋든 나쁘든) 잡스와는 다른 방향의 리더가 될 것이라는 사실은 이미 예견되었던 일. 그리고 그 괴리로 인해 쿡을 향한 비판은 점점 늘어나고 있는 상태다.[ 팀 쿡은 분명 능력자이긴 하지만, 잡스와 같은 영감으로 일하는 타입은 아닌지라 아쉬운 점이 많다는 의견이 많다. 단적으로 말하자면 스티브 잡스는 꿈과 비전으로 가득찬 이상주의자라면, 쿡은 뼛속까지 이윤에 집착하는 현실주의자이다. 듀크 MBA인데 아닐리가 다만 일부분은 애플 특유의 기형적인 경영 구조와도 맞물린 부분으로, 한번 위기를 겪은 애플이 스티브 잡스를 다시 데려와 주력 상품의 기획과 전략의 의결권을 전부 잡스에게 몰아주고 운영을 포함한 다른 부분들은 뒷전으로 떠넘기면서 생긴 참사라고 보아야 한다. 정상적인 기업이라면 기업의 이념과 비전을 임직원에서 말단까지 지속적인 교육을 통해 세뇌숙지시키고, 기본적으로 경영철학과 맞지 않은 사람들은 아예 채용을 하지 않는다. 잡스 사후 잡음이 있었던 것도, 경영과 제품 기획에서 갈팡질팡하는 것도 CEO라는 직책에 모든 의결권이 집중되어 있어 일어난 것. 쿡을 CEO로 발탁한 건 투자자들의 신뢰를 위한 합리적인 선택이었지만, 효율을 중시하는 사람을 비전을 중시하는 기업인 애플의 CEO 자리에 앉히니 하술하는 일들이 일어나는 것이다. 일단 운영체제의 안정성이 떨어지고 있다. 업데이트 지원은 좋은 일인데, 자주 업그레이드를 단행하면서 버그가 만만찮게 발생하고 다시 업그레이드… 하드웨어에도 이전에 없던 문제 - 활처럼 휘는 아이폰 등이 발생하고 있다. 그래도 한동안은 이와 같은 문제가 팀 쿡의 한계라기보다는 애플이란 기업의 특징에 따른 한계라 보는 게 맞아 보였다. iOS와 같은 운영체제, 소프트웨어, 디자인, 핵심 부품 개발 외에는 생산되는 모든 제품을 아웃소싱하여 협력업체에 일임하기 때문에 협력업체의 기술 수준 여하에 따라 최종적으로 생산된 제품 퀄리티에 영향을 미치기 때문이다. 그렇기 때문에 파운더리 업체인 폭스콘 등 협력업체에 막대한 자금을 지원해 기술력 향상을 꾀하고 있다. 하지만 2017년 12월 배터리게이트가 터지면서, 단순히 기술력이 부족한게 아니라 경영사상, 나아가서는 도덕적인 부분까지 문제가 있다는 비판에 휘말리게 되었다.이 문제는 iOS 11.3에서 배터리 노후화시 사용자가 직접 성능 제한 옵션을 키고 끌수 있게 되어 우선은 해결됐지만, 성능을 고의로 감소시켜놓고 1년 넘도록 사용자들에게 고지하지 않고 은폐해왔다는 것은 분명하다. 뿐만 아니라 아이폰6이 쉽게 휘어질 수도 있다는 사실을 알면서도 그냥 출시한 것으로 밝혀지면서 더욱 비판받고 있다. 참조 그리고 2017년 들어서는 신제품의 가격과 번들로 등봉한 물품에 대하여 강한 비판을 받고 있다. 아이폰 X이 너무 비싸다는 소비자들의 비판에 커피 몇잔 값 아끼면 살수 있다도대체 한잔에 얼마짜리 커피야고 발언하여 광역 어그로를 끌었으며 고속 충전을 지원하지만 정작 동봉해 주는 건 일반 충전기라서 고속 충전을 하려면 9만원 상당을 내고 고속충전기와 케이블을 사야 한다. 이 고가 정책은 2018년에도 이어져 아이폰 XR, 아이폰 XS, 아이폰 Xs Max는 각각 미국 달러 기준 749달러, 999달러, 1099달러부터 시작하며 Xs Max 512GB 모델의 경우 1499달러(!!!)에 이른다.게다가 아이폰 8과 X까지는 기본 구성품이었던 라이트닝 포트-3.5파이 변환 젠더를 안 넣어주기 시작했으며 심지어 새로 생산되는 아이폰 8에서는 빼고 준다(...) 고속 충전기 또한 여전히 안 넣어주는 중. 소비자들은 아이폰 XR까지는 참았지만 아이폰 XS의 가격에는 더 이상 못 참겠다는 듯 아이폰 XS에는 대다수가 싸늘한 반응을 보이고 있는데 팀 쿡은 이에 대해 "혁신 기술을 적절한 가격에 구매할 소비자는 언제나 존재한다고 믿는다"며 "애플은 수익을 올리기에 충분한 고객 기반이 있다"고 대놓고 말했다. 또한 "독서, 학습, 건강, 금전 관리까지 해내는 아이폰은 상상할 수 없는 가치를 지닌다" 며 아이폰의 가격이 비싼 이유를 설명했는데 아이폰만의 특장점이 아님에도 불구하고 이유로 내세워 변명으로밖에 들리지 않았다는게 중론이다. # 게다가 작년의 커피값 드립에 이어 이번에는 하루에 1달러면 아이폰 XS Max를 살 수 있다고 어그로를 끌어 국내외에서 팀쿡을 잘라야 한다는 과격주의자들도 나오는 중이다. 참조 애플을 좋아하는 사람들도 왜 쓸데 없는 발언으로 계속 긁어 부스럼을 만드냐며 비판하고 있다. 결과적으로 보면 2018년 출시된 아이폰들 중에선 그나마 싼 아이폰 XR이 제일 잘 팔리고 있으며, 이미 출시된 기기로 존버한다는 반응도 많다. 결국 2018년부터 아이폰 판매량을 공개하지 않는다고 한다.  믿었던 중국시장에서마저 신통치 않은 판매량과 미국 증시의 침체까지 더해 2018년 가을에 주당 200달러를 상회하던 주가는 2019년 1월에는 150달러로 곤두박질 쳤다. 한 때 애플발 악재로 나스닥을 우하향 시켜버린 때도 있었을 정도. 물론 2018년의 아이폰 부진으로 애플이 망했다느니 떠들어 대는 것은 설레발에 불과한 것이겠지만 팀 쿡이 장기적으로 고가 정책을 계속 밀어붙일 경우 어떤 결과를 가져올지에 대해서는 여전히 논란이 많다. 결국 2019년 1월 29일에 고가 정책이 사실상 실패했다고 간접적으로 실토하였으며 일부 지역에서 출고가를 인하하기로 결정했다. 또한 2020년에는 2016년에 출시된 iPhone SE의 저가형 아이폰의 명맥을 잇는 2세대 SE를 출시했다. 다만 일부 부분에서는 여전히 일부 라인업의 초고가 정책을 외부 수요 사유으로 돌리면서 소비자들은 아직도 정신 덜 차렸다고 비판하는 중. WWDC 2019에서는 세계의 웃음거리가 된 999달러짜리 모니터 스탠드를 내놓으면서 지속되는 고가정책에 대한 의구심을 키우고 있다. 물론 아이팟, 아이폰처럼 획기적인 편의성과 혁신을 추구하는 제품이 나오지 못했다는 점에서 잡스와 항상 비교당하지만, 팀 쿡의 임기동안에는 애플워치와 에어팟 같은 사용자에게 기술과 편의성이 향상된 제품이 나왔기에 단순하게 잡스 사후의 애플에 혁신이 사라지고 새로운 발명이 없었다고 하는 것은 무리가 있다.]]></string>
    <string name="jobs1">스티브 잡스</string>
    <string name="musk1">일론 머스크</string>
    <string name="prichai1">선다 피차이</string>
    <string name="billy1">빌 게이츠</string>
    <string name="parker1">마크 파커</string>
    <string name="coock1">팀 쿡</string>
    <string name="waren1">워런 버핏</string>
    <string name="waren">기업의 가치보다 낮은 가격에 투자를 하는 가치 투자 방식의 달인이다. 이 사람이 가치 투자한 회사들의 목록을 보려면 버크셔 해서웨이 문서로. 그리고 단타도 잘하며 지금도 자금만 적으면 연간 최소 50%의 수익률을 낼 수 있다고 한다. 투자 역사상 가장 위대한 투자가. 네브래스카 오마하 출신으로 별명은 오마하의 현인(Oracle of Omaha). 미국 네브라스카주의 오마하시에서 평생을 살아 이런 별명이 붙였다. 버핏과 한 동네에 살았던 몇몇 이웃들은 버핏이 어렸을 때 돈을 투자한 적이 있었다. 물론 대부분 대박 났다. 캐롤 에인절이라는 한 소아과 의사는 1957년에 버핏의 말만 믿고 1만 달러를 투자했는데 2008년에 4억 6,900만 달러로 늘어났다고 한다. 이웃 한 번 잘 만나 대박 난 케이스. 《포브스》지에 따르면 2008년 10월 기준 그의 재산은 약 580억 달러로 세계 1위를 차지하였으며, 2010년 470억달러로 3위를 기록하였다. 2008년 9월 세계금융위기 때 주가가 많이 내려간 게 타격인 듯. 2019년 현재 제프 베조스 회장, 빌 게이츠 회장, 베르나르 아르노 회장을 이어 세계 4위다. 장기투자와 복리의 중요성의 예시로 자주 거론되는데, 1965년부터 2014년까지 연평균 21.6%의 수익을 거뒀으며 이는 1,826,163%에 달한다. 그야말로 복리종결자. 재산의 99% 이상이 50세 이후에 얻은 것이라고 한다. 연수익률 자체는 오히려 중년 이후 하락했으나 금액으로는 폭발적으로 늘어난 것. 물론 버핏의 투자관은 장기투자로만 설명되지는 않는다. 투자관 문단 참고. 후회없는 삶을 살아온 사람처럼 생각될 수 있지만, 그 나름대로 인생에 후회하는 점도 있다고 한다. 그 중 하나는 주식을 11살 때부터 시작한 것이라고 한다. 다시 태어날 수 있다면 5살이나 7살 때부터 시작하고 싶다고 한다. 5살 때부터 주식을 했어야 한다고 후회하는 점에서 볼 때 한정되어 있는 시간의 중요성을 누구보다도 정확히 알고 있는 것 같다. 버핏은 젊어서는 증권중개인이었고 공화당 하원의원을 지낸 하워드 호만 버핏의 아들로 태어났다. 대학원 졸업 후에는 아버지가 운영하는 증권회사에서 잠시 근무하기도 했다. 하지만 곧 그레이엄의 투자전문회사인 \"그레이엄뉴먼\"에서 투자기법을 배웠다. 본인도 그래서 어린 시절을 얘기해줄 때, 집안 이야기보다는 어렸을 때 자신이 용돈 벌러 했던 알바에 관한 일화를 많이 이야기 해준다. 가령 식료품점 점원이었을 때라든지 식당 버스 보이였을 때라든지 그런 얘기를 많이 해준다. 6살 때 껌과 콜라를 팔았다. 11살 때 차트를 보고 Cities Service 우선주를 사면서 주식투자를 시작했다. Cities Service 주식을 38달러에 사서 40달러 정도에서 매도했는데 나중에 200달러를 넘었기에 장기투자의 중요성을 느꼈다고 한다. 12살쯤에 워싱턴으로 이사가게 된다. 선생님이 ATandT 주식을 갖고 있다고 하자 ATandT를 공매도(!)한 자신의 거래내역서를 보여줘서 능욕 심리적 압박감을 주기도 했다. 15살 때 오마하 북부의 농지 49,000평을 샀다. 17살 때 핀볼 머신 대여 사업을 시작했다. 10대 후반에 이미 자기의 학교 교사들보다 많은 월수입을 기록하고 있었다. 초등학생 때부터 월반을 해서 동기들보다 일찍 대입 자격을 획득했다. 그러나 대학교에 진학하고 싶다는 생각은 없었다. 투자와 사업으로 이미 경제적 성공을 이뤘기에 자신을 사회인으로 생각했고 대학 진학은 시간낭비로 생각했기 때문이다. 그리고 대학이 자신을 가르치기에는 수준미달이라고 생각하는 마음도 있었다. 그렇지만 아버지의 권유로 결국 대학 진학을 하게 된다. 본래 펜실베니아 대학교 와튼 스쿨 경제학부에서 2년간 배우다가, 네브래스카 대학으로 옮긴 뒤 조기졸업으로 학사를 취득하고, 컬럼비아 대학교 경영대학원에서 경제학 석사를 취득했다. 네브래스카 대학 학부 졸업 후 그는 하버드 대학교 경영대학원에 지원했으나 면접을 망쳐서 떨어졌다. 하버드의 모 교수가 \"당신은 하버드에 지원하기에는 너무 어리다\"라고 한 일화가 있다. 당시 일화로 미루어보면 그는 한동안 낙담했다 한다. 그의 평전(스노볼)에 따르면 버핏이 그의 친구에게 말하길 \"난 하버드의 네임밸류, 즉 간판이 탐이 났던 것 같아. 하버드가 원하는 인재상이랑 나랑 맞지 않았던 것 같아. 반성해야지.\"라고 말했다. 하버드에 떨어진 후 다시 대학원을 찾기 시작했는데, 그때 찾은 것이 바로 컬럼비아 경영대학원이다. 데이비드 도드 교수님과 벤 그레이엄 선생님이 가르친다고 되어 있더라, 나는 두 분이 올림포스 산 같은 데서 세상을 내려다보고 있는 줄 알았는데 그게 아니었더라, 만일 내가 입학하게 된다면 정말 좋겠다. 그곳에서 벤저민 그레이엄을 만난다. 그레이엄은 필립 피셔와 함께 버핏에게 큰 영향을 준 인물이다. 본인 왈 \"15%는 피셔에게, 85%는 그레이엄에게 영향을 받았다.\"고 한다. 만약 그 때 하버드에 바로 합격했다면 오늘날의 그는 없을 것이다. 주식투자에 관련된 서적중에서 그레이엄과 피셔의 것을 능가하는 것은 아직 찾지 못했다고 한다. 35살에 이미 백만장자의 반열에 들었던 버핏은 버크셔를 매입한다. 2007년에 헤지펀드 운용사 Protege Partners와 앞으로 10년간 SandP500 인덱스 펀드의 수익률과 Protege Partners가 고른 다섯 헤지펀드의 수익률중 어느 것이 더 높을 것인가에 대해 각각 32만달러를 걸고 내기를 했다. 누가 이기든 판돈은 자선단체에 기부하기로 예정되어 있다. 투자전문가들은 버핏이 이길 것으로 예상하고 있다. 하지만 Protege Partners가 겨우 32만달러로 버핏을 이용해 큰 광고효과를 거뒀기 때문에 실제로는 Protege Partners의 승리라는 의견도 있다. 2017년 말 기준 워렌 버핏이 선택한 SandP500 인덱스 펀드는 연 평균 7.1%의 수익률을 기록했고 Protege Partners가 선택한 헤지펀드는 2.1%의 수익률을 기록하여 내기는 워렌 버핏의 승리가 되었다. 2007년에 내한한 버핏은 한국의 기업들 중에서 20여개의 종목에 투자했다고 밝혔는데  구체적으로는 기아자동차, 신영증권, 현대제철, KTandG, 대한제분, POSCO의 주식을 보유했었다고 밝혔다. 그렇지만, 포스코는 모든 주식을 2010년대에 털고 나왔다고 했는데, 그럴 만한 이유가 최근에 밝혀졌다. 삼성증권 유령주식 사태. 포스코 참조. 2018년 현재는 그냥 한국 증시 투자 자체를 거의 접은 듯. 한국 대부분 기업의 주식을 전량 처분했다. 실제로 버크셔 해서웨이가 5% 이상의 주식을 보유하여 대주주로 공시된 상장기업은 2018년에 단 한 곳도 없다. 2008년 서브프라임 모기지 사태가 터졌을 때도 버핏은 유유히 살아남아 러브콜을 했던 골드만삭스의 대주주가 되었다. 반대로 이 금융위기의 신호탄을 쏘아올린 베어스턴스의 몰락과정에서 베어스턴스는 버핏에게 제발 투자 좀 해달라고 사정했었다고 한다. 이에 버핏은 경영진이 베어스턴스에 투자한다는 조건 아래 자신도 투자하겠다고 대답했지만 경영진은 그에 거절했다. 버핏은 베어스턴스에 끔찍한 문제가 있기 때문에 경영진도 투자하지 않는다는 사실을 인지하고 자신도 투자하지 않았다고 한다. 판돈이었던 64만 달러는 국채 및 버크셔 해서웨이 B주에 투자되어 2017년 말 기준 약 200만 달러가 되었다고 한다. 이 돈은 네브라스카의 자선단체인 Girls Inc. of Omaha 에 기부될 예정이다. 2012년에 전립선암 1기 판정을 받았다. 전립선암은 나이 많은 남성에게서 곧잘 발병하는 암이다. 2013년에 트위터에 가입했다. 포춘지에 기고한 글을 많은 사람이 접할 수 있으면 좋겠다고 생각해서 가입했다고 한다. 시장에 대한 지배력을 발휘하는 가치주에 관심이 많았던 워렌 버핏은 2013년에 브라질 사모펀드인 3G Capital과 함께 식품기업 하인즈를 공동인수했고 2년 뒤에 크래프트와 합병해 크래프트 하인즈라는 거대 식품기업을 만드는 대규모 투자를 했다가 대규모로 손실을 봐버렸다. 버크셔 해서웨이가 크래프트하인즈 지분 26.7%를 가지고 있는데, 2019년에 140억달러를 넘겼던 크래프트 하인즈가 실적 악화로 87억달러로 쪼그라드는 참사가 일어난 것이다. \"크래프트를 너무 비싸게 산것 같다\"고 반성하기도.  2020년에 40여년 만에 31개 신문사를 미국 출판사 리 엔터프라이즈에 매각하기로 합의했다고 밝혔다 2020년 코로나 19의 대유행으로 경제가 치명적인 피해를 입으며 일어난 2020년 주가 대폭락으로 인해 수많은 투자 구루들이 피해를 봤다. 버핏 역시 예외가 아니었지만, 미국시장의 주식이 너무 비싸다면서 대부분의 자산인 150조를 현금으로 보유하고 있었고 코로나의 폭격에서 빗겨나가면서 그야말로 쓸어담을 일만 남은 최후의 승리자가 되었다. 물론 핵폭탄급 충격을 맞은 항공산업의 주식을 몇백억원 가량 가지고 있었지만 세계 최고의 자산과 기업을 가진 버핏에게 몇백억원 단위는 인건비도 안나오는 간식비나 마찬가지. 그러나, 2020년 3월 중순을 기점으로 미국의 주요 종합주가지수인 나스닥과 다우가 V자반등을 시작하였고 이내 2020년 6월 30일 나스닥 포인트가 10,000포인트를 달성하였다. 그럼에도 기부를 하였다. 7월에 도미니언 에너지(Dominion Energy)의 천연가스 운송 및 저장 부문 자산을 40억달러(4조8천억원)에 인수하기로 했다. 8월에 다시 버크셔해서웨이 주식 사들고 있다. 가치투자의 대명사로 전세계에서 가장 유명한 가치투자자이다. 버핏이 찾는 기업은 1) 그 사업을 이해할 수 있고 (circle of competence), 2) 장기 경제성이 좋으며 (혹은 510년 뒤를 예측할 수 있으며), 3) 경영진을 믿을 수 있고 (management), 4) 인수 가격이 합리적인 (margin of safety) 기업이다. 그러다보니 흔히 혁신의 주인공으로 취급되는 IT 회사들과 같은 성장주는 버핏의 관점에서 1), 2), 4) 모두 불합격이라서 오히려 꺼리는 편이다. 버핏의 스승이었던 벤저민 그레이엄은 저평가된 주식을 매입하는 것을 중요하게 여겼다. 버핏은 추가적으로 좋은 기업의 주식이 저평가되어 있을 때 매입하는 것을 중요하게 여긴다고 알려져 있다. 워렌 버핏은 원래는 철저하게 벤저민 그레이엄 방식의 투자 방식을 선호하였지만, 1972년 시즈 캔디를 장부가의 3배에 인수하는 경험을 시작으로 하여 현재의 투자 철학을 만들었다고 밝힌 바 있다. 워렌 버핏은 자신의 투자 방식의 80%은 그레이엄이고, 20%은 필립 피셔라 말한 바 있다. 버핏은 자신의 투자방법에 관해서 직접적으로 책을 저술한 경우는 단 한 번도 없다. 하지만 버크셔 헤서웨이의 연례서한과 주주총회 그리고 CNBC, 포브스에서 자신의 투자관에 대해서 종종 언급하곤 한다. 책을 집필할 생각이 없냐는 질문에는 자신의 투자관은 이미 버크셔 해서웨이의 주주총회에서 다 말했기 때문에 주주총회에 오거나 연례서한을 참고하라고 얘기한다. 다만 수년간의 인터뷰를 통해 저술에 직접 참여한 서적은 있는데 그게 바로 \"스노볼(Snowball)\"이라는 책이다. 월가 애널리스트였던 앨리스 슈뢰더에게 자신의 전기를 써달라고 직접 부탁해 슈뢰더가 인터뷰와 기타 자료를 참조해 5년간 집필한 서적이다. 따라서 직접 저술하지는 않았지만 그나마 참여한 책은 스노볼 하나 뿐이며 나머지는 제 3자가 창조해낸 서적이다. MMF, 예금 같은 투자는 안전해 보이지만 실제로는 위험자산이라고 생각한다고 알려져 있다. 언론에서 안전자산인 예금의 비중을 늘려야 한다고 주장하는 기사가 나오면, 반대로 버핏은 주식의 매수를 고려한다고 한다. 금에 대해서도 좋은 투자대상이라고 여기지 않는다고 알려져 있다. 역사상 금에 대한 투자가 인기 있었던 때에는 오히려 주식을 매입하는 것의 수익률이 높았다. 금수요의 극히 일부분만 금니, IT제품에 쓰이고, 90% 이상은 관상용인데 단순히 관상용인 금에 투자한다는 것은 비생산적이라고 밝혔다. 석유 투자에 대해서도 부정적이라고 알려져 있다. 버핏은 금, 석유, 미술품 등은 다른 투자자들의 가치판단에 의해서 가격이 정해지는 것이기 때문에 투자라고 말하는 것 자체가 말이 안된다고 생각한다고 한다. 미국 기업들에 비해 저평가되어있는 기업들이 한국에 많다고 생각하지만 시가총액이나 거래량이 적어서 투자매력이 떨어진다고 한다. 그러면서도 세계에서 인터넷만 검색하면 무료로 기업의 모든 정보를 알 수 있는 시스템을 갖춘 나라는 한국밖에 없다며 DART 시스템을 극찬한다. DART 시스템에 대한 내용은 버크셔 해서웨이가 주주총회를 앞두고 발송하는 주주편지(한국의 주총참석장에 대응)에 거의 매년 실린다. 실제로 미국의 경우 상장기업이 아닌 비상장기업은 공시제도 자체가 없다. 한국의 DART에는 비상장기업도 기본적인 재무제표 공시를 한다. 의외로 농지나 단독주택 등의 부동산 투자에 대해서는 긍정적이라고 알려져 있다. 인플레이션에 대응할 수 있는 자산이기도 하고, 부동산은 생산적인 투자대상이라고 여기기 때문이다. SNS 기업들은 매우 고평가되어 있다고 지적했다. 미국의 신용등급은 AAA가 아니라 AAAA(실제로는 없는 등급)가 되어야 한다고 한다. 버핏은 미국에 대해서 무한한 신뢰를 보이고 있다. 버크셔 헤서웨이도 유보금은 전부 미국 국채를 매입하는 데에 쓴다고 한다. 버핏이 주식의 롱포지션으로만 수익을 내는 줄 아는 사람들이 많은데 실제로는 금융투자의 대가답게 여러 방법으로 수익을 낸다. 버핏은 CDS, 채권, 외환, 원자재, 주가지수, 개별주식 선물옵션시장에 주로 매도포지션으로 참여한다. 그러나 조지 소로스처럼 수익을 내려고 한다기 보다는 헤징의 목적때문이라는 분석이 많다. 실제로 버크셔 해서웨이의 재무상태표를 보면 버크셔가 보유한 숏포지션의 비율은 롱포지션으로 가지고 있는 담보자산대비 25%를 초과하지 않게 관리하고 있다. 가장 높았던 때가 20072008년 세계 금융 위기 당시 23% 수준이고 그 때 반짝 이후로는 15% 언저리이다. 투자를 할 때는 톱다운 방식(경제 → 기업)보다는 바텀업 방식(기업 → 경제)으로 분석한 후 결정을 내린다고 한다. 하지만 버핏은 미국의 거시경제가 언제나 성장해왔기 때문에 우연히 바텀업방식이 적용가능했을 수도 있다고 언급했다.  기업이 어떤식으로 수익을 창출하는지 자신이 이해를 못할 경우에는 투자하지 않는다고 한다. IBM에 대한 투자는 IBM이 자신이 이해할 수 있도록 간단해졌기 때문이라고 한다. 경제적 해자(Economic moat)가 있는 기업에만 투자한다고 한다. 업종의 진입장벽(독점, 과점), 브랜드, 특허, 규모의 경제 등이 그것이다 잃지 않는 것이 가장 중요한 투자원칙이며 이 원칙을 잊어버리지 않는 것이 두번째로 중요한 원칙이라고 한다. 항공사에는 투자할 생각이 없다고 했었다. 예전에 US에어웨이에 투자했다가 자기 이름에 먹칠해서 그렇기도 하고 고정비와 지나친 경쟁 때문에 성장성이 불투명하다고 한다. 개인용 비행기 임대 업체인 NetJets를 보유하고 있기는 하다. 하지만 2017년 주주총회에서 미국 4대 항공사에 총 100억 달러를 투자했다고 밝혔다. 그러던 중 코로나19로 인해 항공 산업이 직격탄을 맞게 되자 2020년 4월 델타 항공의 주식을 매각함은 물론, 2020년 5월 주주총회에서 \"항공 산업 주식을 전량 매각했다\"고 밝혔다. 자신의 실수를 빠르게 인정하는 버핏 답게 \"70~80억 달러 되는 돈을 빠르게 빼지 않음에 후회하며 이는 내 실수였다\"고 말했다. 버핏은 카지노 사업은 인간문명이 존재하는 한 계속 성장할 것이라 생각한다. 하지만 도덕적으로 옳지 않고 항상 법적규제의 가능성을 안고 있기에 투자할 계획은 없다고 한다. 또한 카지노 사업 이외에도 투자할 만한 기업은 많기에 앞서 설명된 리스크를 감수하며 카지노 사업에 투자하지는 않을 것이라고 한다. 설립된지 얼마 되지 않는 스타트업이나 적자였다가 최근에 흑자로 돌아선 턴어라운드 기업에는 관심이 없다고 한다. ROE가 높으면서 꾸준한 기업을 선호한다. 버핏이 수많은 기업에 투자를 하고 있기에, 백화점식 분산 포트폴리오가 주식투자의 정석인가? 라는 평가가 있을 수 있다. 하지만 버핏이 누차 언급했듯이 그의 포트폴리오에는 코카콜라, 웰스파고 같은 기업이 대부분의 비중을 차지하며 코스트코, 워싱턴포스트, 무디즈 같은 기업의 비중을 다 합쳐도 10%를 넘지 않는다. 하지만 버핏은 집중투자가 일반 개인투자자들에게 어울리는 것은 아니라고 말했다. 종목을 선택하는 능력이 부족한 대부분의 일반 개인투자자들은 몇몇 기업에 집중투자하는 것보다 미국의 주식시장 대표지수인 SandP500을 추종하는 인덱스 펀드에 90%, 생활비와 하락장을 버티기 위해 미국 단기국채에 10% 투자하는 것이 제일 좋으며 만약 개별기업에 투자하고 싶다면 가능한 한 많은 종목으로 포트폴리오를 구성해야 한다고 말했다. 장기 국채보다 기대수익률이 낮은 종목은 절대 사면 안된다. 주식시장이 장기 국채보다 낮은 기대수익률을 보인다면 주식을 팔고 포트폴리오에서 국채의 비중을 늘려야 한다. 다행스럽게도 주식시장은 대부분의 기간동안 장기국채보다 높은 기대수익률을 기록해왔다. 그러나 버핏은 이미 약세장을 여러번 경험했고 언제가 될지는 모르겠지만 또 약세장이 오게 될 것이라고 한다. 그는 대형주보다 소형주가 더 높은 수익률을 기록할 수 있다고 여긴다. 그러나 초기와는 다르게 지금은 운용자금이 너무 거대하기에 소형주에 투자하지 못해 아쉽다고 한다. 기업의 주식을 매수하다가 지분 전부(100%)를 매입하여 상장폐지시키는 이유는(GEICO, BNSF(벌링턴 노던 산타페) 등) 지분의 100% 자회사의 배당금은 기존의 배당소득세가 면제된다. (이미 자회사가 소득세를 지불하고 난 이후에 배당금이기에 이 배당금에 소득세를 무는 것은 이중과세에 해당 되기 때문에 익금불산입 제도가 있고 미국의 및 선진국의 경우 지분률과 전체 수익금의 퍼센트에 따라 배당소득세를 면제한다)해준다는데 자세히 아는 분은 확인 바람. 다른 주주의 경영권 간섭을 막으려고(특히 배당 부분) 자신의 투자에 있어 미국에 대한 절대적인 믿음을 가지고 있기로 유명하다. 일례로, 세계 금융 위기의 여파가 가장 강력했던 2008년 10월, 실의에 빠진 투자업계 및 개인 투자자들에게 『미국 주식을 매수하십시오. 저는 사고 있습니다.』라는 제목의 글을 뉴욕 타임스에 기고하여 실제로 투자 심리를 회복시켜 하락폭을 다소 막아주는 효과를 냈고, 진짜로 그의 말을 따라 미국 주식을 산 사람들은 10년 뒤 대박이 났을 것이다. 2008년 10월부터 10년간 SandP500 지수만해도 400% 이상 팽창했기 때문이다. 뿐만 아니라 09년 당시 미국 2위 철도회사인 BNSF를 340억 달러라는 거금을 들여 매수하였는데, 이는 당시 버크셔 해서웨이가 보유한 자산의 25%에 달하는 엄청난 돈이었다. 금융 위기에 그런 돈을 신성장분야도 아닌 전통산업군인 철도회사에 박아넣는다는 생각에 많은 사람들이 \"버핏 옹이 드디어 노망이 났다\"며 비판하였다. 그러나 버핏은 해당 회사를 구매하는 이유를 한마디로 말했는데, \"나는 미국의 경제가 다시 부활할 것을 믿는다.\" 라며 미국의 발전에 대한 믿음을 다시 한번 보여주었다. 그는 \"미국은 이 경제위기를 다시 극복할 것이고, 산업은 재개되고 물류는 다시 움직일 것이다. 그렇다면 철도회사는 다시 성장하게 될 것이다\"라고 말했는데, 실제로 그렇게 되었다. BNSF의 영업이익은 2009년 18억 달러에서 10년 뒤 50억 달러로 증가하였으며, 10년 간 300억 달러의 모회사 버크셔에 배당금을 지급해 인수가격을 배당만으로 거의 회수했다. 미국 경제의 부활에 베팅한 워렌 버핏이 다시 들어맞은 것이다. 또한 버핏은 자신이 가지고 있는 엄청난 현금 유동성을 미국 경제가 위기를 극복하는 데에 쓸 수 있다는 신호를 계속 내보내고 있다. 08년 금융위기 당시 \"내 책상 전화기는 언제나 열려있다\"고 말하며, 위기를 겪고 있는 기업이 있다면 언제든 전화를 걸어 자신의 투자와 도움을 받으라고 조언하였다. 이는 2020년에도 유효한데, 그의 동지인 찰리 멍거는 2020년 4월 인터뷰에서 \"경제가 이렇게 어려운데 버핏의 전화기는 울리지 않는다\"며 \"버핏에게 도움을 청할 생각조차 못할 정도로 경제가 어려운 것으로 보인다\"라고 말한 바 있다. 단 그렇다고 해서 위기라고 아무 기업에게나 도움을 주지는 않는데, 실제로 2008년 9월 리만 브라더스가 버핏에게 전화를 걸어 도움을 요청했지만 기업을 분석한 버핏이 도움을 주기를 거절했고 며칠 이후 리먼은 파산한다. 반대로 다른 은행인 골드만삭스와 뱅크오브아메리카에는 각각 50억 달러를 투자하여 실제로 해당 은행을 되살리는 데 크게 공헌하였으며 막대한 수익을 얻어가기도 했다. 버핏의 미국에 대한 믿음은 2020년 현재에도 유효한데, 2020년 5월 2일 열린 버크셔 해서웨이 주주총회에서 \"대공황, 2차 세계대전, 911 테러, 세계 금융 위기 등 다양한 위기를 미국이 극복해내었듯이 이번 코로나19 사태에서도 난 아메리칸 매직을 믿고 미국 경제의 미래를 긍정적으로 생각한다.\"고 말했다. 또한 대공황을 비롯한 미국의 여러 과거 경제위기 지표를 보여주며 \"미국은 언제나 더욱 부유하고 더 건강한 방향으로 발전하고 있다. 따라서 내가 하고 싶은 말은 절대로 미국의 반대에 베팅하지 마라는 말 뿐이다.\" 라며 미국 주식에 장기투자할 것을 다시 한번 추천해주었다. 만약 미국의 힘을 믿고 미국 증시의 ETF에 장기적으로 투자한다면 그 어떤 금융상품보다도 더 높은 수익을 올릴 수 있을 것이라고 한다</string>

</resources>