<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">CEO Dictionary</string>
    <string name="jobs1">Steve Jobs</string>
    <string name="musk1">Ellon Musk</string>
    <string name="prichai1">Sundal Pichai</string>
    <string name="billy1">Bill Gates</string>
    <string name="parker1">Mark Parker</string>
    <string name="coock1">Tim Cook</string>
    <string name="waren1">Warren Buffett</string>
    <string name="pichai">ein anderer, der im Jahr 1972 in Tamil Nadu, Indien (Tamil Nadu) Staat geboren wurde, wurde in Chennai Provinz gebracht. Sein Vater war Elektriker. Familie von Blut Unterschieden war nicht so großzügige Seite. Der größte Teil der Diskussion über die IT-Branche ist, dass die Gründer oder Geschäftsführer Gesichter eine interessante Kindheit Computer haben, aber hier ist es eine weitere Ausnahme. Er versuchte nicht, besucht auch den Computer vor geht aufs College. Stattdessen wurde es gegeben Unterschiede Genie Auswendiglernen zu vermeiden. Er konnte eine Telefonnummer, einen kürzlich Kontakt mit einem Kontakt der Zuschauer merken. Seine Eltern haben bemerkt, Blut auf dem Auswendiglernen dieser Unterschiede nicht trotz neokneokji Salim und beschlossen, waren die Blut Unterschiede in der Schule zu schicken. Eine andere mit Hilfe der Eltern könnte es in die Darfur (Kharagpur) Campus Kara Indian Institute of Technology (Indian Institute of Technology) zugelassen werden. Er studierte Metallurgie des Computers unabhängig ausgewählt wurde. Betrachtet in der indischen Hand in der Industriestadt Kanpur war die beliebteste Farbe, dass die großen Empfänger. Doch die Zulassung an einem anderen, einer Universität, die Maschine treffen, um sein Leben zu ändern. War der Computer. Sie gegenüber, begann der Computer und Software-Industrie zu wachsen schnell in den frühen 1990er Jahren ein großes Interesse an der Informatik wurde nicht so gut wie sein Haupt. Er war Autodidakt, so wie ein Schachprogramm in der Computertechnik eingetaucht zu erstellen. Diese einander, ein 1993 Absolvent der Hochschule mit Auszeichnung wurde als Stipendiat an der Stanford-Universität ausgewählt. Das empfangene mehr Stipendien als ein Jahr Jahresgehalt von einer anderen, den sein Vater in den USA zu studieren Straße ging. Nach Abschluss machte eine Master-Abschluss in Materialien an der Stanford University Engineering die Entscheidung, einen Job in Corporate America zu erhalten. Seine erste Aufgabe war Applied Materials macht Halbleiter-Produktionsanlagen (Applied Materials). Er lebte ein Leben als Ingenieur nach einem Master (MBA) in Business Administration von der University of Pennsylvania Schule Watson Abschluss ein Leben als Firmenadministrator leben entschieden. 2002 Absolvent der Schule, und während Watson für die Halbleiternahe Beratung bei McKinsey Consulting Group zu Google kam im Jahr 2004 geht.</string>
    <string name="jobs">Ich denke, dass „zu sterben ist eine große Hilfe, wenn eine wichtige Entscheidung im Leben. Da fast alle Menschen, einschließlich der Erwartungen, allen Stolz, alle Angst vor dem Versagen Dinge werden im Angesicht des Todes bedeutungslos bleiben eine sehr wichtige Sache. Wenn Sie sich erinnern, dass der Tod kann die Falle des Denkens vermeiden, dass zu verlieren etwas. Sie eopeuni keinen Grund, verlieren Sie nicht die Herzen zu folgen. \" - Beginn Rede an der Stanford University im Jahr 2005, Steve Jobs wurde Steve Jobs in San Francisco, Kalifornien, USA, 1955 geboren. Ich bin gegen die konservativen Amerikaner verheiratete Mutter Joanne Simpson Familienhaus wurde der biologische Vater von Abdul Fatah John Tasse Syrian für seine sonst, Joanne Simpson schließlich mit dem Status von alleinerziehenden Müttern nach der Geburt von Jobs zu übernehmen gewählt haben. Die Simpsons hat ein paar gut ausgebildete Hochschulabsolventen zu den neuen Eltern von Jobs gewonnen. Und es würde tatsächlich einen Job Rechtsanwalt und seine Frau adoptiert sein. Aber sie stattdessen Jobs Mädchen im letzten Moment entschieden haben, ging Jobs zu Paul und Clara Jobs Jobs Paar, das sich auf eine Warteliste waren. Simpson Paul Jobs Absolvent nicht und sogar High-School-Clara Jobs abgelehnt hatte, die endgültige Annahme Papiere aufgrund der Tatsache zu unterschreiben, die nicht von der Hochschule hat einen Abschluss: „Ich gehe nur zur Schule, Steve“, um die Jobs Paar darf bis zur Annahme unter dem Versprechen abzukommen tat. Northern California war zu der Zeit an der Kreuzung des schnellen Wandels gelegt. Auf der einen Seite hat sich die Technologie schnell entwickelt, und die Wut, die psychedelische Musik und Mystik übergeben, die andere Hand, im Vereinigten Königreich. Beide Kulturen hatten einen großen Einfluss auf die Arbeitsplätze. Jobs war ein Fan der Beatles und Anhänger des Liberalismus. Dies kann nur Outfit aussieht schwarze Rollkragenpullover und Jeans zu verstehen, dass es der Marke Jobs gesagt werden kann. Nach dem Abschluss der High School, wurden Jobs zugelassen in dem Reed College (Reed College) in Portland, Oregon Medizin und Literatur zu studieren. Aber Reed College Nachhilfe konnte nur ein Semester zu teuer teilnehmen schuld. Auch schlafen auf dem Boden Freunde Mahlzeiten die Cola-Flasche in eine Platte von Geld und freie Mahlzeiten zu lösen leben, hat er nicht das Band des Lernens durch die Prüfung gestellt. Vor allem, wenn er Kalligraphie-Klasse gehört, wurde auch später einen großen Einfluss auf die Schriftarten Macintosh ausüben. Ein paar Jahre später kehrte Jobs nach Kalifornien und schloss sich der Homebrew Computer Club mit Wozniak (Homebrew Computer Club). Für den einen, dass er sehr gut gefallen. Bald nach mit Wozniak gründete Apple in Jobs\' Eltern Garage und kam mit dem ‚Apple I‘, dem ersten Personal Computer arbeiten. Nach der Fortsetzung „von Apple Ⅱ‚wird es als den unerwarteten Erfolg des Jobs ernten und Apple schien gewinnen zu können. Aber einen Einbruch nach ein paar Mal erlebt lösen von Apples Board of Directors, Jobs, 30 Jahre alt, feuerte ihn. Jobs fiel in wenigen Monaten Panik wurde gegründet NeXT wieder Pixar erworben, und es war ein Einstieg in die gewonnen (nach Pixar erstellt „Toy Story“ als erfolgreichste Animation in der Welt gezogen, die von Disney von George Lucas 1000 erworben wurde Pixar wurde nur Dollar erworben wirklich große success\'ve es für $ 7,4 Milliarden) an Disney verkauft aufgerufen werden kann. Gleichzeitig wurde Lauren Powell der Liebhaber im Jahr 1991 verheiratet ist. Zwischen Jobs und Powell hatte eine Tochter Lisa genannt, zwischen den beiden geboren, aber die Kinder der ersten Söhne und zwei Töchter, lange in der Tat Jobs vor hatte ich eine Freundin vor. Aber Jobs nicht erkannt Lisas Tochter. Es war, weil er dachte, dass er steril war. So Unterstützung ist auch nicht richtig gesendet. Jobs später erkannte ich, dass er der Vater von Lisa war, hatte sogar ihren Namen auf dem neuen Computer als Mittel zur Entschuldigung setzen. Dies ist nur der erste mausgesteuerte Computer „Lisa-Computer. Im Jahr 1996 kaufte Apple-NeXT. Und Jobs hat als CEO von Apple zurück. Nach seiner Rückkehr schaffte er einen Mythos, dass im Jahr 1997 auf einen Überschuss von $ 400 Millionen allein in einem Jahr ein Defizit von $ 1 Milliarde Schalt. Er veröffentlichte Produkte iMac, iPod, iPhone, iPad usw. gelang es in einer Reihe, Apfel olraseoge hoch wie die besten IT-Unternehmen in der Welt. Aber die Krankheit kam zusammen mit dem geschäftlichen Erfolg. Jobs erhielten eine Pankreaskrebsdiagnose im Jahr 2004 hatte eine große Operation. Im Jahr 2009 auch eine Lebertransplantation erhalten. Allmählich trat verschlechternden Gesundheit doeja von der Endposition Chief Executive Officer im Jahr 2011, und verließ die alte Welt im selben Jahr am 5. Oktober 56 Jahre.</string>
    <string name="billy">Amerikanischer Geschäftsleute, spenden Foundation, Programmierer und Entwickler des PC-Betriebssystem der Welt, Microsoft Windows, Ball des Microsoft-Gründer, die 76,52% des Marktes besetzt. Auch ging und fiel aus der Harvard University sseonaeryeo einer Erfolgsgeschichte in MS-DOS und Windows 80 ~ 90 Jahre war populär genug, das erste, was zu sein, wenn die IT-Branche Zahlen kommt. Von 1995 bis 2017 sollen die Zahlen, die seit mehr als 20 Jahren reiche Welt # 1 Ranking berücksichtigt. Es hat sich für eine sehr lange Zeit die Vorzeichenziffer der weltweit ersten, dank der Besitzer der Feder der 2017 war naejueo Sitz abzusteigen trocknet nicht aus, gepflegt auf der Amazon, Jeff Bezos, der Vorsitzende der Welt reichsten 1. Er wurde oft als Ziel solcher Menschen beschrieben fürchte zum Reich zurück zu fliegen, wenn auch nur, wenn der amtierende Reichtum, Herr der Finsternis, die Welt nach dem Ruhestand alle die negativen Bilder, die zwischen einer noch nie dagewesenen Philanthropie zu ändern. Weltweit und arbeitet in den meisten überwiegend große gemeinnützige Stiftung, haben Kinder das Thema gewesen auch nur weniger als 0,1% Ihrer Immobilie geerbt deklarierte gibt. Und auch aus der ganzen Welt an Spenden zu beteiligen appellierte unterzeichnet, Kampagne zu überzeugen, war weitgehend Agenten auf der ganzen Welt. Nun ist es als Symbol des Code verehrt eine Spende zu üben. Er bezog sich tatsächlich als Schüler Stil, ohne in der Gesellschaft durch den festen Winkel vorbei. Aber ein junger Mann hat das Gesicht ehrgeizig genug zum Abfallen von der Harvard University und bloßen Händen in das Computer-Geschäft. In den Tagen des Leidens und in voller haeteotdago denken sogar: „Soll ich nur Ärzte.“ Aber würde man unter dem Blick der tatsächlichen Bewegung beschreiben hat heimlich rebellisch Temperament. Es fing einen DUI, als die Polizei College zu begehen. Und schreibt, dass die Produkte des Konkurrenten zu Computerhersteller Geschichten, die nicht auf die Lieferung von Windows bedrohen würde, aber diese yiraeseon unbedingt, weil rechtlich es ein Problem ist, es misst bokdolyi Präsident und „verbieten die Freigabe des freien OS PC“. Aber er war auch derjenige handageona setzen „Sie müssen den Fall, dass, was das Programm ist kostenlos, aber Sie müssen den Bereich der MS nicht eindringen“, heimlich den Code setzen, dass konkurrierende Produkte nicht richtig in OS arbeiten. In der Tat ist es dieser Grad wahr erträglich Obwohl viele große Unternehmen, aber trotzdem sagen, dass dieser Mann ehrlich und Reichtum ist aber eindeutig nicht passt. # Nicht mehr Dämonen (Dämon des Silicon Valley) des „Silicon Valley wurde einmal den Spitznamen „rühmte skrupelloses Geschäft war ein einfallsreich genug. Die Übergabe des Chief Executive Officer (CEO) Steve Ballmer Platz im Jahr 2000 auf 2 Zeilen zurückgetreten. Da mit dem neuen Präsident nahm die Chief Software Architect (Chief Software Architect) Position. Während der Übergabe des Chief Software Architect (CSA) Ray Ozzie in die Position 2006 war in der Tat startete er eine Alters Job. Zum 27. Juni 2008 zog er sich aus dem Microsoft Vorsitzenden. Diese ttetda als Ganz Hand bei der Verwaltung von Microsoft. Der Vorsitzende des Vorstandes, aber das wird beibehalten. Das ist nicht der Präsident batjiman Gehalt würde die Geschichte eine ganze Reihe von Bienen auf Microsoft dank fortzusetzen. Bis 2007 war die reichste Mensch der Welt mit einem Vermögen von 600 $. Aber vor kurzem erhielt er die „weltweit reichsten“ Titel von Bill Gates durch Veränderungen des Aktienwertes bedroht. Um mexikanische Telekommunikationsmagnat Carlos Slim der Übergabe des Titels „weltweit reichsten“ selbst schien, als „Amerikas beste Reich“ zu bleiben. Doch von Mai 2013 Milliardäre in der Weltrangliste starten, sind von Bloomberg vor Carlos Slim berechnet wurde Nummer 1 wieder gekrönt. Weiter in diesem eopchirak dwichirak, während die später in dem Forbes-Top eines nyeonen auf dem zweiten Platz zurückgefallen wieder 2015 gekrönt. Im November 2017 wurde die aktuelle Jeff Bezos von Amazon.com gekrönt, die reichsten Magnaten der Welt. Wie dem auch sei bakkwieodo auf Rang weiter namens Bill Gates ist der reichste Mann ein Pronomen führt. Es wuchs bequem in einer wohlhabenden Familie auf. Mein Vater war ein bekannter Anwalt, der die beste Anwaltskanzlei in Seattle Mutter betreibt war ein Mitglied des Board of Directors von First Interstate Bank of America Banksystem und Non-Profit-Organisationen der United Way. Dann das Temperament Phenom fahren, wurde als ein frühes Genie erkannt entweder vollständig die Kathedrale, Vater der Bergpredigt in der Bibel legt in einem Zustand merkt zur Messe nehmen zeigt (in Matthäus Kapitel 5 geeignetere in Kapitel 7) die mathematisch begabt. Sehen Sie seinen IQ als 160 sehr hoch ist. Auch war es ein großer Bücherwurm. Legen Sie das Buch nicht in der Tabelle und den Eltern immer namuratda. Begabt Genie war immer in der Schule mit Auszeichnung und er lernte schnell die Verwaltung und Programmierung. Naetneunde auf Prominenz auf dem Computer erscheinen aus, als ich in der Lakeside School, einen Tag, hacken in den Zentralcomputer, der mit Paul Allen Schul Terminals verbunden war, dass selbst eine lächerliche Sache aus den Schulden Buchhaltung Büchern gelöscht hatte die Schule. Beachten Sie, dass Paul Allen und Gates\' Freund, ist auch ein Partner, wenn gewinnt Microsoft. Wie dann die Krise passieren, und das war der Eingang zum Harvard Law, vor allem das Gesetz eher als Probanden einen Vorläufer für Angewandte Mathematik (angewandte Mathematik) Kurse in Informatik nehmen. Doch sammeln gleichgesinnten Freunden eine Sache oder einen schlechten Menschen zu sagen, oder Programmentwicklung. Er schrieb eine Dissertation über Algorithmen, die Zeit auf der diskreten Mathematik Zeitschriften getragen. Informationen, die Geschenke ein Algorithmus für das Problem der Pfannkuchen # Sortierung, bessere Algorithmen erst nach 30 Jahren entstanden. Oft, wenn Sie junge Unternehmer im IT-Bereich für viel Wort Gates der zweiten sind, gibt es nur wenige Fälle erreicht akademische Leistungen, wie Tore von ihnen. Zum Graduiertenschule, wenn es viele Menschen gibt, die nicht eine Doktorarbeit als wichtige Papiere Tore schreiben. Wenn Sie einen Doktorstudiengang erhalten aber eine andere Forschungsleistung gewonnen. Software-Unternehmen der Schulzeit Harvard und dass Heneywell\'ve arbeitete mit Paul Allen Freund. Gesehen kurz arbeitete als Sommer handeut während als Sommer intern arbeiten. Schließlich ließ er sich von Harvard zu Microsofts Geschäft aus. Später war dude Ehrendiplom der Harvard University. Die Leute dachten, er beurlaubt hatte, dass so ehrgeizig Tatsache zu wissen, dass er von Unternehmen ausgestiegen schließlich freigegeben, nicht an der Zeit, zur Schule zurückzukehren. Dann ist es einige Jahre später, bei der ersten Verwendung der PC von IBM Corporation starten. Microsoft hat Verträge das Betriebssystem für den PC von IBM zu liefern. So die Rechte und der Quellcode von Seattle Computer Q-DOS, und die Urheber und Entwickler-Teams Patterson von Q-DOS-Namen auch ein Vermögen durch den Verkauf an MS-DOS zurück geändert verdient zu rekrutieren. Unabhängig Vereinbarung er mit IBM unterzeichnet, die so genannten Vereinbarung kkichin am stärksten betroffenen Computern in der Geschichte. Schließlich IBM Manda Geld ein MS peojun Schriftart sein. Nach dem Fang ist vollständig in der Steuerung des OS-Markts mit Windows-Serie. IBM-PC-Betriebsvereinbarung mit IBM waren auch sehr viel Glück zu folgen, aber der erste Ort, den Sie in IBM beschäftigen möchten, MS, MS zur Zeit kein eigenes Betriebssystem verfügen. So Gates Gary Kildall von Digital Research gehen eingeführt wurde viel von der Zeit sseuyideon CP / M. aus machen Aber das Ende ist, warum mit IBM spricht für jeden Vertrag nicht kümmern ausgeschaltet waren gebrochen. Die Intervention Gates sagte, etwas noch einmal, auf beiden Seiten, und als Digital Research nicht der Fall war sehr aktiv Vertrag wurde abgebrochen. So wurde der Vertrag von IBM wurde gemacht besorgt Grund MS nicht ausverkauft ist, wird der PC-Markt, damit der PC langsam nicht besorgt. Der Gary Kildall Recht charyeoteumyeon Geist MS wäre ohne Erfolg gewesen sein, wie es jetzt ist. Kjeldahl MS-DOS, MS-DOS diskutiert bekannt, dass das Unternehmen CP / M-86 und das Aussehen oder die technische und sehr ähnlich sein Betriebssystem auch offiziell gemacht durch das Betriebssystem IBM droht. So IBM PC verkauft wurde, während das Betriebssystem nicht enthalten ist, wurde das Betriebssystem frei auf dem Markt wählen gekauft. Aber verkauft Digital Research den enormen Preis für ein sattes $ 240 verbleibenden Vertrauen der technische Qualität des CP / M-86. Während der MS-DOS wurde für etwa 40 $ verkauft. Nach dem CP / M-86 waren bald fell Netzwerke. Später kommt der Geist charyeoseo DR-DOS, sondern auch noch, nachdem der Markt bereits vollständig für MS gekreuzt. Und schon ist es auch zum Fenster gehen zu sein. Schließlich wurde von Digital Research allmählich zerstört, und sie sind eine Reihe von Patzer auf dem PC noch vorhin gesprochen haben gezeigt. Allerdings Kjeldahl Einschätzung von einer ganz anderen Geschichte, und den Ansprüchen, dass die Geschichte über nicht wahr ist, und die Kjeldahl, die Bill Gates Bill Gates in seiner Selbstbiographie Hass ist „Er spaltend ist. Er manipulative ist. Er ist ein Benutzer . Er hat viel von mir genommen und der Industrie. \" Ursprünglich mit der ersten GUI-Computern der Welt ist ein Xerox Star (Xerox Star) im Jahr 1981 geboren. Hier ist der berühmte Xerox Xerox ist direkt als Kopierer-Hersteller. Die PARC war ihre Tablet-PC, E-Mail, dutzende Male das interne Netzwerk mit in der Technologie go ahead! Steve Jobs von Apple erhielten einen großen Eindruck auf dem Xerox Star GUI-System könnte die PARC-Team Neuheiten Scout nicht erkannt innerhalb der Firma des ersten kommerziellen GUI-Modus PC erstellt „Apple Lisa (Lisa)“ der Welt im Jahr 1984. Insbesondere während der finanzielle Druck wie gegen Apple nach dem Austritt naeteotda Jobs eine Menge anekdotischen rücksichtsloses Geschäfts als Teufels Silicon Valley gemacht. Microsoft wird eine GUI Patentlizenz erhalten, um Apple in Windows 1.0 gelang es im Jahr 1985 sikyeotgo geboren und verlängert die Laufzeitmethode Berechnung GUI separat auf der ganzen Welt. Bill Gates ist eine bis zwei Jahre veraltet nicht geschickt verwendet (Apple-2) Apple-Software Erneuerung möglich war, in Gruppen im November 1985 erhielt naeteot für eine dauerhafte Lizenz für die Macintosh-Benutzeroberfläche von John Sculley. Nicht gerade Microsoft erhielt Apple eine Lizenz für die GUI für die Softwareentwicklung mit der Tatsache, dass das Ablaufdatum der Lizenz ist nicht Galle geschrieben zu bringen mandeuneunge das Betriebssystem von Microsoft. Aber Apples Seite bestand darauf, dass die entsprechende Lizenz ist eine einmalige, argumentiert Microsoft, dass über eine permanente Lizenz Ablaufdatum Einnahme nicht geschrieben wurde. Aus diesem Grunde Apple, Microsoft, sondern eine Copyright-Klage im Jahr 1988 zu machen, gab den Richter ein Urteil, dass Apple die „rücksichtslosen“ an die Benutzeroberfläche an Microsoft im Jahr 1985 endgültig verabschiedet. Darüber hinaus hat Apple eine Lizenz für die Technologie für die GUI und die GUI von Xerox erworben hat, hatte ein Patent für ein GUI-Element, dass sie direkte Entwicklung haben. Und auf diesem Vortrag basierte auf Microsofts Klage gegen die GUI-Piraterie, Bill Gates, um Hilfe von Xerox zu fragen, Anwälte ein GUI Quelle Patent mit Xerox finden (Bis dahin Xerox Führungskräfte haben sie ein GUI-Source-Patente der nicht bewusst itneunjido). Schließlich einzigartige GUI-Patent von Apple auch 2 Tage wird auf die Quelle der verlorenen Patent Xerox GUI GUI als Apples Patente ungültig zu machen. Darüber hinaus ist der Mac etwas, das man einfach begraben hat. Lassen Sie uns wissen, was dieser Interpreter ist Don Demonstration von Apples Entwicklung von Mac Grund überlegen BASIC war Mikrofon Microsoft gebaut, muss hagoseon den Mac BASIC als Vorwand, um Apples Software-Verträge verzichten, wurde auf unbestimmte Zeit suspendiert folgenden Quellen ein Mac-Basis $ 1 Kauf: es ist etwas, das man durch die Gesamtmenge von Code und Kopie verworfen hat. Wie Sie oben genannte Zahlen auch herausragendes Talent als Programmierer sehen, aber vor allem ist es vorbei, sehr gutes Talent als Geschäftsmann auch als Ursache für Erfolg gewertet. In der Tat, jeojilreoseo viele Fälle von MS sind irgendwie geschraubt Konkurrenten die schaufeln … . Es ist sehr wichtig zu machen weniger Fehler. Original Ist nicht die Gewinnerseite gut vorbereitet zu kämpfen, um diese Seite zu gewinnen, wenige Fehler zu machen. In der Tat geht die größten Erfolge von Bill Gates über die oben genannten Leistungen es so gemacht hätte, dass die Software (rein digital content =, nicht in der Hand erwischt) es von selbst oder ein solches Paradigma verkauft werden kann. Bill Gates nach vorne kommen würde, bis zur Zahlung ihrer Software zu verkaufen, alle Software konnte einen Mehrwert schaffen, nur als Teil eines umfassenden Computing-Service mit der Art oder Hardware kombiniert. Das steht unter dem Copyright der Befugnisse des immateriellen-Code in den Vereinigten Staaten bis zum vorherigen Bündel selbst nicht gedacht hätten Waren verkaufen zu kaufen. Dann kann es sagen, dass macht Bill Gates unzählige aktuelle kommerzielle Software-Unternehmen in der Welt dank existieren kann auf die Software exklusive Eigentumsrechte geltend zu machen und ein Geschäftsmodell für den Verkauf herzustellen. Es versteht China ist Teil Blick im Vergleich zu Apple. Apple nur mit seiner Kombination aus Software und Hardware heute verkauft. Dies kann (in gewissem Sinne die ältere Generation) des gleichen Geschäftsmodell wie IBMs Ära genannt werden hat es vor allen anderen Unix-basierten Unternehmen taten. Von jenseits dieser älteren Generation Geschäftsmodell immer ein neues Modell gebaut Produkte an unabhängige Software, nämlich immaterielle digitale Inhalte an sich zu verkaufen, ist wie ein Bill Gates.</string>
    <string name="musk"><![CDATA[Die amerikanische CEO. Es wurde mit dem Online-Zahlungsdienste Firma Vorgänger x.com, raketen produzierendes Unternehmen President und privaten Raum Firma Space X PayPal, gegründet, die auch den CEO von Elektro-Auto-Unternehmen Tesla dient. Aktuelle Job-Titel CEO ist, ist die CEO von Tesla and Space X, verantwortlich auch Vorsitzender des Solar City. Es ist berühmt für seine zukunftsorientierte Unternehmen. Der Strom wird auch in vielversprechenden Branchen und KMU aktiv investieren. Insbesondere war die Unterstützung auch Organisation $ 700 Millionen auf Ai gemeinnützig, da in der Entwicklung sicherer künstliche Intelligenz ein großes Interesse. Zu den größten Bedrohungen für die Menschheit heute die Nachricht bekannt wurde, sagte er links wäre es künstliche Intelligenz sein. Wenn Sie mehr darüber wissen durch eine gute Übersetzung zu lesen, veröffentlicht in Nylon Maersk Gimm Junge Publishers. Maersk Person, sowie ein gut geschriebenes Detail auf der Grundlage der elektrischen Interviews mit verschiedenen Menschen um. Die hohe Anerkennung und Beliebtheit unter der Corporate CEO travelogue und innovativen bewegt. So wie Steve Jobs von Apple "s Bargeld kann diskutieren, mit Ausnahme von Nylon Maersk kann über die Tesla and Space X. In Südafrika, Pretoria 1971 wurde Ingenieur Vater und Mutter Modell nicht sprechen geboren. Seit ich in Computer-Programmiersprachen interessiert hätte zu lernen, auf seinem eigenen, wenn 12 Jahre alt, ein Spiel blastar zusammen mit seinem Bruder und verkaufte es für $ 500 in Gaming-Magazinen ($ 1.200 in aktuellem Wert). Kindheit als bookworm bekannt 10 Stunden am Tag zu lesen genannt wurde erstellt, und dass besonders fasziniert mit Fantasie und Science-Fiction. ich euron erwähnt Herr der Ringe Bücher und Lieblings Anhalter durch die Galaxis The Hitchhiker tat. Darüber hinaus gibt es auch ein Hobby machen Modellrakete, die nie einen Teststart setzen, dass verwendet macht Rakete Kraftstoff-Gemisch aus Benzin und verschiedenen Chemikalien auf einer Birke-Rakete. Handeda ursprüngliche Körper schwach und andere sind die grundlegende Sache, die von Kindern gemobbt um Sie eine neue und einzigartige Bewegungen sehen und waren von der Gewalt im Zusammenhang belästigt worden. Musk war geschiedenen Eltern Alter, die noch ein Student der Maersk, Maersk und dem Rest der Brüder waren beide anvertraut zu seinem Vater, Errol Moschus war. Vater Errol ist derzeit lebt in Südafrika Mutter wird als das Modell immer noch aktiv, auch im hohen Alter serviert. Bitte beachten Sie, ist Nylon Musk ein sehr schlechte zwischen der Mutter und jetzt auszukommen nur gut, auch lieben Vater, Errol. Er erwähnte mehrmals über die Wunden gezwungen worden war, seinen Vater in seiner Selbstbiographie zu setzen viele haben über den Vater seines Bruder nach unten beschwert, sowie dem ältesten Sohn von Nylon. In einem kürzlichen Interview selbst ist mein Vater, der Teufel und schrecklich gelber Hund. Dies ist eine Person, die alle Grausamkeiten und Verbrechen begangen, dass man sich vorstellen kann. Er spricht mit peongpeong während des Interviews zu weinen. Die Errol zwischen den Reichen, wie ein Sohns Angriff schien ein kleines Beispiel aus Eisen genannt wieder völlig verdreht. Jedoch nur das Nylon IMHO … Das ist auch der Vater eines sehr glühenden Mensch Mattana Sohns sagte. Ich habe genug Kinder zu und von der magnetischen Stieftochter hatte. Beachten Sie, dass das aktuelle Alter des Mannes 72 Jahre alt ist und chinmo ehemalige Frau und Stieftochter dies ist zur Zeit seine Tochter war eine Tochter von Oregon "geschieden war verheiratet magnetische jeokeneun ab dem Alter von vier gut gewachsen. Seit Maersk letztes Mal der Jugend ist samneunda Ziel, die „90s zu machen den Kalten Krieg, endete zu glauben, dass in den Vereinigten Staaten in den USA zu Studienzentrum und ich zu bewegen. Zusätzlich zu der Zeit Wehrpflicht Südafrika durchgesetzt wurde, war enlistment auch Moschus Person, die südafrikanische Staatsangehörige war. Moschus und wollte nicht Militärdienst tun. Glücklicherweise mit Hilfe der Mutter waren kanadische Staatsbürger könnte die Staatsbürgerschaft von Kanada erwerben. Kanada ist so einfach, eine grüne Karte oder US-Staatsbürgerschaft eine Person manyirado zu bekommen kann die kanadische Staatsbürgerschaft bei der Geburt, wenn die Zivilpartei, Weitblick und geografische und kulturelle Nähe zu den Vereinigten Staaten während der Mutter Musk sofort die kanadische Linie bestimmen. Zwei Jahre studierte er Physik an der Queen "s University in Ontario, den Vereinigten Staaten Transfer an der University of Pennsylvania, Physik und Wirtschaftswissenschaften an der Open University of Pennsylvania abgeschlossen in Wharton besser ein Jahr nach dem Abschluss eines Kredit blieb Physik für die Aufnahme für 2 Jahre Economics Credits 2 für einen mit einem Bachelor-Majors schließt. Dies spiegelte sich auch in der Mitte der Spielfirmen zu arbeiten Teilzeit kurz gearbeitet. Aber später wurde er zu den Materialwissenschaften an der Stanford University im Jahr 1995 zur Vervollständigung eines PhD, und verließ die Schule zugelassen in zwei Tagen, während beschlossen, die Straße des Unternehmertums zu heben. Aber wir gingen die Landstraße hinunter und gründeten mehrere Unternehmen, waren eine Menge enormen Leidens in der Realität. insbesondere die 2000er Jahre waren, Mitte bis Ende ist der größte Farn, die Bitterkeit, dass viel Fluchen aßen, wenn sie mit dem Problem Zeile in der Batterie und Getriebe mirwojyeot Unser offizieller Tesla Roadster chailpiil auftritt, weil die Einführung Experimente Rakete beide gescheitert Raum X suntanchi bis dritter Säge. Natürlich hat er auf dem Dock enorme bodenlos Geld aus Wasser lächerlich Schwellungen, ging gerade herauskam, bevor die Nylontasche teongteong manghagi leer ist. Fortune-eopgedo die globale Finanzkrise war nicht leicht, selbst 2008. Die Mitte 2010er Geldumlauf im September aufgerollt, dass die Zeit der Demütigung bestand den Rahmen angetrieben regierenden die Krise, ein kaum, während Tesla die meisten sind kurze Verkaufsbeträge in der Unternehmenswelt, bis zu erhält die Situation des Schalls, dass die Produktionsprobleme von Tesla Motors den Knöcheln Konkurs innerhalb von drei Monaten nach dem Finanzviertel Bewertung greifen wurden auch die. Außerdem ist, wie auf einen Stil gewidmet wurde im Hause vernachlässigt, während die Scheidung, weil seine Frau einen großen verärgert bezahlt. Nylon war insgesamt fünf Kinder zusammen zwei Zwillinge und Drillinge. Schauen Sie sich, warum es erforderlich ist, eine Frau zu scheiden selbstverständlich. Nachdem die Scheidungsverfahren hatten eine große Menge an Kindergeld zu beenden, Alimente + 1 + Tesla Roadster kostenlos zu seiner Frau. Zweite Frau, Lula de Riley und auch nach einer kurzen Ehe und Scheidung, war die Scheidung ist endgültig, und dann durch die Trennung nach einem bisschen Ruhe wieder vereint. Durch zwei Ehen ist Maersk der erste 4,2 Millionen US-Dollar (etwa 46 Millionen), wenn Scheidung, wenn die Scheidung etwa 16 Millionen US-Dollar (177 Mio.) an zweiter Stelle nach Bezahlung Alimente von. Die große Sache Musk Tesla Asset Management sind zu einem Anwalt gewidmet vor der Ehe eine ausreichende Vereinbarung schaffen als Scheidungsrisiko. Er war eine Art Experiment, um herauszufinden, wie viel für Sie vor der Gründung benötigt wird. Um zu essen zu leben und zu schreiben in ssikman 1 $ pro Tag, und hielt für einen Monat mit gefrorenen Hot Dogs und Orange. Er bestimmt auch die experimentellen Ergebnisse so schlecht Andago mit einem Dollar pro Tag zu leben, und begann, ohne zu zögern starten. Das Ziel der Stiftung zum Internet, Raum, grüne Energie entschieden „Sektor. Da jeder durch die Gründung von PayPal, Raum X, Solar City erfolgreich ist. Es ist immer noch die Welt“ s als Denial-of-Menschen bekannt, die zu weniger intim gieriger Seite. Musk, sind aber in dem ursprünglichen Energiegeschäft interessiert, Internet-Geschäft Sie bei der Möglichkeit der Entwicklung in Silicon Valley suchen, und sofort beschlossen, auf dem Internet-Geschäft zu springen. Nicht eine Klasse an der Stanford im Jahr 1995 begann, fiel nur zwei Tage in der Schule aus, verbrachte die Zeit auch seinen Bruder genannt wird, die Betriebswirtschaft in Silicon Valley am Queens College studierte, gründete er seine erste Firma, jiptu Corporation (Zip2 Corporation) 23 Jahre alt. Jiptu wurde für $ 307 Millionen auf Medien wie die New York Times erworben war ein Unternehmen, lokale Informationen wie Karten und Informationen des Unternehmens im Februar 1999 Compaq bietet. Während dieser Zeit Aktien von Maersk war $ 22 Millionen bei 7%. 28 Jahre werden ein Millionär sein. Aber jeongjak Compaq berichteten große Verluste Dotcom-Blase ausgeschaltet und tat nicht gut läuft, ein Unternehmen aus dem Geschäft und den Erwerb des Unternehmens. Compaq wurde schließlich das Startkapital, die nur Zählung peojun Schlemmen größeres Projekt, Nylon Moschus. 1999 bestanden das Nylon Zip2 zu Compaq "s Online-Bank gegründet X Punkt (X.com) mit engen Kollegen Trio und Ihre E-Mail-Adresse verwenden, um einen Weg zu finden, um Geld zu senden. Fusion mit einer Firma namens Gemeinschaft Configurator (Confinity), die für die entwickelt wurde, der gleiche Service im Jahr 2000 und ihre Firmennamen in PayPal geändert (Paypal). die beiden Unternehmen miteinander konkurrieren, wurde und wird auch weiterhin die strategische Fusion mit zwei Unternehmen, um die Fortschritte, stimmen beide, dass alle während nur Konkurrenz zerstören wird. Als Neben Community-Konfigurator eotneunde original X com ist ist im Besitz und wird betrieben Büros gemietet werden, während das Büro bewegt seinen Namen von PayPal zu ändern, wurde der Name des fusionierten Unternehmens mit Namen. Aber habe diese Meinung Konflikte mit den Mitgliedern oft nach einer Fusion passieren, schließlich Manda CEO im Wind Kollegen jjalrigo den Verwaltungsrat zu erhöhen haeiman. Aber zu der Zeit, wenn eBay erworben PayPal für $ 1500002002 Jahre PayPal rund 11% Eigenkapital iteotgie Maersk ann hat Unzen weit verbreitete Namen als junge Unternehmer besitzen etwa $ 1,7 Milliarden ein Kapital von bis zu. Nach dem Erfolg mit PayPal Musk in Internet-Geschäft seine Augen auf dem Gebiet der Energiewirtschaft und Raumfahrtindustrie worden war seit dem College interessiert. In der Tat denke ich das erste Mal Nylon Musk + Rocket Ship Zwischen Händen voll mit der Saturn-Rakete zu machen, die eine wenig Ladung geschickt, um den Planeten Mars-V-Klasse sehr groß sein können überhaupt war. Zu der Zeit, 2001, kann er in dem Raum drehen, um die Aufmerksamkeit der Menschen auf Sendung öffentlich das Wachstum von Pflanzen zum Mars durch die Schraube Mini-Gewächshaus geschickt, die eine kleine Anlage in dem für Trink Gele füllt wieder namens Mars Oasis die Schrauben Budget erhöhen es war die Idee, was darauf hindeutet, so. Aber nachdem die Schrauben zu modifizieren und andere Folgen der die Daten der Raumfahrtindustrie tickt Surfen, ein Geschäftsmann mich zum Aufkleben absolute non-Value-Strategie, wechselte auch Techniker kaufen Dosen ICBM die russischen Atomsprengköpfe entfernt Schussrichtung zu gehen plus den Raum und durch Kontakte die Ziehhalte sammeln die Geldtaschen reagieren, um Russland als dünner Bänder die Box zurück zu übergeben wird. In der Ebene von Russland zurückkehrt, kam er zu dem Schluss, dass es besser Motivation ich den Rechner schlagen ist "I m so dass es nur auf eine Rakete zu einem erschwinglichen Preis Zielraum X. richtige Motivation zu machen Raketen für die Raumfahrt schießen Stellen 2002 das Unternehmen. Musk ist nicht nur, dass das Unternehmen als CEO läuft, sein Leben gewidmet. Tesla und Solar City ist auch ein kleines Projekt in den Raum im Vergleich X. Er goss buchstäblich ihr Reichtum gegossen weitgehend in Raketen Design beteiligt. Deda ist von der Kindheit Interesse an Raketen viele Fälle waren dies ist es eine große Hilfe an der Universität studierte Physik. Frühe Jahre wurden Raketen wegen unrealistischer Ideen bei Menschen lachen, weil sie im Universum enorme Technologie und Geld zu schießen Artefakte das braucht gefertigt und steht nicht umhin, auf nationaler Ebene gefördert und damit ein privates Unternehmen in der Raketenproduktion Wenn eine Mehrheit Meinung Atmosphären waren, warum angeblich die Finger zeigen erteilt wurde. In der Tat, ein taub er wirksamer Verbindungs ​​Ingenieur eine Falcon 1 Rakete zu schaffen, aber das Experiment mit dem Chef Füße befestigt ist, sah die bitteren Versuche Start 1 3 alle gescheitert. Rocket-Wissenschaftler, darunter Nylon sind sikyeotgo zu überwinden nur ppajyeotji die menbung dramatisch erfolgreichen Start im vierten Seitdem sind viele Erfolge erzielt. Dies ist der erste bekannte erfolgreiche Satellitenstart als private Unternehmer, keine Regierungsbehörde. Durch diesen Erfolg ist der Raum X die Anerkennung von Fähigkeiten und erhält die Rakete eine stabile Investition und nimmt Aufträge aus verschiedenen Ländern erfolgreich gestartet erhoben haben. NASA wollte auch ein Versorgungsschiff zur Internationalen Raumstation (ISS) Es den Raum X. Verwendung wurde senden ursprünglich durch eine Rakete zu verschütten wieder weg ausgeliefert wurde, während der erste Erfolg der Idee das Schreiben nur den Kraftstoff der Aufladung und Wieder im Jahr 2015 verpflichtet, einen großen Zuschuss in Höhe von bis zu etwa 3 Billionen Won von Hanwha Schrauben erhalten. Lotta Menschen zu dem irrigen geolro dass Überschuss die Idee einer Rakete wieder zu verwenden ist bezifferten Defizit im Gang schön das Nylon Maersk Geschäft. Ist irgendwie die privaten Sektor sah klare Ergebnisse nicht offen legen, im Jahr 2014 das operative Ergebnis auf $ 1B Umsatz 0,2 Es wird geschätzt,% liegt. Aber es wird mehr kleinen operativen Gewinn hat und Nettogewinnmarge (Nettogewinn). 2015 operativer Gewinn eher $ 0.95B Umsatz ist ein Defizit $ 260M (etwa 300 Milliarden Won). Ingenieure Gwynn syotwel aktuelle Vice President und Chief Operating Officer des Raumes X (Gwynne Shotwell) Dies führt zu den rechten Arm aus Nylon. Wenn sie in den Ende der 2000er Jahre als eine Reihe von Raketentests wackelig Raum X ist ausgefallen und die Möglichkeit geschaffen, zu vielen Fällen den Raketenstart Verträge mit der NASA und mehr Unternehmen aus der Krise entkommen zu gewinnen. Dies liegt daran, dass das Nylon und wenn ich neue Mitarbeiter des Raum X Interview direkt beteiligt zu sein eine Menge schwieriger Fragen fliegt. Ja, auch die abzuwerben haeol Talent von anderen Unternehmen. Bis in Januar 2016 schließlich eine Platte von Mars Oasis mir gebracht wurde zunächst eine Bombe im Jahr 2025 erklärte Motivation gedacht war, die Menschen zum Mars zu schicken. An diesem Punkt berührt der Raum X Ehrgeiz ist nicht nur Raumfahrtindustrie Nischenmärkte. In einer Rede im September 2016 hielt der Internationale Astronomischen Kongress in Mexiko am 27. Mai angekündigt, das „Interplanetare Transport System“ konkreten Vorschläge. Die ITS hat im Jahr 2019 ein Teil von vielen Anpassungen an der Realität ist im Grunde das Thema der 100-Tonnen-Riesen-Saturn-V-Rakete unsongryang mit der Größe der Ebene hat, ohne entwickelt gepflegt. Vor und nach scheint die 2010er Jahre bekannt zu geben, dass das Department of Defense sowie die Weltraumforschung julyigetda russische Militärsatelliten in Abhängigkeit von dem Gebiet als Teil der russischen Sanktionen trugen zur Einführung eines militärischen Satelliten. Musk ist nicht überraschend, dass auch die Allerhöchsten, der von den Augen der mündlichen Verhandlung herausgezogen, das Department of Defense. Vielmehr ist die 2014 zu hören mich in meiner Gegenwart, CEO von ULA geblasen Anzeige „zusammen, wir komplett aus amerikanischen zu erschwinglichen Preisen in Russland sind die Jungs den Preis des Motors changryeol Schreiben“ wurde vollständig berauben die Seite ULA. Das Pentagon, sowie zu viele NASA Beamte nahmen den Falcon schwer und hat auch wachsam Konkurrenten wie ULA, Arianespace gebaut. Recycling Versuch Falcon und Dragon-Serie hat sich bereits Gegenstand Benchmarking in der nächsten Generation von Trägerraketen, Raumschiff Studien aus der ganzen Welt. Um den Erfolg der Markteinführung pelkeon Schwer Start am 6. Februar 2018 wurde es auf der Welt eingraviert wieder einmal seine Fähigkeit. Weitere 5 2020 Juli die Welt "s erste private bemannte Orbitalraumschiff Dragon V2 Schiff sogar ernsthaft Ende 2018 zehn Sterne Prototypen yirueotgo bemannten Trocknen gestartet (Raum X) seit Mitte 2019 Leistung eines erfolgreichen Raumflug SSTO und Pläne weiter versuchen zu testen. Satelliten-Internet ist keine Sterne-Marke im Raum X auch in sie verbindet ins Leben gerufen wurde. Wir Satelliten arrangieren mehr als 10.000 in dem Orbit Low Earth erwartet wird fast alle Teile der Welt zu decken. Seit Ende 2020 ist begrenzt auf den Start des Internet-Service in Nordamerika ist seit 2024 einen weltweiten Servicestart Wenn einen der dachte, ich Tesla Firma Martin Eberhard Erfahren Moschus und Marc andere sind das Elektroauto-Unternehmen co 2004 Nylon Musk gegründet Penning investiert stark auf die Paypal Beteiligung war der größte Aktionär, Martin Eberhard und mark Pennington verlässt das Unternehmen, den anderen zu nehmen ist so weit Nylon Maersk CEO erreicht hat. Es hat sich ein Auto zurück zu 100% elektrisch mo erstellt tor, kein Hybrid. Das Modell S, einschließlich dem Tesla Roadster als einer der besten Elektroautohersteller in der Welt den Jackpot zu starten. Und neue Unternehmen betreut werden, verglichen mit dem berühmten Automarke übergroßen kleiner und weniger beliebt, eine Menge, aber wachse schnell auf der Basis von EV und 12. Juni 2014 hat CEO Nylon Maersk ein öffentliches all Patente von Tesla Motors durch Blogs angekündigt. Der Titel ist eine Parodie auf die Ihre ganze Basis sind gehören uns. Der Grund dafür ist, dass, um den Elektroauto-Markt zu fördern. Wegen seiner außergewöhnlichen Persönlichkeit vor, er habe denn das einzigartige Auto, das das herkömmliche Paradigma des Automobilunternehmens in Frage stellt. Es ist die SEXY collect Automodelle Initialen oder eine enge, aber schauen einen Blick irrational dageona sie schlankes Auto-Design dient. Im Geiste von innovativem Design, interessante Vorträge, die Namensänderung. in den Sinn kommt ist Apple. Natürlich aus der Sicht der Unternehmensstrategie zu suchen, wenn Start-ups gemeinsame Position sind heunhadi vollständig entlang der Strömung des Markts selbst keinen Verdienst überhaupt in der Gesellschaft hat. Wenn der Krieg, wie es üblich ist hubalju Karte, die Sie nicht halten Sie die Nische baen Targeting inde IMHO niedrigen Preis Wenn es erste Klasse war in der Feldstrategie etabliert zu sein schien. Und es "sa Jackpot, dass Strategie Toyota überholen im Juli 2020 Mo aktuellen Marktkapitalisierung an erster Stelle unter den globalen Automobilhersteller verfügt über eine satte $ 300 Milliarden Marktkapitalisierung verrückt und S & amp;.. P 500, darunter kurz vor der täglichen Situation Molryeot mehrmals, aber der Konkurs Hören auf die Beurteilung gyeondyeonaego sowohl den Buckel und zugleich verändert das Paradigma geueum ein großer Hub in der Automobil-Marktanteile von Tesla in die Höhe schießen, Tag für Tag. Musk ist auch ein Großaktionär Reichtum schlaksige spielen. Co das Unternehmen im Jahr 2006. in den frühen Tagen des Solarpanels Installation haejumyeonseo gegründet fast frei, sie aggressiv in das Geschäft erweitert. es wurde als ein persönliches Projekt Ziele grüne Energie und billige Energieversorgung, im Gegensatz zu anderer Elektroauto Unternehmen verloren, obwohl begonnen es war haben eine gute Technik und Tesla Motors Ingenieure eine versteckte gongsin vorherrschen. in der Tat hat sich das Konzept von Elektroautos auf dem Markt in Vergessenheit geraten, aber da ich war der Automarkt, quicken Konfrontation und Fahrzeuge mit Ottomotor, die Vorteile von Benzin geschoben. Später aber einfach eine Zahl, wenn knallen Ölschocks vergessen Geschäftsleute das Elektroauto Geschäft Herausforderung war es die Mehrheit aufgrund der Einschränkungen der Batteriekapazität kann nicht der Abstand reisen mehr als sogar 100 km ist aufgrund von Problemen wie die Batterie aufzuladen wenn es ein paar Stunden die praktische beonbeonhi nimmt war gescheitert. Musk ist ein batteriebezogenen Geschäft, da sie die Zukunft des Elektroautos bestimmt, wird Solarenergie durch Solarstadt konzentriert, die billig hergestellt wurden, als das Batterie-Elektrofahrzeug, die direkt oder indirekt zu investieren. Im Jahr 2014 20% effizienter als das herkömmliche Verfahren und der Preis wurde um 20% mit den Batterien in den Tesla Plänen reduziert das Fahrzeug zu verkaufen kam zu einem ähnlichen Preis zu bestehenden Benzinfahrzeugen. Im Jahr 2016 wurde es von der Lobby von NV Energy im Besitz von Buffett "s Berkshire Hathaway Aussichten des Unternehmens undurchsichtigen ein auffallendes kolossalen Solar City trägt eine hervorragende Musk ist durch die notwendige Solar City für elektrische Tesla GB Argument Tesla gehalten, die Fabrik zu halten es stark auf die Zukunft von Tesla für mehrere Jahre als selbstverständlich. Darüber hinaus ist die Exzentrizität Was sind einige der Moschus?-Management vieler Unternehmen und zeigt den Grad der Exzentrizität verrückt unglaubliche yiragon Menschen die negativen Ausblick erhöhte Arbeits Op wurde. Seit in allen Branchen. Besonders kompetente Ebene (shitposting) schreibt ppeolgeul via Twitter ein Meister geupil ist. sehen Sie mehr in der ohne Ihren großen Geschäftsplan und Präsentation gefangen Entfalten, und das Internet ist nicht zwischen berühmten Schriften der ursprüngliche Vision für die Zukunft meme Bilder enthalten oder einfach nur tropft sind auch sehr hässlich. Wenn es ein Thema für Antworten wurde, die auf die Stirn des Orient kage Projektes steht Izumi Tweets ist „andere Show B owser 0 Aktien Cosplay „“ In der Tat, sagte ich dies meine Katze Mädchen ist Gonzo es. Davor ist unter I Anime Tweet oder nicht gehen nicht diese ohdeok wie Aufrichten der hansumswineun oder tweet Bitcoin Moe Dienstag das Konzert Miku gefeuert ♡, die fragwürdig ist. Aufgrund der ein T-Shirt guruyi ohdeok Zahn fixiert Fotos von Figur Kakegawa tragen. Mai 2018 gab es ein Bonbon, dass Sie ein Unternehmen zu schaffen, um die reiche Warren Buffett, die Welt "zu gewinnen, die drittgrößte. Buffett lässt Sie ziehen sie sich zu wehren nicht wahr, dass Maersk die Süßigkeiten Geschäft brechen in die sie investieren. Buffett vs Maersk „Candy Kampf“ I Juli 2018 erzielte die Freundin Grimes einen Tweet, dass die vorgestellten, was K-Pop zu seinen Lieblingen auf das neue Lied der Mädchen in der Gruppe zwei Monate, wo die 2 Monate Mädchen ohne Famous Kommentare geschrieben Er einen Tweet dass Shara lächelnd. in Joe Logan Experience „Durch die mit einem Live-Podcast von September 2018 May 7, Komiker Joe Logan geht, ist Marihuana Blended Whisky war das Getränk Kontroverse zu rauchen. Es wird jedoch durch das Anbringen direkt an das Feuer nimmt „s es“ s nicht eine Saugzug Empfehlung von Marihuana Rauchen der Gastgeber war. Es Moschus auch gefragt, ob er berichtet inhalierten hatte ein legitimer Gastgeber sein. Und die Legalisierung von Marihuana ist der Ort, wo Aktien von Marihuana in den westlichen Vereinigten Staaten allein waren genug, um Ursache Kontroverse in der Tatsache, dass selbst sokhagin Anna Ebene variieren stark yirang Tabak und Alkohol, einen prominenten Wirtschaftsführer offen Marihuana geraucht. Yeotdamyeon Maersk allgemeine Corporate Executive, aber ein Ende, so geht sie weg, ist das Problem, dass der Raum X, die er sagt, dass das Management einen Vertrag mit der US Air Force unterzeichnet. Nach militärischen Vorschriften, dass die Mitarbeiter mit den USA beschäftigen war in der Lage, noch einmal die Untersuchung dieses Problems, weil Marihuana Rauchen verboten ist. Und am Ende ist die US Air Force Entwicklung Vertragsart Expendable Launch Vehicles (Evolved Expendable Launch Vehicle) verfügbar seit 2021 statt ein Raum X Omega Rakete Northrop Grumman ausgewählt wurde. Bloberg hat berichtet, dass das Pentagon das Geheimnis des Freiraum X. Im Februar 2019 mit Justin roil Land Rick und Morty prüft, während der Hauptrolle in „Meme Review“ Video von PewDiePie den bunten Internet nwatda aufregen. Bereits olrigin einen Tweet, die im Januar schon sagt, aber die Zeit ist nur jede naedureuge Zunge wieder gemacht twilji Atmosphären nicht wissen, wo die Maersk zu tropfen ging zu bewegen. 31. März 2019, wird der Ton in der Wolke olrimyeo Rap über Gorillas Haram Entebbe wurde auf Soundcloud-Wrapper gekrönt. Wenn jemand yieotdamyeon indeda bereits im April Fools“Day Streich aber hier verschwendete er keine wonak Qualität es ist ein Mann, der sieht alle‚zu Maersk‘Reaktionen genannt. April 2019 des Twitter peusa Edward Elrik Screenshots ohne die berühmten geschaltet geändert hat wieder zu dem berühmten Bild durch die Menge „Absolute Unit“ meme. 2019 Juni das Profilbild zu schwarz deoni raise geändert hat das Tweets“wurde Twitter-Account gelöscht, änderte er seinen Spitznamen zu‚Daddy DotCom‘. Das war, als Twitter (!), Auch die Tesla-Aktien in Ihrem Konto löschen Beiträge vorübergehend die Höhe schießen. Natürlich, nach ein paar Tagen, wenn ein Stern ist geuraetnya als einen Kaffee genießen, auf Roadster Haube sitzt auf dem Mars peusa wieder die Atmosphäre Ändern eines ppeolgeul Schreiben zu beginnen. 8. Mai 2019 Aunt Bee hat keine US-La einen Tweet unmittelbar nach dem Teletub lehnte sich dann schreiben die Königin La werfen Schlamm Tweet gekleidet in den Farben der Teletubbies werfen. Original tweet auch ein Profi alle Arten Bee tropfen laufen Nennungen worden. Ich schrieb einen tweet gemacht Süßigkeiten mit 8 Jahren 19. Mai 2019, die Ausgabe eines Yen Kinder ein Kirby hatten geformte Plätzchen unter dem ungeraden Aussehen des Kuchens sind, ist dieser Teil des Kurses, hauchten Kirby-Fans. Die Figur, die weiter eingeladen wird, um die Spielepreise im Dezember 2019 wurde auch vor der Kamera gefangen gehalten zu beobachten. Frau neben Nylon Musk ist yikumi Nakamura (中 村 育 美) gab einen starken Eindruck in den Entwickler, Bethesda letzten E3 2019 Präsentation des Spiels Tango Werke entstehen. Mai 2020 2. Mai hat sich auf Twitter zu gleichen Teilen von Tesla "s zu hoch geschrieben. Natürlich wurde 10 Tesla Aktien Prozent stürzen, während die Marktkapitalisierung am Tag auf 140 Milliarden US-Dollar (17) verringert. 5 seinen Namen von Geburt genannt wird beleuchtet Grimes 04 X Æ A 12. Jjaewon? Aber weil ich eine Nummer an den Namen von kalifornischem Recht bekommen, den Namen zu ändern, es verändert nur die 12 in römischen Zahlen X Æ A Xii. in den Worten meines Nylons Moschus ausgesprochen X Ash Tag Zwölf. nach Grimes Beschreibung X unbekannt ist (unbekannte Variable), ist Æ AI Elf Art und Weise der Rechtschreibung (AI + "Liebe" in Chinesisch / Japanisch), (...) und A Xii war der Vorgänger des SR 71 es bedeutet, dass der Tester einen 12 Twitter ohne die berühmten Pyramiden von Ägypten am Ende Juli 2020 deutlich darauf reagierte die Antwort direkt an die ägyptischen Partei ägyptischen Minister für internationale Zusammenarbeit und die Aliens haben zu achten kam.]]></string>
    <string name="parker">Mark Parker ist ein Absolvent der University of Pennsylvania Politikwissenschaft und schloss sich Nike als Sneaker Designer 1979. Er Laufbegeisterten die Aktivitäten in der High School Athleten. Im Gegensatz zu dem Hauptgrund für das Unternehmen, die Schuhe zu betreten. CEO Parker wurde als ausgezeichnet Geschäftssinn Designer sowohl in als auch außerhalb des Unternehmens bewertet. Seit seinem Eintritt in undergone verschiedenen Abteilungen wie Design, Produktentwicklung, Marketing, neue Geschäftsbereich in China. 1998 nyeonen durch die globalen sneaker Sektoreinheit General Manager, Nike Co-Präsident im Jahr 2001 wurde zur CEO im Jahr 2006 ernannt. Er ist direkt nach der CEO-Position hat in dem Sneaker-Design stetig beteiligt. Nike Design-Team wird das ‚HTM-Team genannt. HTM ist ein Team, das den Namen Hiroshi Fujiwara, Nike Air Jordan "und 'Air Max' Design Protagonist von Tinker Hatfield und Mark Parker, CEO des ursprünglichen Design bis hin zu den japanischen Street Fashion Darlehen trägt. Seit 2002 hat es mehr als 30 Arten von limited edition Turnschuhe entworfen. CEO Parker hatte sogar die „Coby 11“ -Serie eigenen Entwurf der 2016 den Ruhestand der langen amerikanischen Profi-Basketball (NBA) Spieler Kobe Bryant Aktivitäten der Marke Nike Modelle zu gedenken. CEO Parker wird Design-Prinzipien für Unternehmen gelten. Eine „Auswahl und Konzentration“ durch die Bearbeitung. Er erklärte: „Es ist üblich, dass das Design und Management bearbeitet wichtig“ und „ich den Schlüssel für eine schlechte Sache wegnehmen setzen, speichert eine gute Sache.“ In einem Interview mit einer Presse. Repräsentative Beispiele vereinfachte ich die Entwicklung neuer Geschäftsbereiche. 2012 Nike Forschung und Entwicklung (F amp; E) Team neue Produktideen zu überprüfen, die in 350 erreicht wurden. direkt und diskutieren sie mit dem Team CEO Parker vorgeschlagen, eine Prioritätsbasis, ein konkretes Projekt zu verfolgen, anstatt der Wahl. Dieser Nike entwickelt Singles auf einem Großprojekt 50 fokussiert. 2017 wurde Überholung Geschäft im Ausland nyeonen. Seit 2009 das erste let belasteten das Ergebnis, die Verringerung der Zahl der Filialen hat sich zu konzentrieren sich auf den großen Märkten entschieden. Parker, CEO zu der Zeit zitierten die 12 Städte aus 10 Ländern, darunter Seoul, New York, London, Tokio, Paris und Berlin als das Hauptgeschäft. In diesen Regionen entwickeln und produzieren Produkte lokalen Geschmack der Verbraucher gerecht zu werden. Nike wurde erwartet, dass der Anteil dieser 12 Städte durch das Umsatzwachstum im nächsten Jahr 80% erreichen besetzt. Sales Channel war auch massiv bearbeiten. Im Oktober letzten Jahres angekündigt, die Vertriebspartner 30.000 julindago deutlich von 40 Stück. Anstatt die Beziehung mit den restlichen 40 Partnern und Plänen zu stärken, die Qualität des Ladens zu fördern. Auch auf Trends und reagiert schnell zu identifizieren als Vorteil von Parker CEO angesehen. Seit seiner konstituierenden Nike CEO wird viele zu einer Zusammenarbeit (Collaboration) Projekt, zusammen mit anderen Marken oder Prominenten schieben. Wir starteten im Jahr 1971 mit fast 50 Jahren Geschichte des Nike wihaeseoda noch das Bild geben, die den Trend führt. Abbildung ganz verlassen das Design an die Designer-Schuhe von anderen Marken. Seit 2017 waren die letzten 12 Jahre im off-white Designern Kooperationsprojekt mit beliebter Marke weißlichen bis Januar Virgil ah Schlag gegen die Reform bestehender Modelle wie die Air Jordan 1, Air Force 1, Nike Zoom Fly naenwatda eine limitierte Auflage. Er ist aktiv in neue Technologien nutzen. Nike schreibt den Film, Firma Dreamworks Animation Nova eine dreidimensionale (3D) Konstruktion des Systems, in Partnerschaft mit einer Tochtergesellschaft der Nova in der Produktentwicklung. Es nutzt eine Vielzahl von Betriebsdaten Ingenieure sammelten den Sensor am Körper befestigt zurück zu blicken. Zwei Monate Choen übernommener Unternehmen Daten auswählen. Big Data ist ein Unternehmen, auf den Kunden vor Ort gebaut, Produktnachfrage und helfen, die Nachfrage nach Logistik-Optimierung zu antizipieren. Im vergangenen Jahr hat das Unternehmen auch den Tierkreis erworben, die das Verbraucherverhalten analysiert und maßgeschneiderte Produkte auf dem Benutzer Big Data basiert empfehlen. In Marketing, Vertrieb und neue Versuche. Im Gegensatz zu anderer Sneaker-Marke, die auf den Sternen verlassen und Frühvermarktungshebelwirkung von einem sozialen Netzwerk Service (SNS). Eine Möglichkeit, eine limitierte Auflage Ticket Gelegenheit zum Kauf nur für diejenigen,  die limitierte Auflage Veröffentlichung Informationen über die SNS führte die Verbraucher teilen anzuwenden, ihre eigenen Produkte zu fördern. Limited Edition Bezugsrechte wurden auch die Online-Lotterie zugewiesen die Online-Händler zu erhöhen. Nike hat mehr investiert als $ 1 Milliarde nur solche Apps (Anwendungen) und digitale Käufe in diesem Jahr. CEO Parker wurde erwartet, dass bis 2023 ein digitale Transaktionen Anteil von mehr als 30% am Gesamtumsatz Nike sein.</string>
    <string name="cook"><![CDATA[Picking einen Bachelor–Abschluss von der Auburn University in 1960. Geboren 1982, Industrial Engineering und ttage 1988 einen Master-Abschluss an der Duke University. Nach der Arbeit in der Compaq 1998 hat Steve Jobs auf Apple genannt zu kommen. Zu der Zeit viele Menschen gearbeitet ich habe mich gefragt, diese Entscheidung in Compaq Chief Operating Officer (COO) der Maschine Wiederverkauf Teilung und zu tun und die Menschen, die 12 Jahre in den nordamerikanischen General Manager von IBM PC-Geschäft fast zu Netto-Hardy übertragen plötzlich arbeiteten gefickt von Apple Warum in einer Selbstverständlichkeit. Schließlich im Laufe der Zeit war seine Wahl ein Schnitt über Gottes Cook von Apple kam, ist es cool, endlich CEO Position genäht. Von OM (Operations Management) von Bereichen über die Leistung einer brillanten Karriere bei Apple diese Beurteilung zu unterstützen. Tim Cook wurde durch die Reduzierung der Teileversorgung Unternehmen verworfen wurde gesagt, das 100-20, und auch aufgegeben absenkt platziert nahe der Produktionsanlage und Inventar auf der 10. Ebene bestehenden in 70 Tagen war Einsparung enorme Kosten, die hohe Gewinne für Apple garantieren es wurde zu einem Sprungbrett für. Im Jahr 2007 war dies aufgrund oberhalb der 2-stelligen weltweit in SCM-Management und Alphabetisierung steigen. Da klebt die Nummer 1 in den SCM-Management-Fähigkeiten auf den heutigen Tag. Aufgrund dieser SCM-Reform, um sicherzustellen, die enorme Effizienz und Kosteneinsparungen ist es Apple einen großen Einfluss habe ich auf einen Fleck von jetzt bekam, befördert zum Chief Operating Officer (COO) 2007 Jahre. Heir Klasse auch heimlich erhielt als Interims-CEO gedient, wenn die Organisation im Jahr 2004, 2009, Steve Jobs krank nd 2011 nach Jobs starben, CEO von Apple an die Organisation zu erheben ist. Zuerst: „Soll was Apple ohne Steve Jobs?“ Während er seine Fähigkeiten in dem Management-Ansatz erweitert yeoteuna skeptische Stimmung in der Führung von Cook ohne Beschleunigung. Wenn Jobs ist Innovation, usw. das iPhone und iPad bilden, legte den Grundstein Macbook von Apple, Tim Cook, ist derjenige, der ein Unternehmen mit einer beherrschenden Stellung von Apple als ausgezeichnete Managementfähigkeiten erstellt. Es hat sich in den Post-Jobs weltweit erste Unternehmen, Marktkapitalisierung, Aktienkurs auch sprang fast sieben-fach nach Jobs erreicht. Nur der Blick dieser Indikatoren für die Fähigkeit der Exekutive Tim Cook ist kein Zweifel. Von der Willkür, aber die Natur ist eher als Jobs, aber auch sehr harter Kerl und Jobs und Cook die Last gegeben steigen. Ich war berühmt zu einem sehr geregeltes Leben, 03.00 45 Minuten die anderen Länder zu bekommen, die denken, Differential nicht in rufen, und wir rufen in der Regel das Personal am Sonntagabend usw. zu denken, was nächste Woche zu tun ... Die vielen Anekdoten und Anekdoten sind ein wenig Workaholic Ebene. In einem anekdotischen Bericht sitzt die Person in der Sitzung, während die chinesische Produktionsanlage, „Warum kann immer noch hier?“ China hat nie aufgegeben sofort ein Wort gesendet. (...) knallte abgerissen, aber das Geld angesammelte Dividenden an Apple, jeongjak und er erhielt mich keine Dividenden in Höhe von 75 Millionen $. Foolish genug in der höchsten Gehalt der Welt zu der Zeit zu bekommen mit mehr als Dividende $ 60 Milliarden im Wert von Geld in den Aktien ist CEO nicht viel sieht. Mai 2013 stand bei Anhörungen über die Steuerhinterziehung Behauptungen von Apple zu bezeugen. ein weltweit führendes Unternehmen auf dem Markt für die weltweite Bewegung während des Einkommensteuersatzes zu besteuern niedrige Zuflucht, aber jüngstes Wachstum in den Vereinigten Staaten, weil das Geld ist jyeotgi die Debatte über unterbrochen, wenn Sie in den Vereinigten Staaten nicht zurückkommen. Cook in Kapitel Hören, Zeugnis war, dass „Apple-alles getan, auf die letzten Pfennig Steuern zu zahlen hat,“ deobuleoseo darauf gedrängt, dass „es die US-Steuersystem Bedürfnisse realisiert werden.“ „Wir müssen die Steuer vereinfachen“, auch durch die offene Spalte ehemaligen CEO und derzeitiger Vorsitzender Eric Schmidt von Google für Themen wie #. # Über die Absichtserklärung, spät in einem Interview mit Bloomberg im vergangenen Jahr. „Wir haben unsere Steuermaßnahmen (Steuerhinterziehung) haben, ist stolz auf“ # Atmosphären selbst wenn legitime Steuerstrategie zu sprechen haben, um die moralischen Fragen zu gehen Schaden sogar noch als es scheint unwahrscheinlich. Aber ich jeongjak hören Kapitel Atmosphäre hwagiaeae wurde John McCain über einen Witz geworfen und sprach zu Tim Cook „Warum jeden Tag sollte die App auf meinem iPhone zu aktualisieren“. # Dies ist eine realistische Analyse der Krise auf der US-verarbeitende Industrie, die in der jüngsten Rezession reflektiert wird, dass Crush auf einem der größten Hersteller von Apple Welt. Apple ist eine versöhnliche Geste irgendwie Apple als im vergangenen Jahr kam die hagetdaneun Bewegung zu zeigen, bevor einige Mac-Produkte in China in den Vereinigten Staaten hergestellt werden, in der Tat, sensible US-Regierung Arbeitsplätze in der Produktion ab dem Beginn des Jahres ist die Mac Mini-Produktion in den USA hergestellt weil es eine Notwendigkeit, mehr Arbeitsplätze bringen in die Vereinigten Staaten zu nehmen war. Wie Sie in diesem riesigen Apple und Google-Chef Eric Schmidt Tim Cook und sprechen von einem globalen Unternehmen sehen können, behauptet sie, dass die Bar sehr konsistent ist. Ohne die moralische Schuld für das hohe Niveau der Beziehungen 1. Die Steuer, dass wir unsere Steuern in vollem Umfang alle legitimen Möglichkeiten und 2. Die Notwendigkeit zahlen zahlen, um die aktuelle Realität der unwirklich Steuersystem und Steuersätze zu senken. Derzeit Steuer, je nach Material des Unternehmens, sondern weil Steuern ernten, je nachdem, wo Sie dem Steuersystem verursachte Umsatzbesteuerung in Übereinstimmung mit dem Material des Kunden reformieren kann geoteul Steuern transparenter und den überschüssigen Steuersatzes der US-Außen Senkung es ist der Kern der Forderung Bargeld in den natchura Barrieren verdient in den USA. Die Zahlen Grad-Taste kommt mit Apples Enterprise-scale Unternehmen in dieser oder jener Technik, wie in den zehn Jahren hinter den Kulissen geführt. In Apples Ankündigung Gewinns am April Cook-er eine Dividende an die Aktionäre versprochen wurde, entschied sich das Verfahren zur Herstellung einer Corporate Bond-Finanzierung für sie ausgeben. Dies wird auch die Tag Apple-Skala von Unternehmensanleihen durch ein satten $ 17 Milliarden in 30 Jahren ausgestellt (in feines Gepäck geteilt). So hört Geld zu Apples, die die so genannten Steueroasen in dem Schlaf in den Vereinigten Staaten enthält, aber belastet eine höhere Steuer, eine Art Steuer Bücher ausgewählt, weil Sie Kapital zu einem viel günstigeren Preis als die Ausgabe-Unternehmensanleihen erhöhen können. März 2014 Aktien an einige Aktionäre auf der ordentlichen Hauptversammlung zu verkaufen, die von Apple ausgeschaltet wurden. Koch wurde die Stromversorgung in dieser Anlage vieler Unternehmen, die sie im Bereich erneuerbarer Energien und Umweltschutz als eine erhebliche Menge an erneuerbarer Energie ersetzt, die Sicht der Aktionäre der Gesellschaft in diesem Sinne me.Aren"t gute Andago Hilfe Form Denken auf dem Gewinn. Einige unzufriedenen Aktionäre hätten angehoben, aber die Agenda ist die Förderung geumhara Umweltpolitik durch eine Reihe von Aktionären Cook-Wort entgegengesetzt wurde. Jobs im Prinzip (4 Zoll-Stick Pen & Touch N) brachen seine Wahl. Natürlich hatte Jobs sagte: „Jetzt Lasse dein eigenes Apple“, auch auf die Geschichte zuhörte nach Verleumder Konkurrenten durch. Einmal, als Steve Jobs sind die CEO passieren direkt an Koch es auf den Fall des Lehrers bezeichnet, während der Walt Disney Company und dem oder in den vergangenen Tagen gefangen in der richtigen Richtung auf solche Fragen zu gehen, nicht für sich selbst denken und sinsindangbu „Jobs Wie würden Ramen“ tat. Mit anderen Worten, Cook ist wahr (es ist gut oder schlecht) wird der Marktführer in der anderen Richtung sein, und Jobs sind eine, die bereits vorhergesagt worden ist. Und es heißt, dass, wegen seiner Divergenz zunehmend kritisch gegenüber den Koch. [Obwohl Tim Cook eindeutig psychische ist, aber es gibt viele Arten von Feedback Werke als Inspiration eher unglückliche viel Milz Probleme, wie Jobs. Vereinfacht ausgedrückt, wenn mehr als Steve Jobs voller Träume und Visionen ist, die, ist Koch ein Realist besessen Gewinne bis auf die Knochen. Inde Duke MBA in Riga nur einen Teil gibt nicht die Stimmrechte der Planung und Strategie der wichtigsten Produkte führen Teile auch mit der Management-Struktur von Apples unverwechselbarer verformt gebracht in ineinander greifen, wenn Jobs, Apple-stand vor einer Krise, Steve wieder, alle Jobs, einschließlich Betrieb andere Teile als Stadtrat aussehen, als gut aussehend sollte während tteoneomgi Hinter. Für diejenigen, die nicht mit der normalen Unternehmensgehirnwäsche bis zum Ende der Unternehmensphilosophie und Vision in unseren Mitarbeitern und Weiterbildung, im Grunde fit Management-Philosophie nicht einmal angenommen. Es war die Post-Jobs Lärm wird auch in Management abgerissen werden und Produktplanung geschieht es ist alles Abstimmung über die Position des CEO fokussiert ist. Ein ernannt Cook als CEO Pistole eine vernünftige Wahl für das Vertrauen der Investoren war, wird sitzen Heaney unten beschrieben sind Dinge, die Menschen passieren, die Wert auf Effizienz, der CEO von Apple Unternehmen auf Vision zu konzentrieren. Einmal hat es eine geringe Stabilität des Betriebssystems. Update Support ist ein guter Tag, oft während Sudan Fehler manman Änderung Upgrade auftritt und wieder ein Upgrade ... Probleme beispiellos in der Hardware - wie das iPhone und gebogen wie ein Bogen auftritt. Aber für einen richtigen Zeitpunkt gekommen schien nach La Grenzen zu schauen, um die Eigenschaften dieser Unternehmen sind das gleiche Problem, dass Apple nicht die Grenzen von Tim Cook. Da durch alle Produkte Outsourcing es produziert andere als das Betriebssystem, Software, Design und Entwicklung von Schlüsselkomponenten wie iOS an einen Auftragnehmer anvertraut, weil sie die Qualität des Endprodukts, Produktionstechnik, entsprechend dem Niveau von einem der Partner beeinflussen. So ist es stark auf Partner wie Gießerei Unternehmen Foxconn unterstützt sucht Fähigkeiten zu verbessern. Aber im Dezember 2017 er die Batterie Tor Pop, einfach Technologie ist bujokhange als Management-Ideen, und wurde auch in der Kritik verstrickt, dass es ein Problem mit dem moralischen Teil dieses Problem Kigo an die Batterie Ihre eigenen Leistungsgrenzen Alterungs Optionen in iOS 11.3 dwaetjiman in der Lage zieht Priorität aufgelöst, es reduziert die Leistung, indem er bewusst haewatdaneun Ort ohne Mitteilung an den Benutzer für mehr als ein Jahr ist offensichtlich verbergen. Neben mehr Kritik immer gefunden, dass eine Tatsache gerade freigegeben wohl wissend, dass die iPhone 6 Biegung leicht sein kann. Siehe und einer im Jahr 2017 hat es starke Kritik gegen die Waren deungbong in Preis und Bündel von neuen Produkten erhalten. IPhone X ist zu teuer für Kaffee myeotjan Wert ahkkimyeon Kritik von Konsumenten auf der Erde zu viel alte Kaffee yago Bemerkungen kaufen von zogen wurden breite aggro Unterstützung schnell aufladen, aber jeongjak weil Artikel Allgemeine Ladegeräte, die High-Speed ​​enthalten eine Tasse und 90.000 Won wert Füllung aus einer High-Speed-Ladegerät und Kabel zu kaufen. Diese Politik hat im Jahr 2018 zu teuer iPhone führt XR, iPhone XS, iPhone Xs Max beginnt bei $ 749 USD je US-Dollar, $ 999, 1099 und, im Fall von Xs Max 512GB-Modell, in Höhe von 1.499 US-Dollar (!!!). Außerdem das iPhone gibt Bargeld bis 8 und X nicht begonnen hat, die grundlegenden Komponenten Blitz Port -3,5 8 pie Konvertiten wurde Geschlecht iPhone zu setzen und auch die neu (...) erzeugt zusätzlich zu High-Speed-Ladegerät ist noch nicht gesetzt. Verbraucher „Wir glauben, dass die Verbraucher sind immer da, innovative Technologien zu einem erschwinglichen Preis zu erwerben“ Wahre Es lohnt sich nicht wahre Motivation schien iPhone XS ist nicht mehr der Preis des iPhone XS gibt die Mehrheit eine frostige Antwort schien Tim Cook ist darüber, bis das iPhone XR und " Apple eine ausreichende Kundenbasis zu erhöhen Einnahmen hat „, sagte er offen. Das „Lesen, Lernen, Gesundheit, den Wert hat, können Sie nicht das iPhone vorstellen wird von Money-Management getan:“ Ich war zu erklären, warum der Preis des iPhone teuer, ich nicht hört nur eine Ausrede naesewo tat trotz nicht die Merkmale des iPhone nur und zwei Euro noch geglaubt sein. # Zugabe des letzten Jahres folgend, wird der Wert der Kaffeetropfzeit gezogen aggro, dass Sie einen US-Dollar pro Tag kaufen, auch die iPhone Gesicht XS Max heraus, dass der Extremist zu schneiden timkuk im In- und Ausland. Leute, die Apple und sehen, warum Kritiker weiterhin nutzlos Bemerkungen machen den Ausschlag nyamyeo kratzen. Als Ergebnis ist das Aussehen und das iPhone, im Jahr 2018 jungeseon Dont XR billiger iPhone veröffentlicht auch das meistverkaufte, gibt es viele Reaktionen, die bereits freigegeben Geräte jonbeo. Schließlich von 2018 und offenbart nicht Verkäufe des iPhone. Füge Aktienkurs wurde bei Umsatz und US-Markt auch ohne sintongchi zu Verlangsamung glaubt in dem chinesischen Markt $ 200 pro Woche im Herbst 2018 überschritten hat bis $ 150 im Januar 2019 gesunken. Zu einer Zeit, wenn Sie genug, um Neigung nach unten in die Nasdaq, Apple negativ haben. Natürlich ist es steht brüllen als im Jahr 2018 Apple iPhone Einbruch ums Leben zu haben, aber der Fall ist, dass Tim Cook auf einer langfristigen seolrebal weiterhin setzt nur eine Menge teuerer Politik schieben ist nach wie vor, ob Debatte über alle Ergebnisse zu erhalten. Schließlich wurde indirekt durch die Tatsache zugegeben, dass teure Versagen der Politik am 29. Januar 2019 zu schneiden chulgoga in einigen Bereichen entschieden. Auch im Jahr 2020 startete die zweite Generation der SE die Existenz eines Low-End-iPhone im iPhone SE im Jahr 2016 ins Leben gerufen verbindet. Allerdings sind einige Teile noch eine chogoga Politik von einigen der Aufstellung der externen Nachfrage, den Grund drehen, dass die Verbraucher immer noch mental kritisiert bemerkte weniger. Die WWDC 2019 hebt Zweifel an der anhaltend hohen Preispolitik bei der Platzierung der 999 US-Dollar-alten Monitor das Gespött der Welt stehen. Natürlich leidet der iPod, aber immer mit Jobs im Vergleich, dass es dieses Produkt nicht kommen hat einen Durchbruch Komfort und Innovation wie das iPhone, dass dieser Begriff, während Apple Watch und Air Pot Produkte für die Nutzer-Technologie und Benutzerfreundlichkeit Verbesserungen wie Tim Cook Einfachheit suchen herauskommen diese innovative auf den Post-Jobs hat Apple es, dass diese neue Erfindung eopeotdago Menge verschwunden.]]></string>
    <string name="waren">Ein Meister des Value Investing Investmentansatz zu einem niedrigeren Preis als den Wert des Unternehmens. Um eine Liste von einer Person Investmentgesellschaft Berkshire Hathaway Dokument. Danta und gut und noch da sein, wenn überhaupt, nur in der Lage, die Mindestrendite von 50% pro Jahr zu finanzieren. Die Investitionen größte Investition. Nebraska in Omaha ehemalige Spitznamen Sage von Omaha (Orakel von Omaha). Genieße das Leben in den Vereinigten Staaten, Nebraska, Omaha setzen Stadt diese beiden Aliase. Buffett und ein paar Nachbarn, die in der gleichen Nachbarschaft lebten, wurden nie Geld investieren, wenn Buffett ein Kind ist. Natürlich waren viele getroffen. Ein Kinderarzt namens Carol Engel glaubt Malman Buffett im Jahr 1957 investiert war $ 10.000 und neuleonatdago 69 Millionen auf $ 400 Millionen im Jahr 2008. Seien Sie ein guter Nachbar, wenn ich den Fall getroffen. Laut Jie „Forbes“ im Oktober 2008 auf der Grundlage seiner Eigenschaft den ersten Platz in der Welt belegt wurde bei etwa $ 58 Milliarden, wurde es den dritten Platz mit 47 Milliarden US-Dollar im Jahr 2010. Im September 2008 hat die globale Finanzkrise, als der Preis scheint eine Menge davon Streik zu sein. Aktuelle Vorsitzende Jeff Bezos im Jahr 2019, Bill Gates, der vierte Bernardo Die folgenden weltweit stuft die Arno-Präsident. Es oft als Beispiel für die Bedeutung der langfristigen Investitionen und Vorteile genannt wird, 1965 bis 2014 war geodwot Umsatz CAGR von 21,6%, was 1.826.163 Prozent. Tatsächlich Wohlfahrts Terminator. Und mehr als 99% der Eigenschaft, dass nach dem Alter von 50 Jahren erworben. Jährliche Rendite selbst ist eher explosiv erhöht, aber die Menge sank seit dem Mittelalter. Natürlich Investition Röhre Buffett erklärt sich nicht nur langfristige Investition. Anlagerohr Absatz Bezug genommen wird. Aber es kann als Menschen gedacht werden, die ein Leben ohne Reue gelebt haben, und dass seine eigene Viskosität bedauert im Leben. Einer von ihnen ist, dass, wenn Sie ab dem Alter von 11 Aktien beginnen. Wenn Sie wiedergeboren werden wollen beginnen, im Alter von fünf oder sieben Jahre alt. Wenn von dem Punkt des Bedauerns gesehen, dass die Aktie ab dem Alter von fünf gewesen sein scheint die Bedeutung der Zeit zu sein, ist begrenzt, wissen Sie genau, als jeder andere. Buffett war ein Börsenmakler Jugend als Sohn Howard Buffett Homann, ehemaliger republikanischer Abgeordneter geboren wurde. Nach Graduiertenschule wurde auch bei einer Papierfirma arbeitet kurz, den Vater arbeitet. Doch schon bald die Technik aus den Investitionen gelernt „Graham Newman“ Graham ist ein professionelles Investmentgesellschaft. Also selbst wenn ich einen Vortrag über seine Kindheit geben, macht die Geschichte viele Anekdoten über Alba er Geld hatte, als ich jung war, Geld als Familiengeschichte. Zum Beispiel war jede ttaera ein Frage ttaera Boy Restaurants Bus ein Lebensmittelgeschäft Schreiber war viel zu reden, wie das macht. Als sechs Jahre altes chewing gum verkauft und Koks. Siehe die Tabelle, wenn eine 11-Jahres-Cities Service Vorzugsaktien Investition begann Kauf. Ich kaufte 38 Aktien von Cities Service verkauft Dollar bei rund $ 40 und sie fühlten sich die Bedeutung der langfristigen Anlagegruppen $ 200 später überschritten. 12 ist ein saljjeum Geschäft nach Washington umgezogen. Nehmen wir an, der Lehrer hat ATandT kurz einen ATandT (!) Boyeojwoseo einer seiner Trading Statement Verkauf war eine Beleidigung jugido psychischen Druck. Ich kaufte eine 49.000 pyeong von Ackerland nördlich Omaha, als ich 15 Jahre alt war. Als 17-Jährige begann die Flipper-Verleih. Es hatte bereits eine Reihe von monatlichen Einkommen als seine Schullehrer in den späten Teenager geschrieben. Von der Grundschule, wenn es hat einen Verzicht für die frühe Zuordnung Qualifikationen als Motivation erhalten. Aber es gab keinen Gedanken zum College gehen will. Weil er sich als ein Mitglied der Gesellschaft yirwot Gruppen sind bereits wirtschaftlich erfolgreiche Investitionen und Business College er dachte, war eine Zeitverschwendung. Dann war da noch das Herz der Universität unter dem Niveau sind als sich selbst zu unterrichten. Aber schließlich ist der Vater zur Schule gefördert. Die ursprüngliche University of Pennsylvania Wharton School of Economics an den Schauspieler zwei Jahren hatte Anfang einen Bachelor verdient nach dem Studium an der University of Nebraska bewegt, einen Master of Economics an der Columbia University Graduate School of Business zu erhalten. Nach dem von der University of Nebraska Abschluss Grundstufe fiel ihm ein Vorstellungsgespräch, aber Unterstützung für die Harvard University Graduate School of Business in dem Ruin. Alle Professoren der Harvard hat eine Anekdote, dass „man zu jung hagieneun Unterstützung Harvard ist.“ In einer Zeit, verzögert es Anekdoten, während er enttäuscht war. Nach seiner Biographie (Schneeball) Buffett ist sein Freund sagte: „Ich glaube, den Name Wert Harvard, dass das Zeichen ist vorbei, Tom. Ich denke, dass Harvard ich will nicht passen yirang Talent. Sollens zu reflektieren“, sagte er. Ich begann damals nach Harvard Absolvent finden weg, dann ist es die Columbia Business School ist gefunden. Dies ist itdeora und David Dodd, Professor Ben Graham Lehrer lehren, und ich dachte, dass er nicht 2 Minuten war die Welt deseo so Olympian Mit Blick auf, wenn ich mich, wenn der Eingang ist wirklich schön. Dort trifft Benjamin Graham. Graham ist ein Charakter einen großen Einfluss auf Buffett mit Philip Fisher hatte. I Wallaby \"15% bis Fischer, 85% hatten einen Einfluss auf Graham,\" er sollte. Wenn Sie die Zeit haben, würde er nicht nur die Harvard heute passiert. Unter den Publikationen der Equity-Investitionen im Zusammenhang ist es, dass der Fisher und Graham überschreiten noch nicht gefunden. Buffetts Millionär Rängen schon gehört die 35-jährige hat Berkshire gekauft. Protege Partners Hedge-Fonds-Manager im Jahr 2007 und in den nächsten zehn Jahren und die Rückkehr der Protege Partners SandP500 Indexfonds wird für die Rückkehr von einem der fünf Hedge-Fonds höher sein, die Wette sogar die 320.000 US-Dollar jede Wette hatte. Wer gewinnt den Pot für wohltätige Zwecke spenden wird. Buffetts Investment-Profis sind zu gewinnen erwartet. Allerdings gibt es Meinungen, dass Protege Partner tatsächlich wegen Protege Partner gewinnen geodwot eine große Werbewirkung nur auf die 320.000 US-Dollar, die Buffett mit. Späte 2017 SandP500 basierte Indexfonds Buffett chose eine durchschnittliche jährliche Rendite von 7,1% in Hedge-Fonds Protege Partner ausgewahlt Rekordrendite von 2,1% war eine Wette Warren Buffett Sieg aufgenommen hatte. Buffett war kalt im Jahr 2007, sagte er, dass die Investition in Aktien von mehr als 20 Unternehmen aus Südkorea speziell angegeben haeteotdago halten, Kia Motors, Shinyoung Securities, Hyundai Steel, KTandG, zum Fräsen, von POSCO Aktien. Allerdings POSCO wurde nawatdago alle Anteile an den 2010s raubt, und das mit gutem Grund in den letzten Jahren gefunden worden. Samsung Securities Co., Geister Situation. Siehe POSCO. 2018 Heute schien nur ein wenig Korea Aktienmarkt Investitionen selbst falten. Südkorea hat der größte Teil der Gesamtzahl der Aktien des Unternehmens angeordnet. In der Tat, die öffentliche Zugänglichmachung von Berkshire Hathaway Aktionäre hält mehr als 5% der Aktien der Gesellschaft im Jahr 2018 nicht einmal ein einziger ist. Auch im Jahr 2008 der Subprime-Hypothekenkrise teojyeoteul Buffett Mehrheitsaktionär von Goldman Sachs wurde hatte leise eine Liebesruf überlebt. Im Gegensatz dazu wuchs in dem Prozess des Zusammenbruchs von Bear Stearns die Fackel der Finanzkrise ins Leben gerufen, Bear Stearns und haeteotdago Angelegenheit dont get Investition für Buffett gefallen. Daher würden Buffett ihre Exekutive unter der Bedingung beantworten, dass die Investition in Bear Stearns Investitionen, sondern auch Management ihn abgelehnt. Buffett war sich der Tatsache bewusst, dass es nicht auch Führungskräfte investieren, weil es ein schreckliches Problem mit Bear Stearns ist, und nicht einmal eigene Investitionen. Pot war 640.000 US-Dollar in Staatsanleihen und Berkshire Hathaway B-Aktien und dass etwa 2 Millionen US-Dollar ab Ende 2017 investiert. Die Geld gemeinnützige Organisationen Mädchen Inc. von Nebraska Es wird auf die von Omaha gespendet. Prostatakrebs in 2012 erhielt eine Gruppe die Entscheidung. Prostatakrebs ist ein Krebs, der gotjal Krankheit von älteren Männern. Im Jahr 2013 trat er in Twitter. Und dass der Beitrag zu dem Fortune Wenn Sie eine Menge Leute, die auftreten kann verbinden. Warren Buffett war viele interessierte in Value-Aktien zu üben Dominanz auf dem Markt im Jahr 2013 gemeinsam den Lebensmittelhersteller Heinz mit brasilianischem Private-Equity-Fond 3G Capital Skala erworben wurde ein riesiges Nahrungsmittelfirma namens Heinz Kraft mit Kraft verschmolzen zu erstellen, gefolgt von einer zweijährigen Investitions hat einen verblasste Blick in großem Umfang verloren. Es Berkshire Hathaway hat einen 26,7-prozentigen Anteil an Kraft Heinz, Heinz Kraft wird neomgyeotdeon 140 Milliarden im Jahr 2019 eine Tragödie Liebling jjogeura mit einem Gewinn von 87 Millionen Dollar passiert ist. reflektieren kann, dass „wie Kraft zu teuer sangeot.“ Mit nur 40 Jahren im Jahr 2020 sagte, es es 31 Zeitungen in den Vereinigten Staaten Verlag Lee Enterprise-Corona 19 Pandemien zu verkaufen hat mich bereit erklärt im Jahr 2020 die Wirtschaft eine Reihe von Investment-Gurus sah aufgrund des Preisabsturzes im Jahr 2020 beschädigt werden, was geschehen war ich ernsthaft Schaden . Buffett war keine Ausnahme, ist aber nicht, ist zu teuer, während der US-Aktienmarkt eine Mehrheit von 150 Billionen von Vermögenswerten in bar, ein Gewinner des Gehens oder gekämmt in Tagen Bombardierungen Corona buchstäblich die letzten verbliebenen auszulöschen enthalten hatte. Sowie Hunderte von hundert Millionen Won in etwa gleich, haben aber auch Snacks Regen ein paar hundert Einheiten zu hundert Millionen Won Buffetts Unternehmen mit führenden Vermögenswerte und Arbeitsweltklasse-Atombomben das Lager rechts von der Luftfahrtindustrie löschte schockiert. Allerdings war ab Mitte März 2020 eine große US-Nasdaq Composite Stock Price Index und der Dow startet, einschließlich V Purpura ist innerhalb NASDAQ Punkt 30. Juni 2020 wurde auf 10.000 Punkte zu erreichen. Trotzdem sie eine Spende machen. Erdgas Transport und Lagerung von Energiesektor Vermögen von Dominion (Dominion Energy) in Juli war 40 Milliarden (4,8 Billionen Won) zu kaufen. Berkshire Hathaway Inc. hält eigene Aktien im August. Gleichbedeutend mit Value-Investing sind die bekanntesten Value-Investoren der Welt. Corporate Buffett sucht: 1), um das Geschäft zu verstehen und den (Kreis Kompetenz), 2) guten langfristige Wirtschaftlichkeit zu prognostizieren (oder 510 Jahre zurück, und), und 3) ein unglaubliches Management-Team und (Management), 4) Einstandspreis dies ist ein vernünftiges (Sicherheitsmarge) Unternehmen. In Buffetts Perspektive, dass das Wachstum, wie IT-Unternehmen und dann oft als Held der Innovationen behandelt I 1), 2) und 4) alle scheiterte yiraseo neigt eher zurückhaltend. Buffetts Mentor war Benjamin Graham gilt als wichtig, unterbewertete Aktien zu kaufen. Buffett ist bekannt, dass dies wichtig, gute Unternehmen zu kaufen, wenn weitere Aktien unterbewertet sind. Warren Buffett ist die Original-Bar ist gründlich, aber die Art und Weise Benjamins Grahams Investmentansatz bevorzugen, mit der Erfahrung erworben im Jahr 1972 Siege Süßigkeiten dreimal den Buchwert am Anfang angegeben und aus der aktuellen Anlagephilosophie. Warren Buffett ist 80% seiner Kapitalanlage Graham, Philip Fisher 20% La gesagt hat. Buffett Wenn Sie schreiben direkt ein Buch darüber, wie ihre Investition ist nur ein einziges Mal nicht. Aber sie würden oft kommentieren ihre Investitionen Pavillon auf der Hauptversammlung von Berkshire Hathaway und Briefe und CNBC, Forbes. Eopnya Idee, ein Buch zu schreiben und sagen Sie mir Fragen haben, bezieht sich auf die Hauptversammlung der Aktionäre auf dem Brief oder weil ihre Investitionen haben bereits das Rohr bei einer Hauptversammlung von Berkshire Hathaway gesagt. Aber der Autor ist durch die Jahre des Buchs direkt beteiligt gibt es ein Buch von Interviews, die „Schneeball (Schneeball)“ genannt wird. Wir bitten Alice Schroeder war Analysten der Wall Street ihren eigenen Strom geschrieben haben, finden Sie Schroeder Interviews und andere Materialien ein Buch für fünf Jahre geschrieben ist. Obwohl also nicht direkt beteiligt Autor buchen Sie nicht Schneeball nur eine verbleib das Buch mit einer Dritten Schöpfung kam ist. MMF solche Anlagen sind Ablagerungen bekannt, sicher zu sein, aber ich denke, in der Praxis riskante Anlagen. Wenn ein Artikel behauptet, in den Medien, den Anteil der Einlagen in sicheren Anlagen zu erhöhen, im Gegenteil, ist Buffett ausgegangen, dass die Anzahl der Aktien. Denken Sie nicht an Gold als eine gute Investition Ziel bekannt. Wenn die Investition in der Geschichte des Goldes war beliebt eher als eine höhere Rendite, welche Aktien zu kaufen. Nur ein kleiner Teil der Nachfrage nach Gold, Goldzähne, auf IT-Produkten ausgegeben, mehr als 90% der ornamentalen inde einfach nicht in einem goldenen Zierkontraproduktiv zu investieren. Über Öl Investition wird als negativ bezeichnet. Buffett hat gesagt, nein zu dieser Idee wäre zu sagen, dass seine Investition Sinn macht, weil Gold, Öl, Gemälde usw. würde der Preis durch die Bewertung anderer Anleger bestimmt sein. Ich denke, dass Unternehmen, die in Bezug auf die US-Unternehmen sind Tonnen nach Südkorea, aber die Marktkapitalisierung und Handelsvolumen sollte auf der Investitionsattraktivität tteoleojindago Schreibunterbewertet sind. Wenn Sie im Internet suchen, aber nur Land in der Welt mit einem System, das alle Informationen sehen über das Unternehmen das DART-System zu loben ist kostenlos und sagte nur, Südkorea. Informationen über das DART-System wird auf fast jedes Jahr durch schickte er Briefe an die Aktionäre vor der Berkshire Hathaway Hauptversammlung (Kapitel entsprechenden nahmen an der Hauptversammlung in Korea). Das inhabergeführte Unternehmen nicht tatsächlich börsennotierten Unternehmen in den Vereinigten Staaten ist keine Offenbarung System selbst. DART auch von Korea sind die grundlegenden Abschlüsse nicht börsennotierten Unternehmen sein. Für Investitionen in Immobilien wie Einfamilienhäuser unerwartet Ackerland und wird als positiv bezeichnet. Auch Vermögenswerte, die Inflation reagieren und Immobilien, weil yeogigi produktive Investitionen genannt. SNS Unternehmen wies darauf hin, dass die hoch überbewertet. Bonität der Vereinigten Staaten wird gesagt, dass kein AAA AAAA (eigentlich nicht bewertet). Buffett hat grenzenloses Vertrauen für die Vereinigten Staaten gezeigt. Berkshire Hathaway ist behält auch alle sseundago US-Staatsanleihen zu kaufen. Buffett viele Leute nur wissen, wie man Long-Positionen in Aktien, die Gewinn abwerfen tatsächlich einen Gewinn in vielerlei Hinsicht wie eine Rückkehr der Geldanlage. Buffett wird in dem CDS, Anleihen, Devisen, Rohstoffe, Indizes, einzelne Aktien, vor allem auf Short-Positionen in dem Futures und Optionen Märkte teilnehmen. Aber wie George Soros, anstatt zu versuchen, eine Menge Geld zu analysieren, da der Zweck der Absicherung. In der Tat hat sich die Finanzlage von Berkshire Hathaway, das Verhältnis von Short-Positionen gehalten von Berkshire verwaltet nicht mehr als 25% des Aktienanteils übersteigen, verglichen mit einer Long-Position. Mit dem höchsten 23%, wenn 20.072.008 Jahre zum Zeitpunkt der globalen Finanzkrise und dann nach dem glänzenden Rande betragen 15%. Top-down-Ansatz, wenn (→ Wirtschafts Enterprises) zu investieren, als es die Entscheidung naerindago nach einem Bottom-up-Ansatz zu analysieren (→ Wirtschafts Enterprises). Buffett stellte jedoch fest, dass die Chance eines Bottom-up-Ansatz, weil die USA auch makroökonomische immer wächst kam, als anwendbar. Dass die Unternehmen generieren Einnahmen in irgendeiner Art und Weise und nicht investieren, wenn sie nicht verstehen. Investitionen in IBM behaupten jyeotgi einfach zu sein, so IBM dies selbst verstehen. Und das nur in Unternehmen mit wirtschaftlichen Gräben (Economic Wassergraben) investieren. Und das Eintrittsbarrieren (Monopol, Oligopol), Marken, Patente, Skalen usw. nicht verlieren ihn wäre es die wichtigste Investition grundsätzlich ist ein wichtiges Prinzip für die zweite nicht die Grundsätze des Sektors vergessen. Die Fluggesellschaften haben nicht die Absicht, Investitionen haben. Ersteres wird in US Airways investiert ist, warum es auch seinen Namen zu beschädigen, und das Wachstum ist unsicher wegen zu hohen Fixkosten und Wettbewerb. Privatvermieter- Ebene wird es fest NetJets zu halten. Aber es wird gesagt, dass in der 2017 Generalversammlung der Aktionäre insgesamt $ 100 Milliarden in den Vereinigten Staaten vier Träger investieren. Durch Corona von 19 Da die Luftfahrtindustrie ein Volltreffer für doeja April Mai ist auch seine Anteile an Delta Airlines verkaufen, sowie 5. Januar 2020 2020 „hat eine Gesamtmenge von Luftfahrt-Aktien verkauft“, sagte er bei der Hauptversammlung. Wie ein Buffet ihre Fehler schnell zugeben: „Nein Bedauern, um schnell das Geld herausziehen, dass US $ 70 bis 8000000000, das war mein Fehler“, sagte er. Buffett denkt, das Casino-Geschäft, solange die menschliche Zivilisation existiert wachsen würde. Aber immer gibt es keinen Plan itgie die Möglichkeit der gesetzlichen Bestimmungen gegenüber zu investieren, aber ist moralisch falsch. Nehmen Sie auch das oben beschriebene Risiko ein ausreichend großes Unternehmen ist neben das Casino-Geschäft zu investieren, und dass es in einem Casino-Geschäft nicht investieren. Was ist ein Turnaround-Unternehmen oder Anlaufverluste wurden in einen Überschuss in den letzten Jahren nicht wurde gegründet geworden, und kein Interesse. Der ROE bevorzugt ein stetiges nopeumyeonseo Unternehmen. Buffett itgie Investition in eine Reihe von Unternehmen, diversifiziert die Kristallisation der Beteiligungsabteilung Ausdrücke Anwendung Portfolio? Die Bewertung kann aufgerufen werden. Aber wie Buffett erwähnt nucha Sein Portfolio umfasst Coca-Cola, Wells Fargo Unternehmen wie Costco und die Mehrheit der Aktien, und der Anteil der Unternehmen, wie die Washington Post, Moodyz hapchyeodo 10% nicht überschreiten. Aber Buffett hat gesagt, dass keine geeigneten Anlagefokus auf die allgemeinen einzelnen Anleger. Die meisten der allgemeinen einzelnen Anleger die Möglichkeit, ein Element auszuwählen fehlen waren 90%, 10% in US kurzfristigen Staatsanleihen die Lebenshaltungskosten und den Bärenmarkt in Indexfonds zu stützen, die eine Person in dem US-Aktienmarkt repräsentativen Index SandP500 verfolgen als in mehreren Unternehmen investiert es wird empfohlen, dass die beste Investition, wenn Sie in einem privaten Unternehmen sagte investieren mögen, dass ein Portfolio mit vielen Veranstaltungen wie möglich. Die Gesellschaft erwartet, niedrigere Renditen als langfristige Staatsanleihen sollten nie verzeihen. Wenn der Aktienmarkt dürfte erwartete Renditen als langfristige Staatsanleihen senken, die Aktien und erhöhen den Anteil der Staatsanleihen im Portfolio zu verkaufen. Glücklicherweise hat der Aktienmarkt eine höhere erwartete Rendite als langfristige Staatsanleihen während des größten Teils der Periode erfasst. Aber Buffett ist lehrreich, die schon viele Male erlebt haben, wenn ich nicht weiß, der Bärenmarkt wieder bearish sein wird, wenn es darum geht. Er ist der Ansicht, dass sie eine höhere Rendite aufzeichnen können als Large Caps Small Caps sind. Doch im Gegensatz zu der anfänglichen Jetzt ahswipdago in Small Caps an die Working Capital-Fonds zu investieren, ist zu groß ausgefallen ist. Der Grund, während die Aktien des Unternehmens zu kaufen dekotiert und kaufte alle Anteile (100%) Dividenden (GEICO, BNSF (Burlington Northern Santa Fe), etc.), eine 100% ige Tochtergesellschaft der Aktien aus der bestehenden Dividendensteuer befreit werden. (Es ist bereits Tochtergesellschaft ist, weil Dividende nach der Einkommensteuer zu zahlen, und ich die Einkommensteuer auf Dividenden beißen, wenn es ikgeum Nichtaufnahme System ist wegen seiner Doppelbesteuerung in den Vereinigten Staaten und die entwickelten Ländern befreit ist von der Dividendensteuer in Übereinstimmung mit dem Prozentsatz des jibunryul und dem gesamten Erlös und) macht mehr ich weiß, die Minute der Wind OK. Um die Übernahme von Störungen durch andere Aktionäre nicht mehr (vor allem Dividendenanteil) ist berühmt, weil es auf ihren Investitionen absolutes Vertrauen in den Vereinigten Staaten hat. Zum Beispiel, stellen Sie sicher, dass die Folgen der globalen Finanzkrise waren die stärkste bis Oktober ist die Investment-Community und private Investoren fielen in Enttäuschung im Jahr 2008 die Anzahl der „US-Aktien. Ich würde diese Artikel haben accident „gezogen, die Wirkung betitelt werden, dass der Autor der New York Times das Vertrauen der Anleger wiederherzustellen tatsächlich einen kleinen Tropfen macht, die Menschen wirklich US-Aktien nach ihm später Jackpot 10 Jahre gekauft. Seit Oktober 2008, zehn Jahre allein SandP500 Index erweitert, um mehr als 400% fällig. Sowie Kopien in Höhe von $ 340 Milliarden BNSF Railway Company of America 2 oben während 09 Jahre gebracht wurden, war es zu diesem Zeitpunkt 25% eine Menge Geld wert der von Berkshire Hathaway gehaltenen Vermögenswerte. Viele Leute denken, dass die Finanzkrise legt, dass das Geld eine traditionelle Militär-Industrie-Eisenbahngesellschaft weder Sektoren kritisiert wurden, neues Wachstum zu setzen und „Das Buffett war schließlich senile Knoten.“ Allerdings hat Buffett den Grund sagen, das Unternehmen in einem Wort zu kaufen „glaube ich, die US-Wirtschaft wiederbelebt werden.“ Er sagte einmal wieder den Glauben an die Entwicklung der Vereinigten Staaten gezeigt. Er war „Amerika wieder diese Krise überwinden wird, Lebenslauf und Logistikbranche wieder bewegen wird. Dann wird die Eisenbahngesellschaft wird wieder wachsen“, sagen, es war tatsächlich so. BNSF Der Betriebsgewinn stieg von $ 1,8 Milliarden im Jahr 2009 auf $ 5,0 Mrd. nach 10 Jahren werden die Dividenden an die Muttergesellschaft zahlen, Berkshire wurde $ 300 Millionen über 10 Jahren fast Kaufpreis nur Dividenden zurückgewonnen. Warren Buffetts Wette auf die Wiederbelebung der US-Wirtschaft wird wieder drücken Sie die Eingabetaste. Darüber hinaus hat Buffett Exportsignal weiterhin, dass die enorme Liquidität, dass sie die US-Wirtschaft überwinden, die Krise haben verbringen können. 08 Jahre Finanzkrise, „mein Tischtelefon ist immer offen“, meint er, wenn ein Unternehmen eine Krise jederzeit erfahren, ein Anruf, dass Beratung und Unterstützung für ihre Investitionen erhalten wurde. Die zusammen wirksam im Jahr 2020, und seine Kameraden Charlie Ruff hängt aus dem Interview 2020 April „der Wirtschafts so Telefon schwierig Buffetts klingelt nicht,“ sagte er, „es ist so undenkbar fragen scheint, um Hilfe Buffett nie hart, um die Wirtschaft sein.“ dort Bars. Allerdings funktioniert diese Hilfe irgendjemand Unternehmen nicht, dass die Krise der Fall ist, in der Tat, aber um Hilfe zu bitten Aufruf der September 2008 Lehman Brothers, weigerte sich Buffett die Buffett-Analyse des Unternehmens helfen den Konkurs von Lehman Brothers nach ein paar Tagen zu geben. Im Gegensatz dazu, andere Banken Goldman Sachs und Bank of America hat einen großen Beitrag, um tatsächlich die Bank wieder zu beleben $ 50 Milliarden jedes Geschäft zu investieren, hat auch einen deutlichen Gewinn erzielt. Der Glaube an Buffett in den USA zusammen gilt auch für die aktuellen 2020 eotdeutyi zieht die Vereinigten Staaten die verschiedenen Krisen zu überwinden, in der Berkshire Hathaway Aktionär einschließlich Sitzung am 2. Mai 2020 „The Great Depression, die Zweiten Weltkrieg statt, 911, Terrorismus, die globalen Finanzkrise dieses 19 in Corona Situation ich die amerikanische Magie und denken über die Zukunft der US-Wirtschaft positiv „glauben, sagte er. Auch zeigt mehrere Indikatoren der vergangenen Wirtschaftskrise, die Vereinigten Staaten, einschließlich der Großen Depression. „Die Vereinigten Staaten waren immer reicher und die Entwicklung eine gesündere Richtung. Daher mag ich nur sagen, wird nicht sagen, nie Wette auf der US-Opposition.“ Innovation wurde erneut empfohlen, dass langfristige Investitionen in US-Aktien. Wenn ich in der Macht der Vereinigten Staaten zu investieren, auf lange Sicht, die US-ETF-Markt und in der Lage zu verdienen höhere Gewinne als jedes andere Finanzprodukt glauben</string>
</resources>