<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">CEO Dictionary</string>
    <string name="jobs1">Steve Jobs</string>
    <string name="musk1">Ellon Musk</string>
    <string name="prichai1">Sundal Pichai</string>
    <string name="billy1">Bill Gates</string>
    <string name="parker1">Mark Parker</string>
    <string name="coock1">Tim Cook</string>
    <string name="waren1">Warren Buffett</string>
    <string name="pichai">お互いこれ1972年にインドタミル・ナードゥ州（Tamil Nadu）州で生まれ、チェンナイ地方で育った。彼の父は電気技師であった。被違いの家族はそれほど寛大ほうがなかった。 IT業界の創業者やCEOのほとんどが子供の頃、コンピューターを接し興味を持つようになった話ですが、ここでお互いこれ例外だ。彼は大学に入るまで、コンピュータを見てもみなかった。代わりに被差に与えられたのは、天才的な暗記力だった。彼は周りの人たちの連絡先と最近連絡したところの電話番号を覚えることができた。これらの被違いの暗記力に注目した彼の両親は、余裕ない暮らしにもかかわらず、血の違いを大学に送ることに決めた。親の助けを借りてお互いこれ、インド工科大学（Indian Institute of Technology）カラーは、環境に優しい（Kharagpur）キャンパスに入学することができた。彼が選んだ専攻はコンピュータとは無関係な冶金工学だった。インドで手挙げられる工業都市カラその環境に優しいで最も好ましい受ける専攻だった。しかし、大学に入学したお互いこれは彼の人生を変える機器を出会うことになる。すぐにコンピュータであった。 1990年代の初め急激に成長し始めたコンピュータとソフトウェア産業に接したお互いこれ自分の専攻に劣らず、コンピュータ工学にも大きな興味を持つようになった。彼は独学でチェスプログラムを作るのに十分なコンピュータ工学に傾倒した。 1993年に大学を優秀な成績で卒業したお互いこれスタンフォード大学の奨学生として選ばれた。父の1年年俸よりも多くの奨学金を受けることにしたお互いこれは米国留学の道に上がった。スタンフォード大学で材料工学の修士号を修了した後、米国の企業に就職するという決定を下した。彼の最初の職場は、半導体製造装置を作るアプライドマテリアルズ（Applied Materials）であった。エンジニアとしての人生を生きていた彼は、PAの大学ワトソンスクールで経営学修士（MBA）を修了した後、企業の管理者としての人生を生きることを決めた。 2002年ワトソンスクールを卒業し、マッキンゼー・コンサルティング・グループで半導体関連のコンサルティングを進めている途中、2004年のGoogleに入社しました。</string>
    <string name="musk">"          米国のCEO。ペイパルの全身がされたオンライン決済サービス会社x.com、ロケット製造会社兼民間宇宙企業スペースXを創業し、電気自動車会社テスラのCEOも務めている。現在の肩書きはテスラの代表取締役とスペースXのCEOであり、太陽電池シティの会長も務めている。未来志向的な企業で有名である。現在も有望な産業や中小企業に積極的に投資している。特に人工知能に大きな関心があり、安全な人工知能の開発に関連する非営利組織に700万ドルを支援した。彼が残した有名なメッセージの中には、今の時代、人類の最大の脅威は、人工知能になると述べている。それについての詳細を知りたい場合はギムヨンサで翻訳出版されたナイロンマスクを読んでみるといい。マスク本人はもちろん、様々な周辺人物たちとのインタビューをもとに詳細によく書かれた電気である。紀行と革新的な歩みに企業のCEOの中でも認知度と人気が高い。スティーブ・ジョブズを抜いて、アップルを論じることができないようにナイロンマスクを除けば、テスラとスペースXを論じることができない。 1971年、南アフリカ共和国プレトリアでのエンジニアの父とモデルの母の間に生まれた。幼い頃からコンピュータに興味があり、独学でプログラミング言語を学び、12歳の時にはBlastar [8]という名前のゲームを兄と一緒に作成し、これをゲーム雑誌に500ドル（現在価値で1200ドル）に販売した。子供の頃から一日に10時間ずつ読書本の虫で有名し、特にファンタジーやサイエンスフィクションに傾倒したという。本人の言及をもって最も好きだった本が天の川を旅するヒッチハイカーのためのガイドとロードオブザリングだった。また、モデルロケット作るも趣味があり、ガソリンや各種の化学薬品を混合して、ロケット燃料をマンドゥルゴンそれ自作ロケットに入れて試験発射したこともあるという。体が元の虚弱うえ、他の人とは違う独特の動きを見えますか周辺の子供たちにいじめに遭うのは基本であり、暴力が伴う嫌がらせを受けていた。マスクの親はマスクがまだ学生だった頃に離婚し、マスクと残りの兄弟たちは皆、父、エロールマスクに任せた。父エロールは、現在南アフリカに住んでおり、母親は、古い時代にいまだに現役モデルとして活動中だ。ちなみに、ナイロンマスクは母親とはこれまでも優しく、よくやっていか万父、エロールとは仲が非常に悪い。自伝で強圧的な父に受けた傷のための複数回言及し、長男であるナイロンだけでなく、その下の弟たちも父に不満を打ち明けたことが多い。最近のインタビューでは、最初から私の父は悪魔であり、ひどい人間のクズだ。あなたが想像できるすべての悪行や犯罪をも犯した人である。と話しインタビュー途中こんこん泣きまでした。これエロールが鉄を聞いと再び息子を攻撃するなど、豊富な間が完全にトゥルオジンよう。ところが、ナイロンがこういう万もたのが…父と呼ばれる人間が息子言うように本当に大引けある。自己義理の娘との間で子供を持ったほど。ちなみにこの両班現在の年齢は72歳であり、この義理の娘の実母である前夫人は現在離婚状態で実の娘はなく、ゴン一つ既婚であった頃、4歳の時から自分が育てた娘だった。以後青少年の時期を過ぎマスクは、冷戦が終わった90年代は、米国を中心に動いていると考えて、米国に留学して定着することを目指しとする。また、当時の南アフリカは徴兵制を施行していたし、南アフリカ共和国国籍者であったマスクも入営対象者であった。マスクは軍服務したくなかったという。幸いなことに、カナダ市民権者であった母の助けを借りて、カナダの市民権を取得することができた。カナダは親の中に一人だけでも市民者であれば、生まれた時から、カナダの市民権を取得することができ、米国と地理と文化的に近いうえ、米国永住権や市民権を取得する簡単なのでマスクはすぐにカナダの行を決定する。 2年の間に、オンタリオ州にあるクイーンズ大学で物理学を専攻している米国ペンシルバニア大学に編入、2年間物理学の学士号を取得のための単位を履修して以来、1年以上とどまってウォートン・スクールで経済学単位まで履修しペンシルバニア大学で物理学、経済学2中学士を済ませた。この渦中アルバイトでゲーム会社でちょっと仕事した。以後材料科学の博士課程を履修するために、1995年スタンフォード大学に入学したが、創業の道に入っ機決定し、二日後に学校を退学した。下いくつかの企業を創業し順調な道を歩んできたようだが、実際は非常に苦労をたくさんした。特に2000年代後半に、最大の節目だったが、バッテリーと変速機の相次い問題が発生してテスラロードスターの正式販売今日明日ミルォジョトとき悪口をたくさん食べて、スペースXのロケット発射実験も順調ない3次までのすべてが失敗した苦味を見た。当然莫大なお金が底抜け毒に水膨潤で信じられないほど抜けていっ、ナイロンの袋がガラガラ空滅びる直前まで行った。運オプゲド2008年9月の世界金融危機が重なって資金流通も容易でした。 2010年代半ばには、テスラモーターズの生産量の問題が足首をつかむ三ヶ月以内に破産するという声が金融で出るほどの状況まで追い込まれ、この危機をようやく超えた後もしばらくの間、テスラは世界で空売り金額が最も多い企業として君臨する屈辱の時間を送ることもした。さらに、仕事に没頭するスタイルだ家庭に粗雑たこのため、妻と離婚し、大きな侮辱を行った。当時ナイロンは、両方の双子と三つ子を合わせ、合計5人の子があった。妻が離婚を要求したことも見方をすれば当然。以後、離婚訴訟が仕上がりになって妻に巨額の慰謝料+養育費+テスラロードスター1台を無料でなければならいた。 2番目の妻脱ルーラライリーとも短い結婚と離婚した後、少しの休息期を経て再会して、分離を介してエンド離婚した。 2度の結婚を介してマスクは、最初の離婚時420万ドル（約46億ウォン）を、第二の離婚時、約1千600万ドル（177億ウォン）の慰謝料を払わなければならなかった。マスクが巨大な資​​産いくがテスラの幹部は、弁護士を担当させて結婚前に十分に契約書を作成し、離婚のリスクを備えている。彼は創業する前に、本人にどのくらいが必要かどうかを見るための一種の実験を行った。食べるために一日に1ドルずつ書いて生きることで、冷凍ホットドッグとオレンジにした月を耐えてきた。実験結果彼は一日に1ドルで生活するのも悪くないと判断したことを躊躇せずに創業を開始した。創業の目的は、インターネット、宇宙、環境にやさしいエネルギー」分野に決めた。以後、それぞれペイパル、スペースX、ソーラーシティを創業することにより、成功することになる。世界的な拒否がされた今も私的な欲が少ない方に属する人に知られている。マスクは、元のエネルギー事業に興味を持っていたが、シリコンバレーで発電されているインターネットビジネスの可能性を見て、すぐにインターネットビジネスに飛び込むことを決定する。 1995年スタンフォードでの授業が始まって二日後に学校をやめて、当時のクイーンズ大学でも経営学を専攻していた弟をシリコンバレーに呼び入れ、彼は23歳で最初の会社であるジプツコーポレーション（Zip2 Corporation）を設立した。ジプツは、ニューヨーク・タイムズなどのメディアに地図や会社の情報など地域情報を提供する会社であり、1999年2月コンパックの3億700万ドルで買収された。その中、当時マスクの株式は7％で2千2百万ドルであった。 28歳で億万長者になったこと。しかし、いざコンパックは、買収した会社をよく運営していなかったドットコムバブルがはじけ大きな損失を見て、この会社を廃業する。結局コンパックはナイロンマスクに、より大きな事業を繰り広げることができるシードマネーのみポジュンわけがされた。コンパックのZip2を超えた1999年ナイロンは親しい仲間3人と一緒にオンライン銀行のXドットコム（X.com）を設立し、電子メールアドレスを利用して送金をする方法を考案する。 2000年の同じサービスを開発中だったコンニティ（Confinity）という会社と合併し社名をペイパル（Paypal）に変更した。両社は、お互いに競争関係だったが、継続して競争だけしては、すべての滅びになるという意見に両社が同意し、戦略的な合併を行ったものである。余談だが、コンニティは、元のXのドットコムが所有しているオフィスを借りて運営しているが、オフィスを移しPayPalでの名前を変更たが、その名前が合併した会社の名前となった。しかし、合併後のメンバーとの意見対立がしばしば起こり、結局は仲間たちが理事会に解任案を上げる風にCEOでチャルリゴしまう。それでも、2002年のeBayがPayPalの15億ドルで買収した当時ペイパル持分は約11％程度持っていたので、マスクは、約1.7億ドルにのぼる資本を所有している青年実業家として広く名を知らせる。 PayPalでのインターネットビジネスで成功を収めた後、マスクは、大学生活の時から関心た分野であるエネルギー事業と宇宙産業に目を向けた。事実、最初にナイロンマスクは完全に自分の手で火星までの貨物を少しでも送ることができるロケットにサターンV級の超大型惑星間のロケット+宇宙船セットまで作るつもりは全くなかった。 2001年当時、彼は火星オアシスという名前で水分補給用のゲルに小さな植物を詰めたミニ温室をネジを介して火星に送って、植物の成長を公開放送して人々の関心を再び宇宙に向けてネジの予算を増加することができようにしようという発想をした。ところが、実際にネジやその他の宇宙産業の資料をいじくり回したてた結果、一介のビジネスマンには絶対不可能な金額が飛び出し戦略を修正、完全ロシア核弾頭を除去した缶ICBMを買ってその上に載せて撮影方向に転換して人脈を介して技術者を集めて現金を運ぶために、ロシアまで行ったが、そのまま門前払いされて手ぶらで帰ってくる。ロシアで帰りの飛行機では、彼の計算を破ってみるとちょうど私のロケットまですべて作って撃つのが望ましいという結論に達して、2002年、スペースXを設立する。宇宙旅行のためのロケットを低価格にするというのが、この会社の目標。マスクは、単にCEOとして会社を運営しているのではなく、自分の人生をここに捧げた。テスラとソーラーシティもスペースXに比べると付随的な事業である。自分の財産を、それこそ注ぎ込んだロケットの設計にも相当部分参加している。子供の頃からロケットに関心が高かったうえ、大学で物理学を専攻したが、大きな助けとなった場合である。草創期には非現実的な考えのために、人々の嘲笑距離となった。ロケットを作って宇宙に人工物を撃つデン膨大な技術力とお金が必要だったため、国単位の資金支援ではなく、ようやく不可能であり、したがって一介の民間企業では、ロケット製作を行うことができという意見が大多数であったことだし、もしかしたら世間の指弾は当然だった。実際に有能なエンジニアを多数交渉してファルコン1とロケットを作り、足社長まで確保して実験をしたが、1〜3回のロケット打ち上げの試みがすべて失敗した苦味を見た。ナイロンを含むロケット技術者はメンブンに陥ったが、これを克服して、4回目打ち上げ[17]を劇的に成功させ、その後から多くの成功を収めた。これは、政府機関ではなく、個人事業家としての衛星打ち上げを成功した最初の記録。この成功のためにスペースXは、技術力を認められて安定した投資も受けられ、様々な国からの受注を受けて正常にロケットを打ち上げている。 NASAも、国際宇宙ステーション（ISS）に補給船を送りたいスペースXを利用している。そこに元は一度書いてしまいられていたロケットを再送還させて燃料満充電させて再利用するアイデアを2015年に初めて成功させながらねじからハンファで約3兆ウォンに達する莫大な資金を約束される。ロケットの再利用のアイデアで黒字を出すことで勘違いをしている人が多いが、ナイロンマスクが事業らしくやっぱり赤字進行中である。＃どうやら民間企業なので、透明な実績は公開されなかったが、2014年に$ 1B販売実績に営業利益は0.2 ％と推定される。ところが、これは営業利益であり、純利益率（net income）はさらに小さいものである。 2015年には$ 0.95B販売実績に営業利益はむしろ$ 260M（約3千億ウォン）の赤字を記録することになる。スペースXの現副社長兼最高執行責任者であるエンジニアグウィンショトウェル（Gwynne Shotwell）がナイロンの右腕に通じる。 2000年代後半スペースXが相次ぐ発射実験の失敗でグラグラとき、NASAや複数の企業とのロケット発射契約を数件獲得危機を免れる機会を作った。このためかナイロンはスペースXの新入社員面接時に必ず直接参加して難解な質問をたくさん飛ばすという。他の企業で優秀な人材をヘッドハンティングしてくる時もそうだと。 2016年1月には、最終的に、最初に考えていた火星オアシスの板を育て、2025年までに火星に人を送るという爆弾宣言をした。ここまで来れば、スペースXの野望が単純な宇宙産業のニッチ市場の攻略ではないことが感じられる。 2016年9月27日、メキシコで開かれた国際天文学総会で演説を通じて、具体的な提案である「Interplanetary Transport System」を発表した。このITSは、2019年までに、現実的にいくつかの部分が調整されたが、基本的にサターンVレベルの大きさの輸送量100トンの超大型ロケットというテーマはそのまま維持されたままの開発が進められている。 2010年代前後には、宇宙探査だけでなく、国防部が、ロシア制裁の一環として、軍事衛星の分野でロシアの依存度を減らすと発表し、軍事衛星の打ち上げにも一役買っになりそうだ。[20]マスクが国防部の偉い方々聴聞会に連れて行かれていく光景も驚きではない。むしろ2014年の公聴会では、ULAのCEOの存在下に加え、当て」私たちは完全にアメリカ製の価格も安いのにこいつはロシア製エンジン書きながら価格もチャンニョルである」というディスを飛ばしULA側を完全に荒らしまでした。ペンタゴンだけでなく、NASAも多くの関係者がファルコンヘビーに注目しULA、アリアンスペースなどのライバルたちも神経を尖らせている。ファルコンとドラゴンシリーズのリサイクルしようとは、すでに世界中の次世代ロケット、宇宙船の研究でベンチマークの対象となった。 2018年2月6日に発射されたペルコンヘビーの打ち上げ成功で、彼の能力を再び世界に刻印させた。また、2020年5月には、世界初の民間有人軌道宇宙船のドラゴンV2の有人宇宙飛行に成功している快挙も成し遂げ2019年半ばから2018年末から本格的にプロトタイプ乾燥が開始されたスター十（スペースX）宇宙船をSSTOテストしてみたいという計画まで進行している。スペースXの発足した衛星インターネットのブランドであるスターリンクも欠かせない。地球低軌道上に1万個以上の衛星を配置して、地球上のほぼすべての地域をカバーする予定である。 2020年末から北米で限定的に、インターネットサービスが開始され、2024年から全世界のサービスが開始される。マスクと、最も思い出すテスラ会社を一度調べてみようマーティンエバーハードとマーク他ベニンが2004年に共同創業した電気自動車会社であり、ナイロンマスクは、PayPalの株式をもとに莫大な資金を投資して、最大株主となり、マーティンエバーハードとマーク他ベニンの会社を去りナイロンマスクがCEOを務め、これまで至っている。ハイブリッドではなく、100％電気モーターに帰る車を作り出している。テスラロードスターをはじめとモデルSなどが大ヒットを打ちながら、世界的に有数の電気自動車メーカーに選ばれる中。スタートアップ企業だ見る有名自動車ブランドに比べて規模も多く、より小さく有名ですが電気自動車をもとに急速に成長している。そして、2014年6月12日、CEOナイロンマスクは、ブログを介してテスラモーターズの特許をすべて公開すると発表した。タイトルはAll your base are belong to usのパロディ。理由は、電気自動車市場を育てるためだという。彼の非凡な性格のせいか、既存の自動車会社のパラダイムに挑戦するユニークな車を掲げ。車のモデルイニシャルを集めればSEXYになるか、無理数に近いし、目に見ても滑らかな車両の設計を出すとか。革新的なデザイン、興味深いプレゼンテーション、社名変更[21]の趣旨を見ると、アップルが浮かび上がる。もちろん、経営戦略の観点から見ても新興企業が市場の流れを完全に沿ってフンハディ通常位置と、それ自体では、企業に全くメリットがない。もし一般的な後発走者参戦するならそれさえも差し出すことができるカードは、低価格なのにこういうバーエンドニッチ市場を攻略して、その分野の一流になろうという戦略を立てたようだ。そして、その戦略が大成功し、2020年7月現在、トヨタ自動車を追い越して世界の自動車会社の時価総額1位に上がっている。なんと3000億ドルという狂気時価総額を誇り、S＆amp; P 500を含む一歩手前である状況。何度も破産の危機にモルリョトたが、峠をすべて耐え自動車市場に大きな一線をその音の変化と同時に、パラダイムを変えたという評価を聞きながらテスラの株価は連日高騰している。大株主であるマスクの財産もぴょんと走っている。 2006年に共同設立した会社。草創期にはほとんど無料でソーラーパネルを設置しながら、積極的に事業を拡大した。グリーンエネルギーと安価なエネルギー供給を目指し始めた独自の事業であったが、良い技術力と技術があったにも姿を消した他の電気自動車会社とは異なり、テスラモーターズが生き残るせた隠れ功臣。事実、電気自動車という概念は、自動車市場が胎動していた時からガソリン車と対立したが、ガソリンの利点に押されて市場で忘れられた。以後忘れられだけ飛び出るオイルショック時に多くのビジネスマンが電気自動車事業に挑戦したが、バッテリーの容量の限界に起因走行距離が100kmも超えないのが大半であったバッテリーを一度充電するいくつかの時間がかかるのと同じ問題のため実用化がたびたび失敗した。マスクは電気自動車ではなく、バッテリーを安く生産するのが電気自動車の未来と判断、太陽エネルギーが主力であったソーラーシティを通ってバッテリー関連事業に直接的または間接的に投資した。 2014年頃には、既存の方式に比べて20％より効率的であり、価格は20％ほど減らした電池をテスラ車両に搭載させて、従来のガソリン車と同様の価格で販売する計画を発表した。 2016年には、バフェットのバークシャー・ハサウェイが所有するNVエネルギーのロビーでソーラーシティがものすごい打撃を受けて、同社の見通しが不透明になるとマスクはテスラの電気自動車のために必ず必要なソーラーシティが保有機ファクトリを守るためにテスラの引数させた。その後の数年間テスラの将来のために否定的な見方が大幅に増加したのはもちろんだ。他にもマスクの紀行はどのようなものだろうか？多くの企業を経営し、あらゆる分野で活動する人物といえば、信じられないほどのクレイジー紀行を示している。特にTwitterを使ってポルグルを書く実力（shitposting）は達人グプイルくらい。本人が繰り広げる事業計画と重大発表は、将来のためにウォンのビジョンを込めた文等の間不意のないインターネットミームの写真や膜ドリップがすることもなく、割り込みにおけるより見ればとても覚醒する。一度「クッパプリンセスコスプレを見せてくれ」は、ツイートの東方プロジェクトの今泉影に組めるを上げて「私は実際に猫の女の子とこれが私のセルカだ」という答えをして話題になった。その前にI♡animeとツイートしたり、初音ミクコンサートに釘行っハンスムスィヌンツイートを上げたり＃ビットコイン萌え化組むを上げるなど五徳はないかという疑いを受けている。必ずかけグルイTシャツを着た姿を撮影した写真のために五徳確定2018年5月には、世界第3位の金持ちウォーレン・バフェットに勝つためにキャンディ会社を作るた。バフェットは、マスクが、自分が投資しているお菓子のビジネスを崩すたことはないとすると、これ誘致に反撃したものである。バフェットvsマスク」キャンディの戦い」2018年7月には、女性の友人グライムズが自分の好きなK-Popガールズグループ今月の少女の新曲にフィーチャリングをしたというツイートを上げたが、この時のコメントに不意に今月の少女をシャラウッドれるツイートを上げた。 2018年9月7日コメディアンチョローガンが進行する生放送ポッドキャストのジョーローガンエクスペリエンス」に出演してマリファナが混ざったタバコを吸ってウイスキーを飲んで議論になった。ただし、直接火をつけて燃やしたわけではなく司会者が吸っていたマリファナを勧めによって一口吸引したのがすべてだ。また、マスクは、司会者に正当なのかと聞いてみ吸引した。その場所がマリファナが合法化された主であり、米西部でマリファナの位置は、タバコやお酒やら大きく差が出ないレベルにソクハギンも、著名な財界人が公然とマリファナを吸ったという事実だけでも、議論を起こすのに十分だった。マスクが一般的な企業経営者であった場合ゴシップほど終わったことだが、問題は、彼が経営するスペースXが米国空軍との事業契約を結んだ状態という点である。米軍の規定に基づいて米軍と契約した会社の従業員は、マリファナの喫煙が禁止されているので、この問題に再び調査を受けなければならない立場になった。そして、最終的に米空軍が2021年から使用発展型消耗発射体（Evolved Expendable Launch Vehicle）事業契約は、スペースXの代わりにノースロップグラマンのオメガロケットが選ばれた。[35]ブルームバーグは、国防部がスペースXの秘密の取扱いのかを再検討していると報道した。 2019年2月には、リック・アンド・モティのジャスティン日露ランドと一緒にPewDiePieの「Meme Review」の映像に出演し、インターネットをひとしきり裏返しておいた。すでに1月にこれを暗示するツイートをオルリギンたが、当時はみんなただだきに進み行ったことだし、再びマスクのどこ飛ぶかも知れない歩みに舌をネヅルゲた。 2019年3月31日[36]には、サウンドクラウドにゴリラ暦ベのラップを上げ[37]サウンドクラウドラッパーになった。他だったらとき早いエイプリルフールだとここだろうが、あまりにも無駄に高クオリティに加え、[38]人が人だからみんな「やはりマスク」という反応。 2019年4月には、ツイッターセントラルマーケットを「Absolute Unit」ミーム的に有名な量の写真に変えたが、再び不意にエドワードエルリックスクリーンショットに変えた。 2019年6月には、プロフィール写真を黒に変え、Twitterのアカウントを削除した」は、ツイートを上げたところニックネームを「Daddy DotCom」に変えた。このときのTwitterアカウントの削除ニュースにテスラの株価が一時的に高騰することも（！）した。もちろん、数日後には、いつそうしたように、火星でロードスターのボンネットの上に座っコーヒーを楽しむスターマン＃でセントラルマーケットを変え再びポルグルを書いて待機し始めた。 2019年8月には、着絵文字🐝を持ってUS🐝とかTeletub🐝ツイートをした後にすぐに続いてテレトビー色の服を着たQueen🐝とか泥ツイートを書い挙げた。 ＃原文ツイートの下にもいろいろな種類のBeeドリップを打ったリプライが走っている。 2019年8月19日に子供たちと一緒にお菓子を作ったツイートをあげたが、問題は、お菓子の中カービィ形のお菓子が異様な機能としてあって、これを見た一部のカービィファンは当然噴いた。 2019年12月に開催された、よりゲームアワードにも招待されて観覧している姿がカメラに入れることもあった。ナイロンマスクの横にある女性はタンゴゲームワークスの開発者であり、過去E3 2019ベセスダプレゼンテーションに登場して強烈な印象を与えた中村イクミ（中村育美）である。 2020年5月2日には、テスラの株価が高すぎるようだとTwitterで上げた。当然テスラの株価は-10％も暴落し、一日に時価総額が140億ドル（17兆）が減少するようになった。 5月4日グライムズが生んだ息子の名前をXÆA-12と付けた。チェウォン？しかし、カリフォルニア州法によって名前に数字が入ることはなく名前を変更したが、それはすぐに12をローマ字数字に変えたXÆA-Xii。ナイロンマスク本人の言葉によれば、発音は、Xアッシュこのトゥエルブ。グライムズの説明によると、Xは未知数（unknown variable）、ÆはAI（人工知能+中国語/日本語で「愛」）のエルフ式スペル（...）は、A-XiiはSR-71の前身実験機A-12を意味するという。 2020年7月末に不意にTwitterにエジプトのピラミッドは、明らかに外国人が作ったと上げようエジプトの国際協力部長官がエジプトに直接来て確認してみろ応酬した。"</string>
    <string name="jobs">「すぐに死ぬという考えは、人生の中で重要な選択をするたびに、大きな助けになる。人々の期待、プライド、失敗への恐怖など、ほぼすべてのものは死の前に無意味になって、本当に重要なものだけ残したからだ。死ぬという事実を覚えていれば何かを失うことがあると思うの落とし穴を避けることができる。あなたは何も失うものないから胸が言うように従わない理由がない。」 - スティーブ・ジョブズのスタンフォード大学卒業式のスピーチ（2005年）スティーブ・ジョブズは、1955年に米国カリフォルニア州サンフランシスコで生まれた。保守的なアメリカ人の家であった生母ジョアン・シンプソンの家族は実父アブドゥルパタージョン杯異なりがシリア人という理由で結婚を反対しており、最終的にはジョアン・シンプソンは未婚の母の身分でジョブズを生んだ後、養子縁組を選択した。シンプソンはジョブズの新しい親に大学を卒業した高学歴夫婦をほしかった。そして、実際に弁護士夫婦がジョブズを採用する予定だった。しかし、彼らは最後の最後で、ジョブズの代わりに女の子をテクヘトゴ、ジョブズは順番待ちリストにあったポール・ジョブズとクララジョブズ夫妻に帰った。シンプソンは、ポール・ジョブズが高校さえ卒業していなかったクララジョブズも大学を卒業していなかったという事実のために養子縁組の書類に署名したい拒否し、ジョブズ夫妻に「スティーブを必ず大学に送ってたい」という約束を受けて取り組まなければ初めて養子縁組を許可した。当時北カリフォルニアは、急激な変化の岐路に置かれていた。一方では、技術が急速に発達して、他の一方では、英国で渡されたサイケデリック音楽と神秘が大流行した。この二つの文化はジョブズに大きな影響を及ぼした。ジョブズはビートルズのファンであり、自由主義の信奉者であった。これはジョブズのトレードマークとすることができる黒タートルネックとジーンズの服だけ見てもよく分かる。高校卒業後、ジョブズは、オレゴン州ポートランドにあるリードカレッジ（Reed College）に医学と文学を勉強するために入学した。しかし、リードカレッジの授業料がとても高かったせいで一学期しか通うことができなかった。友達の家の床の上で寝るコーラの瓶を売った金と無料給食で食事を解決する生活の中でも彼は聴講を通して学びの紐を離さなかった。特にこのとき、彼は聞いた書道の授業は、後でマッキントッシュの書体に大きな影響を与えることもした。ジョブズは数年後にカリフォルニアに戻ってウォズニアックとホームブリュー・コンピュータ・クラブ（Homebrew Computer Club）に加入した。自分が本当に好きなことを発見したのだ。まもなくウォズニアックと協力してジョブズ親のガレージの中でアップルを設立し、最初のパーソナルコンピュータである「アップルI」を発表した。以後後続作である「アップルⅡ」が予想外の成功を収めながらジョブズとアップルは常勝疾走するかのように見えた。しかし、数回の不振を経験しジョブズが30歳になったし、Appleの取締役会は、彼を解雇した。数ヶ月パニック状態に陥ったジョブズはネクストを再確立して、ピクサーを買収し、再起の足場を固めた（以降ピクサーは、世界で最も成功したアニメーションに数えられる「トイ・ストーリー」を作り出したディズニーに買収された。ジョージ・ルーカスから1,000万ドルで買収したピクサーのディズニーに74億ドルで売却ので実に大成功とすることができる）。似たような時期ローレン・パウエルと恋人になり、1991年に結婚することになる。ジョブズとパウエルの間には1男2女の子供を置いたが、実際にはずっと前にジョブズはガールフレンドの間で生まれたリサと娘がまたあった。しかし、ジョブズはリサを娘認めなかった。自分が不妊だと思ったからであった。したがって養育費もしっかり送らなかった。後になって、自分がリサの父であることを悟ったジョブズは、申し訳の意味で新しいコンピュータに娘の名前を付けて出した。これが最初のマウスベースのコンピュータ「リサコンピュータ」だ。 1996年、Appleはネクストを買収した。そしてジョブズは、アップルの最高経営責任者に復帰した。復帰後、彼は1997年には10億ドルの赤字をした年だけに4億ドルの黒字に転換する神話を作り出した。 iMac、iPod、iPhone、iPadのなど、彼出した製品は相次いで成功し、アップルは、世界最高のIT企業にそびえ立つ立ち上がるようになる。しかし、事業的な成功と病魔が訪れた。ジョブズは、2004年、膵臓癌の診断を受けて大手術をした。 2009年には肝臓移植手術も受けた。徐々に健康が悪化すると、2011年、最終的に最高経営責任者の席で強化して、同年10月5日56歳でこの世を去った。</string>
    <string name="billy">米国の企業、寄付財団理事長は、プログラマであり、全世界のPCのオペレーティングシステム市場のなんと76.52％を占めているMicrosoft Windowsの開発会社、マイクロソフトの創業者。ハーバード大学を中退しても、MS-DOSとWindowsの成功神話を書き出す行き、80〜90年代には、IT業界と真っ先に思い浮かぶ人物であるほど人気が​​あった。 1995年から2017年までの20年間、世界の金持ち順位1位を占めていた人物である。乾かない泉を所有しているおかげで、非常に長い時間、世界第1の符号桁を維持していたが、2017年にはアマゾンのジェフ・ベゾス会長に桁を渡して、世界で最も豊かな1上から降りて来るようになった。彼は現職にある時には負の帝国、闇の君主、世界を裏で操る人など恐れの対象として描写されたりしたが、引退した後、破格的な慈善事業に、その行ったすべての否定的なイメージを変えている。全世界で最も圧倒的に大きな慈善団体を運営しており、子供たちには本人の財産の0.1％未満だけ譲ってくれるという宣言も話題になった。また、全世界の符号に寄付に参加することを呼びかけており、説得するキャンペーンは、全世界に大きく話題になった。今寄付を実践する符号の象徴として尊敬されている。実際彼は社会に角もなく無難に通過模範生スタイルだという。しかし、若い頃ハーバード大学を中退して素手でコンピュータ事業に参入ほど野心家の姿を持っている。盛ん苦労した時代には、「ただ、医師やか \"と思ってもいたとする。ところで、以下に述べたことや、実際の歩みを見れば、密かに反抗気質がある。大学生の時、飲酒運転を行わ警察に捕まった。コンピュータメーカーに競合他社の製品を使えばウィンドウを納品していないと脅迫するという話もあるが、これでは必ずしも法的に問題となるため、ボクドルイ対策兼て、「OSのないPCの発売を禁止」しているという。ところが、「あなた方がどのようなプログラムを作成するのは、それはあなたの自由ですが、MSの領域を侵犯してはならない」としたり、OS内に競合製品が正常に動作しないようにするためのコードを密かに入れることをした。事実、この程度はかなりの大企業も多くはあるが、とにかくこの人が正直で清潔万部蓄積したという言葉は合わないことが事実である。＃いやむしろ、かつてのニックネームが「シリコンバレーの悪魔（Demon of Silicon valley） 「だっほど悪辣な商売の手腕を自慢した。 2000年の最高経営責任者（CEO）の座をスティーブバルマーに渡し、2線で退いた。以来、会長と一緒にチーフソフトウェアアーキテクト（Chief Software Architect）の役職を新設して引き受けた。 2006年チーフソフトウェアアーキテクト（CSA）の役職をレイ来に手渡して、事実上の引退の準備作業に着手した。 2008年6月27一部マイクロソフト会長で引退した。これでマイクロソフトの経営から完全に手を引いた。それでも理事会の議長はそのまま維持するという。すなわち、会長の年俸はない受けるが、今後もマイクロソフトのおかげで全体の束を稼ぐつもり話だ。 2007年までに600億ドルの個人財産を持っている世界最高の金持ちであった。だが、最近の株式価値などの変化にビル・ゲイツの「世界最高の金持ち」のタイトルが脅威受けた。メキシコの通信財閥であるカルロス・スリムに「世界最高の金持ち」のタイトルを渡し、自分は「米国最高の金持ち」に残るようだった。しかし、2013年5月を基点にブルームバーグの集計する世界の億万長者ランキングでカルロス・スリムを抜いて再び1位になった。以後再びForbesで2位に落ちたが、2015年に再び1位に登板し続け二転三転している中。 2017年11月現在では、アマゾンドットコムのジェフ・ベゾスが世界最高の富豪になった。とにかく順位が継続変わってもビル・ゲイツという名前は、大金持ちの代名詞として通じている。富裕層家庭で不足なく成長した。父はシアトルの最高の法律事務所を運営していた著名な弁護士であり、母はアメリカの銀行であるファーストインターステートバンクシステムや非営利団体ユナイテッドウェイの取締役であった。シンドン気質も乗ってから、大聖堂神父が博覧会に連れて行っては条件に掲げた聖書の山上の垂訓（マタイの福音書5章の第7章に該当する内容である）を完全に覚えるでも数学的才能を示し、かつて天才を認められた。ちなみに彼のIQは160でとても高い。また、膨大な読書好きだったという。食卓でも本を離さない親が増えナムラトダと。生まれつき天才に学校でいつも優等生であった経営とプログラミングをすぐに覚えたという。レイクサイド高校に通う時から、コンピュータに頭角を表し出した、いつかはポール・アレンと一緒に学校端末に接続されていた中央コンピュータをハッキングして、学校がなっていた借金を会計帳簿から消してしまうとんでもないことをしたりした。ちなみにポールアレンはゲイツの友人であり、マイクロソフトの取り戻したときの共同経営者でもある。どのように危機を越えてからハーバード大学法学科に入学しましたが、法律科目ではなく、主にコンピュータ科学の前身である応用数学（applied math）科目を受講したという。それとともに、気が合う友達を集めて悪童ことをしたり、プログラムの開発をしたり、したという。この時期にアルゴリズムの論文を一つ使って離散数学学術誌に掲載した。内容はパンケーキソート＃という問題に対するアルゴリズムを提示したことで、より良いアルゴリズムは、30年後になって出てきた。よくIT分野に若い起業家が表示されたら、第2のビル・ゲイツという言葉をたくさんするのに、その中ゲイツのような学術的な成果を成し遂げた事例はほとんどない。大学院に進学してもゲートの論文ほど重要な論文を書き残し博士を受ける人も多い。もちろん博士を受けるほどなら、他の研究業績を積んだが。ハーバード在学中Heneywellというソフトウェア会社からの友人であるポール・アレンと一緒に勤務をしたことがあるという。夏にちょっと勤務ことから見て、夏のインターンとしてしばらく働いたよう。マイクロソフト創業のために、最終的にハーバード大学を中退した。後には、ハーバード大学から名誉卒業証書を与えたりした。人々は彼が覇気にやめたこと知る事実、彼は当時の事業が、最終的にではない解ければ、学校に戻ってくると考えて休学をしたという。そうするうちに、数年後には、IBM社で初めてPCを発売する時だった。マイクロソフト社は、IBMにPC用のオペレーティングシステムを供給することに契約する。だからシアトルコンピュータのQ-DOSのすべての権利と、ソースコードとQ-DOSの原作者であり、開発者のチーム・パターソンを迎え入れて名前も、MS-DOSに変えた後、売って大金を得た。とにかく、彼はIBMとの契約は、コンピュータの歴史の中で最も大きな影響を及ぼした契約と呼ばれる。結局IBMは、MSにお金ポジュン格好になってしまう。以降、Windowsシリーズを通して完全にOS市場の主導権を握るになる。 IBMとIBMのPCのオペレーティングシステム契約も非常に運が従ったが、IBMの最初の契約をしようとしたところは、MSだったが、当時MSは、それ自体のオペレーティングシステムがなかった。だから氏は、当時の多く使われCP / Mを作っていたゲイリーキルダルのデジタルリサーチを紹介してくれた。しかし、その方は、なぜかIBMとの契約にあまり気を使わなくて交渉は決裂した。これゲイツは再び両側を仲介してみたが、その時もデジタルリサーチは、それほど積極的ではなかった契約は決裂した。だからPC発売が遅れられるか心配したIBMとPCがない出てベーシックが売れないか心配したMSの契約が行われた。この時、ゲイリーキルダルがまさに精神をチャリョトウミョンMSが今のように成功しませんしたものである。 MS-DOSの調べキルダルは、MS-DOSは、そのCP / M-86と見た目や技術的にも非常に似ていることを知ってIBMを脅かすし、そのオペレーティングシステムも公式のオペレーティングシステムにした。だからIBM PCには、オペレーティングシステムが含まれていないままで販売され、オペレーティング・システムは、市場で自由に選択して購入することができた。ところが、デジタルリサーチは、CP / M-86の技術的優位性を過信した残りのなんと240ドルという驚異的な価格で売却した。一方、MS-DOSは約40ドルで販売された。結局、CP / M-86は、すぐに滅びてしまった。後には精神をチャリョソDR-DOSも出したが、市場はすでにMSに完全に移った後にだった。そして、すでにウィンドウに移る中のもあった。結局、デジタルリサーチは、徐々に滅びとなり、これらがPCの初期に見せてくれた一連のだまさはまだ広く知られている。ただしキルダルは自叙伝で、非常に別の話をしており、上記の話が事実ではないと主張しているとビル・ゲイツを非常に嫌いしたキルダルのビル・ゲイツの評価は、「He is divisive。He is manipulative。He is a user 。He has taken much from me and the industry」元世界初のGUI搭載コンピュータは、1981年に誕生したゼロックススター（Xerox Star）である。ここでのゼロックスは、そのコピー機メーカーとして有名なゼロックス正しい。 PARCはタブレットPC、内部ネットワークを利用した電子メールなどの時代を何十年駆け抜ける技術があった！アップルのスティーブ・ジョブズはゼロックススターのGUIシステムに大きな感銘を受け、社内で認められなかったPARCチームをスカウトして、1984年に世界初の商業用GUI方式PC」アップルリサ（Lisa）」を誕生させることができた。特にジョブズ退出以降のアップルを相手に、財政的に圧迫しながら、シリコンバレーの悪魔として無慈悲な事業逸話をたくさん作って常であった。マイクロソフトは、アップルにGUI特許ライセンスを受けてWindows 1.0を1985年に誕生しさせ、完成度とは別にGUI方式のコンピューティングを世界に拡大させることに成功する。ビル・ゲイツが1〜2年以内に役に立たなくなる（アップル2の）アップルソフト契約更新を巧みに使用して、1985年11月にマッキントッシュのユーザーインターフェイスの恒久的なライセンスをジョン・スカリーから得ネトオト期可能なことだった。正確にマイクロソフトはアップルのソフト開発のためにGUIのライセンスを受けたが、そのライセンスの有効期限が記入されていない点を利用して、マイクロソフトのOSを作るのもたらす書いたの。アップル側はそのライセンスが1使い捨てであることを主張したが、Microsoftは有効期限が記入されていないので、永続的なライセンスを譲り受けたと主張した。このため、Appleは、Microsoftに1988年の著作権訴訟を歩いたが、判事は、アップルが「不用意に「マイクロソフトに1985年に、ユーザーインターフェイスへのアクセス許可を恒久的に超えたものと判断した。また、Appleは、ゼロックスからGUIとGUIのための技術者のためのライセンスを購入し、自分たちが直接開発したGUI要素の特許権を持っていた。これ土台マイクロソフトにGUI著作権侵害の訴訟をかけよう、ビル・ゲイツは、ゼロックスに助けを求めるし、弁護士がゼロックスが付いているGUI源泉特許を発見するようにする（それまでゼロックスの経営者たちは、自分たちがGUI源泉特許を持ってかも知らなかったという）。結局、アップル独自のGUI特許はまた、ゼロックスの源泉GUI特許の上作成されたものと認められ、アップルのGUI特許を無効にさせてしまったことがある。他にも、Macベーシックを埋めてしまったことがある。アップルのお金デモンストレーションが開発中の、Macベーシック、マイクソフトで制作されているベーシックインタプリタより優れているということを知った、アップルのソフト契約を口実に、Macベーシックを放棄するように要求ハゴソンは、Macベーシックを1ドルに買っては無期限保留させ、ソースコードとコピーを全量廃棄させてしまったことがある。上記の分かるように、プログラマとしての才能も優れますが、何よりもビジネスマンとしての才能にも非常に優れたのが成功の原因とされる人物。事実MSの候補は、なぜかシャベルを犯して滅びた場合が多いが… 。ミスを少なくすることは非常に重要である。元戦争はよく戦ってのほうが勝つのではなく、間違いを少なくする方が勝つものだ。事実、上記の業績を超えるビル・ゲイツの最大の成果は、ソフトウェア（=手につかない、純粋なデジタルコンテンツ）を、それ自体だけで販売されるようにしたもの、あるいはそのようなパラダイムを作ったのだ。ビル・ゲイツが自分のソフトウェアをお金受けて売ると出るまで、すべてのソフトウェアは、ハードウェアと結合された形態、あるいは総合的なコンピューティングサービスの一部としてのみ付加価値を創出することができた。つまり、著作権大国アメリカでもその前までは無形のコードの束自体には売って買うことができる商品ではないと考えていた。そうするうちにビル・ゲイツは、ソフトウェアの排他的財産権を主張して異議販売のためのビジネスモデルを確立したおかげで、現在、世界の無数の商用ソフトウェア企業が存在することができようになったと言うこともできる。これは、Appleと比べてみても克明にチャイナは部分。アップルは、今までも、そのソフトウェアとハ​​ードウェアを結合した状態で販売する。これは前の時代のIBMがそうだったその他のUnixのベースの企業がそうであったのと同様の（ある意味では、旧世代の）ビジネスモデルとすることができる。このような旧世代的なビジネスモデルを超えソフトウェア、すなわち無形のデジタルコンテンツを、それ自体で独立した商品として販売する新しいモデルを立てた人がすぐにビル・ゲイツであること。</string>
    <string name="parker">マーク・パーカーは、ペンシルバニア州立大学政治学科を卒業し、1979年、ナイキのスニーカーデザイナーとして入社した。彼は高校時代の陸上選手として活動した「ランニングマニア」だ。専攻とは異なり、スニーカー会社に入るされた理由だ。パーカーCEOは、会社の内外でビジネスセンスに優れたデザイナーと評価された。入社以来、デザイン、製品開発、マーケティング、中国の新事業部門など様々な部門を経た。 1998年に世界的なスニーカー部門部総括、2001年ナイキの共同社長を経て、2006年CEOに選任された。彼はCEOの席に上がった後も着実にスニーカーのデザインに参加している。ナイキのデザインチームは、「HTMチーム」と呼ばれる。 HTMチームは、日本のストリートファッションデザインの貸付け金に通じる藤原ヒロシ、ナイキエアジョーダン」と「エアマックス」デザインの主役であるティンカーハットフィールドとマーク・パーカーCEOのイニシャルを取った名称である。これら2002年以来、限定スニーカー30種以上を設計した。パーカーCEOは2016年、長い間、ナイキのブランドモデルとして活動したアメリカのプロバスケットボール（NBA）選手コービー・ブライアントの引退を記念してデザインした「コービー11」シリーズを出した。パーカーCEOは設計の原則を経営にも適用する。編集を通じた「選択と集中」である。彼はメディアとのインタビューで、「デザインと経営は編集が重要である共通点がある」とし「悪いのは減らして、良いものを生かすことが重要だ」と説明した。新製品開発部門の業務を簡素化したのが代表的な例だ。 2012年ナイキ研究開発（R＆D）チームが検討中の新製品のアイデアは、350個に達した。パーカーCEOは、実際の推進プロジェクトを直接選ぶ代わりに、優先順位の基準を提示してチームメンバーと論議した。これにより、ナイキは、主要なプロジェクト50個を選んで集中開発した。 2017年に海外事業を全面改編した。 2009年以来、初めての実績が減少すると店舗数を減らし、主要な市場に集中することにした。パーカーCEOは、当時ソウル、ニューヨーク、ロンドン、東京、パリ、ベルリンなど10カ国12都市を主要事業所に挙げた。これらの地域では、現地の消費者の好みに合わせて製品を開発して生産する。ナイキは、来年までに、これらの12の都市が売上高の成長に占める割合が80％に達すると予想した。販売チャネルも大挙「編集」した。昨年10月に販売店を3万個から40個に大幅に減らすと発表した。代わりに、残りの40個パートナーとの関係を強化し、店頭の品質を高めるという方針である。トレンドをすぐに把握し対処することもパーカーCEOの利点として挙げられる。彼のCEO就任以来、ナイキは、他のブランドや有名人​​などと一緒にコラボ（共同）プロジェクトを多数進めている。 1971年に発足して歴史50年ほどされたナイキはまだトレンドをリードしているというイメージを与えるためだ。完全他のブランドのデザイナーにスニーカーのデザインを任せることもある。 2017年から今年1月までの2年間の人気ブランドオフホワイトと一緒に共同プロジェクトでは、オフホワイトのデザイナーのヴァージルああブローがナイキのエアジョーダン1、エアフォース1、ズームフライなど、既存のモデルをリフォームして限定的に出した。新技術活用にも積極的だ。ナイキは、映画・アニメ企業ドリームワークスの子会社ノヴァと連携してノヴァの3次元（3D）デザインシステムを製品開発に書いている。エンジニアがセンサーを身につけた後、走って見るようにして集めた各種動作データを活用する。今月初めにデータ企業セレクトを買収した。地域のお客様の製品の需要ビッグデータを築いて需要を予測し、物流の最適化を支援する企業である。昨年には、利用者ビッグデータに基づいて、消費者の行動を分析し、カスタマイズされた商品を推薦してくれる企業の星座も買収した。マーケティング・販売も新しい試みをしている。スターマーケティングに依存している他のスニーカーブランドとは異なり、早くからソーシャルネットワークサービス（SNS）を活用している。 SNSで限定発売情報を共有し、これらののみ限定購入権応募の機会を与えるように、消費者が自らの製品を促進させた。デジタル販売店を育てるために限定版を購入権をオンライン抽選で割り当てした。ナイキは今年だけのアプリ（アプリケーション）とデジタル購入機能など、10億ドル以上を投資した。パーカーCEOは2023年までにナイキ全体の販売からデジタル取引の割合が30％以上になると予想した。</string>
    <string name="cook">1960年生まれで、1982年に産業工学的にオーバーン大学で学士号を取って、1988年にデューク大学で修士号を取るようになる。その後コンパックで働いて、1998年にスティーブ・ジョブズが呼んアップルことになった。当時多くの人々がこの決定を不思議に思っていたコンパックでは、コンピュータ再販部門の最高執行責任者（COO）に勤務して、IBM PC事業の北米総括責任者として12年働いた人が急にほぼ網ハーディめちゃくちゃアップルに移すというどうして見れば当然のこと。結局、時間が経って、彼の選択は、神の一手となり、クックは、アップルに来て、最終的にCEO桁まで横取り冷やしれる。 OM（Operations Management）分野の上の華麗なキャリアとAppleでの成果は、これらの評価を裏付ける。ティム・クックは、100個ののぼった部品供給会社を20個減らしてしまい、また、生産工場を近くに配置し、在庫を既存の70日から10日のレベルに下げてしまい多大なコストを削減し、これアップルの高い利益率を確保足場となった。これにより、2007年にSCM管理・活用能力の世界2位に上がるされた。以後、現在に至るまで、SCM管理能力で1位の座を固守している。このようなSCM改革に起因多大な効率性を確保し、コスト削減をしたのは、Appleが今の席に上がるのに非常に大きな影響を与え、2007年の最高執行責任者（COO）に昇進することになる。後継者授業も密かに受けた2004年には、2009年スティーブ・ジョブズが病気休暇を出したときに、一時CEO職を務めており、2011年にジョブズが亡くなった後、アップル社のCEO職に上がることになる。最初は「スティーブ・ジョブズのないアップルがどのように行く？」ながらクックのリーダーシップに懐疑的な雰囲気だったが、経営的な側面から、その能力を加減なしに広げている。ジョブズがiPhoneとiPadのは、MacBookなどの革新を成し、アップルの土台を築いたなら、ティム・クックは、優れた経営能力にアップルを独歩的な位置を持つ企業で作られた張本人。ジョブズ死後、世界中の企業の時価総額1位を達成しており、株価もジョブズ死後7倍ほど上がった。これらの指標だけ見ても、ティム・クックという経営者の能力は疑う余地はない。性格はジョブズに比べて独断的な性格ではない人が、部下たちにはジョブズやクックや非常に厳しい人でもある。非常に規則的な生活をすることで有名なので、午前3時45分に起きて、他の国がある人時差も考えないし、電話して、普通の日曜日の夜にスタッフに電話して、次の週にすることを考えるようにするなど、...様々な逸話があり、逸話がほとんど仕事中毒の水準だ。した逸話では中国の生産工場会議をして座っている担当者を見て「なぜまだここにいるのか？」一言ですぐに中国に送られてしまったこともある。（...）アップルにたまったお金をちょっと壊し配当をしたが、いざ彼自身は7500万ドルにのぼる配当をしない受けたという。当時の株式価値で60億ドルを超えるお金を持つ世界最高の賃金を受けるCEOであるだけに、配当金の未練はあまりない模様。 2013年5月には、Appleの租税回避疑惑について証言するために聴聞会に立った。最近、米国で成長したが、全世界を対象に営業をしているグローバル企業が収益を法人税率が低いタックスヘイブンに移しておきながら、お金が米国に戻って入らない場合の議論がふくらんたから。聴聞会場でクックは「アップルはなければなら税金を最後一銭まで全部出した」と証言しており、ドブルオソ「米国の租税制度が現実化される必要がある」と促した。同じテーマについて、Googleの元CEOであり現会長であるエリック・シュミットも公開的なコラムを通じて「法人税を簡素化しなければならない」＃。 ＃という趣旨の発言を越えて昨年末ブルームバーグとのインタビューで、「私たちは、私たちの税金対策（租税回避）が誇らしい」＃という発言までしたことだし、たとえ合法的な節税戦略であっても、道徳的な問題を避けて行くのが容易ではないようだ。しかし、いざ聴聞会枚の雰囲気は和気あいあいしたが、ジョン・マケイン議員はティム・クックに「なぜ私のiPhoneのアプリを毎日更新しなければならない」と冗談を投げたほどだった。 ＃これは最近低迷している米国の製造業の現実的な危機感が、世界最大のメーカーの1つである、アップルの好感に反映された分析である。アップルは昨年から中国で生産されているマック製品の一部を米国に移転するという動きを見せてきたし、実際に今年の初めから、Mac miniの生産が、米国で行われたように、製造業の雇用に敏感な米国政府としては何とかアップルに融和的なジェスチャーを酔っより多くの雇用を米国に持ち込む必要があったためだ。 AppleとGoogleという巨大グローバル企業の首長であるティム・クックとエリック・シュミットの発言から分かるように、これらの主張するところは、非常に一貫している。高度の節税のために倫理的非難とは関係なく1.私は完全に合法的な方法でなければなら税金をすべて出しており、2、現在の非現実的な税制を実現して税率を下げする必要があるということだ。現在は、企業の素材に応じて課税さが、顧客の素材に応じて課税をするように租税制度を改革する売り上げが発生した地域に応じて税金を収めので、税金をさらに透明に歩をすることができ、アメリカの過剰な法人税率を下げて、外国で稼いだ現金が米国内に入ってくるの障壁を低くしなさいというのが主張の要旨である。アップル規模の企業を十数年間、水面下で管理してきたように、いろいろ経営テクニックに関しては、度トン人物。去る4月に行われたアップルの業績発表でクックは株主に株式の配当を約束したが、そのための資金調達に社債を発行する方法を選んだ。また、Appleスケールで仕事を進めて170億ドル規模の社債をなんと30年満期（具体的に分けて負荷）に発行した。いわゆるタックスヘイブンに眠っているアップルの現金を米国内に入りする高い法人税を払うことになるが、社債を発行すると、これよりもはるかに安い価格で資金を調達することができますので、選択された一種の節税の本である。 2014年3月に年次株主総会で、いくつかの株主に株式を売却Appleから迷子にした。クックは、再生可能エネルギーと環境保全に関心が高く、会社の施設に供給される電力を相当量の再生可能エネルギーで代替したが、株主の立場では、会社の利益に役立つならないからゼロ良くないと思った模様。不満を持つ一部の株主が環境政策の推進をグムハラは案件を上げたが、多数の株主が反対し、これクックが一言したものである。ジョブズの原則（4インチコリアンダー＆タッチペンなし）を破ったのも、彼の選択。もちろんジョブズは「今、あなたのアップルを作れ」としたが、おかげで競合他社従うことかという話を聞くこともあった。一度スティーブ・ジョブズはクックにCEO職を渡すときウォルト・ディズニー・カンパニーを反面教師の事例で言及し、過去の仕事にとらわれ、または「ジョブズならどうだろうか」との質問には、絶対にしないで自分で考えて正しい道を行くようにシンシンダンブをした。つまり、クックが（それが良くも悪くも）ジョブズとは別の方向のリーダーになるという事実は、すでに予見されたこと。そして、その乖離の原因クックへの批判は、ますます増えている状態だ。[ティム・クックは明らか能力者ではあるが、ジョブズのようなインスピレーションとして働くタイプではない脾臓惜しい点多い意見が多い。端的に言えば、スティーブ・ジョブズは夢とビジョンに満ちた理想主義者であれば、クックは骨まで利益に執着する現実主義者である。デュークMBAのにないはずただし一部は、アップル特有の奇形的な経営構造ともかみ合う部分的には、一度の危機を経験したアップルがスティーブ・ジョブズを取り戻すと主力商品の企画と戦略の議決権をすべてジョブズに運転を与える操作を含む他の部分は後回しに押し付けるながら生じた惨事と見なければならない。通常の企業であれば、企業の理念とビジョンを従業員から末端までの継続的な教育を通じ洗脳熟知させ、基本的には経営哲学合わない人は最初から採用をしていない。ジョブズ死後ノイズがあったのも、経営や製品企画から右往左往することもCEOという役職にすべての議決権が集中しており、起こったこと。クックをCEOに抜擢したのは、投資家の信頼のための合理的な選択だったが、効率を重視する人をビジョンを重視する企業であるアップルのCEO桁に座っひハスルすることが起こるだろう。一度オペレーティングシステムの安定性が低下している。更新プログラムのサポートは良いことだが、多くの場合、アップグレードを断行しながらバグが満々チャンゲ発生し、再アップグレード...ハードウェアにも、以前にはなかった問題 - 弓のように曲がる、iPhoneなどが発生している。それでもしばらくはこのような問題がティム・クックの限界というよりは、Appleとは、企業の特徴に応じた限界と見るのが正しい見えた。 iOSと同じオペレーティング・システム、ソフトウェア、デザイン、主要部品の開発以外に生産されているすべての製品をアウトソーシングして協力会社に一任するため協力会社の技術レベル次第で、最終的に生産された製品クオリティに影響を与えるからである。そのため、ファウンダリであるフォックスコンなど協力会社に莫大な資金を支援し、技術力の向上を図っている。しかし、2017年12月バッテリーゲートがぽんとありながら、単に技術力がブジョクハンゲなく、経営思想、さらには道徳的な部分まで問題がある批判に巻き込まれた。この問題は、iOS 11.3でバッテリーの老化時に、ユーザーが直接性能の制限オプションをつけてプルようになってまずは解決されたが、性能を故意に低下させて、1年以上ものユーザーに通知せずに隠蔽してきたことは明らかである。だけでなく、iPhone 6が簡単に曲がる可能性があるという事実を知りながらも、ただ発売したことが明らかになり、さらに批判されている。参照そして2017年に入ってからの新製品の価格とバンドルドゥンボンした物品に対して強い批判を受けている。 iPhoneのXが高すぎるという消費者の批判にコーヒー何杯値減らすと散水ている一体のカップにいくらのコーヒーヤコブ発言して広域オグロルル引いた高速充電をサポートしますが、いざ同封してくれるのは一般的な充電器なので、高速充電をするには、9万ウォン相当を出して、高速充電器とケーブルを買わなければならない。この高価なポリシーは、2018年にもつながり、iPhone XRは、iPhone XS、iPhoneのXs Maxは、それぞれ米国ドル建て749ドル、999ドル、1099ドルから始まり、Xs Max 512GBモデルの場合1499ドル（!!!）に至る。さらに、 iPhoneの8とXまでの基本構成部品であったライトニングポート-3.5パイ変換ジェンダーをしない入れ始めており、さらに新たに生産されているiPhoneの8では、抜いてくれる（...）高速充電器もまだない入れてくれるの。消費者は、iPhone XRまで真たが、iPhone XSの価格には、これ以上我慢できというようiPhoneのXSは大半が冷ややかな反応を見せているティム・クックはこれに対して、「革新的な技術を適切な価格で購入する消費者は、常に存在すると信じている」とし、「アップルは、利益を上げるのに十分な顧客基盤がある」と遠慮なく話した。また、 \"読書、学習、健康、金銭管理までこなすiPhoneは想像できない価値を持つ」と、iPhoneの価格が高い理由を説明したが、iPhoneだけの特長ではないにもかかわらず、理由の前に出して言い訳にしか聞こえなかったのが大半の意見ある。 ＃さらに、昨年のコーヒーの値段ドリップに続き、今回は一日に1ドルで、iPhone XS Maxを買うことができるとオグをドラッグ国内外でチムククを切り捨てるという過激派にも出てくるしている。参照アップルが好きな人も、なぜ無駄な発言で継続傷のうねりを作りかと批判している。結果的に見れば、2018年にリリースされたiPhoneの者の中ではそれさえも安いiPhoneのXRが一番よく売れており、すでに発売された機器でジョンボという反応が多い。結局、2018年から、iPhoneの販売台数を明らかにしないという。信じていた中国市場でさえさえない売上と米国株式市場の低迷に加え、2018年の秋に週200ドルを上回るた株価は、2019年1月には150ドルに急落した。かつてアップルの足悪材料にナスダックをオハヒャンさせてしまった時もあったほど。もちろん、2018年のiPhoneの不振で、アップルが滅びとか騒ぐのはソルレバルに過ぎないだろうがティム・クックが、長期的に高価政策を継続押し通す場合どのような結果をもたらすかについては、まだ議論が多い。結局、2019年1月29日に高価政策が事実上失敗した間接的告白し、一部の地域での出庫価格を引き下げることを決めた。また、2020年には2016年にリリースされたiPhone SEの低コスト、iPhoneの命脈をつなぐ第2世代SEを発売した。ただし、一部の部分では、まだいくつかのラインナップの草稿ポリシーを外部の需要の理由で回しながら、消費者は、まだ精神少ない設立したと批判する中。 WWDC 2019で、世界の笑いものにされた999ドルのモニタースタンドを出しながら持続される高価なポリシーの疑問を育てている。もちろんiPod、iPhoneのように画期的な利便性と革新を追求する製品が出なかったという点で、ジョブズと常に比較されるが、ティム・クックの任期中、Appleウォッチのエアパッドのようなユーザーに技術と利便性が改善された製品が出てきたの単純なジョブズ死後のアップルの革新が消え、新しい発明がなかったというのは無理がある。</string>
    <string name="waren">企業の価値よりも低い価格で投資をする価値投資方式の達人である。この人が価値ある投資した企業のリストを表示するには、バークシャー・ハサウェイの文書に。そして、短打もよくあり、今も資金だけ少なければ、年間少なくとも50％の収益率を出すことができるとする。投資歴史上最も偉大な投資が。ネブラスカオマハ出身で、別名はオマハの賢人（Oracle of Omaha）。米国ネブラスカ州オマハ市で生涯を生きて、このような別名が付けた。バフェットとした近所に住んでいた何人かの隣人は、バフェットが幼いときにお金を投資したことがあった。もちろん、ほとんど大ヒットした。キャロルエンジェルという名の小児科医は、1957年にバフェットの言葉だけを信じて1万ドルを投資したが、2008年に4億6,900万ドルと増えない。近所一度よく会って大ヒット、私はケース。 「フォーブス」誌よると、2008年10月時点の彼の財産は約580億ドルで世界1位を占めており、2010年に470億ドルで3位を記録した。 2008年9月の世界金融危機時に株価が大幅に下がったのが打撃のよう。 2019年現在、ジェフ・ベゾス会長、ビル・ゲイツ会長、ベルナール・アルノー会長を次いで世界4位だ。長期投資と福利の重要性の例としてよく取り上げされるが、1965年から2014年まで年平均21.6％の収益を上げた。これは1,826,163％に達している。それこそ福利ターミネータ。財産の99％以上が50歳以降に得られたものとする。年間収益率自体はむしろ中年以降下落したが、金額的には爆発的に増えたこと。もちろんバフェットの投資管は長期投資のみ説明されない。投資管理段落参照ください。後悔のない人生を生きてきた人のように考えることができますが、それなりに人生に後悔することもあるという。そのうちの一つは、株式を11歳の時から始めたのだという。生まれ変わることができる場合、5歳か7歳の時から始めたいとする。 5歳の時から株式をすべきだと後悔する点で見ると、限定されている時間の重要性を誰よりも正確に知っているようだ。バフェットは、若くは証券業者であった共和党下院議員を務めたハワード号だけバフェットの息子として生まれた。大学院卒業後は父親が運営する証券会社でしばらく働いてたりした。しかし、すぐにグラハムの投資専門会社である「グラハム・ニューマン」で投資手法を学んだ。本人もそれ子供の頃の話をしてくれると、家の中の話ではなく、子供の頃、自分が小遣い稼ぎしていたアルバの逸話をたくさん話してくれる。例えば食料品店の店員だった時とかレストランバス見えるだった時とかそんな話をたくさんしてくれる。 6歳の時にガムとコーラを売った。 11歳の時のグラフを見てCities Service優先株を買うなど、株式投資を始めた。 Cities Service株式を38ドルで買って、40ドル程度で売りました後、200ドルを超えた時期に長期投資の重要性を感じたという。 12歳頃にワシントンに引っ越しになる。先生が、AT＆Tの株式を持っているとしよう、AT＆Tを空売り（！）した自分の取引明細書を見せて陵辱心理的圧迫感を与えたりした。 15歳の時にオマハ北部の農地49,000坪を買った。 17歳の時にピンボールマシンのレンタル事業を開始した。 10代後半にはすでに自分の学校の教師よりも多くの月収を記録していた。小学生の時から飛び級をして同期より早く代入資格を獲得した。しかし、大学に進学したいという思いはなかった。投資と事業に既に経済的成功を成し遂げたので、自分自身を社会人に考えた大学進学は時間の無駄であると考えたからである。そして大学が自分を教えるには、レベル達しだと思う心もあった。しかしながら、父の勧めで、最終的に大学進学をすることになる。本来ペンシルバニア大学ウォートンスクール経済学部で2年間学ぶが、ネブラスカ大学に移った後、早期卒業の学士を取得し、コロンビア大学経営大学院で経済学の修士号を取得した。ネブラスカ大学学部卒業後、彼はハーバード大学経営大学院にサポートしたが、面接を台無しに落ちた。ハーバードの某教授が「あなたはハーバードに対応するには、あまりにも幼い」とした逸話がある。当時の逸話に基づいてみる彼しばらくの間、落胆したである。彼の評伝（雪だるま）によると、バフェットは、彼の友人に言った、「私はハーバードのネームバリュー、すなわち看板が乗車が出たように思える。ハーバード希望人材像やら俺合わなかったように思える。反省すべき」と述べた。ハーバードに落ちた後、再び大学院を探し始めましたが、その後、見つかったのが、まさにコロンビアビジネススクールである。デビッドドッド教授とベングラハム先生が教えているとされていたよ、私は2分オリンピアのようなところで世界を見渡すと思ったそれではなかったよ、もし私が入学することになれば、本当に良いだろう。そこでベンジャミン・グレアムに会う。グラハムはフィリップ・フィッシャーとバフェットに大きな影響を与えた人物である。本人曰く「15％はフィッシャーに、85％はグラハムに影響を受けた。」と言う。もし、その時、ハーバードに直接合格した場合は、今日の彼はないだろう。株式投資に関連する書籍の中でグラハムとフィッシャーのこと凌駕することはまだ見つかりませんなかったという。 35歳にはすでに大富豪の仲間入りを聞いたバフェットはバークシャーを購入する。 2007年にヘッジファンド運用会社Protege Partnersと今後10年間のS＆P500インデックスファンドの収益率とProtege Partnersが選んだ5ヘッジファンドの収益率のいずれかが、より高いかについて、それぞれ32万ドルを賭けをした。誰が勝つかポットは慈善団体に寄付することを期待されている。投資専門家は、バフェット氏が勝つと予想している。しかし、Protege Partnersがやっと32万ドルにバフェットを利用して大規模な広告効果を上げたので、実際にはProtege Partnersの勝利という意見もある。 2017年末の時点ウォーレン・バフェットが選択されたS＆P500インデックスファンドは、年平均7.1％の収益率を記録したProtege Partnersが選択されたヘッジファンドは2.1％の収益率を記録して賭けることウォーレン・バフェットの勝利となった。 2007年に来韓したバフェットは、韓国の企業の中で20以上の銘柄に投資したと明らかにした具体的には、起亜自動車、シンヨン証券、現代製鉄、KT＆G、大韓製粉、POSCOの株式を保有していたと明らかにした。しかしながら、ポスコは、すべての株式を2010年代に振って出たところ、それだけの理由が最近明らかになった。三星証券幽霊株式事態。ポスコを参照。 2018年現在では単に韓国証券市場の投資自体をほとんど折っようだ。韓国のほとんどの企業の株式を全量処分した。実際バークシャー・ハサウェイが5％以上の株式を保有して大株主に開示された上場企業は2018年に1カ所もない。 2008年のサブプライム問題が勃発した時も、バフェットは悠々と生き残りラブコールをしていたゴールドマン・サックスの大株主となった。逆に、この金融危機の信号弾を打ち上げたベアー・スターンズの崩壊過程でベア・スターンズは、バフェットにご投資取得いけない事情たという。これバフェットは、経営陣がベア・スターンズに投資するという条件の下、自分も投資すると答えたが、経営陣は、それを断った。バフェットは、ベア・スターンズにひどい問題があるため、経営陣も投資していないことを認識して、自分も投資しなかったという。ポットだった64万ドルは、国債とバークシャー・ハサウェイB注に投資されて、2017年末基準で約200万ドルになったとする。このお金は、ネブラスカ州の慈善団体であるGirls Inc. of Omahaに寄付される予定だ。 2012年に前立腺がん1期の判定を受けた。前立腺がんは、年上の男性からよく発症する癌である。 2013年にTwitterに登録しました。フォーチュンに寄稿した文を多くの人が触れることができたらと思って登録したという。市場の支配力を発揮する価値株に関心が多かったウォーレンバフェットは2013年にブラジルのプライベート・エクイティファンドの3G Capitalと一緒に食品企業ハインツを共同買収した2年後にクラフトと合併してクラフトハインツという巨大食品企業を作る大規模な投資をしたが、大規模に損失を見た。バークシャー・ハサウェイがクラフトハインツ株式26.7％を持っているが、2019年に140億ドルを越えたクラフトハインツが業績悪化に87億ドルに縮小しな惨事が起きたのだ。 「クラフトをとても高く買ったようだ」と反省することも。 2020年に40年ぶりに31個新聞社を米国の出版社リーエンタープライズに売却することで合意したと明らかにした2020年コロナ19の大流行で経済が致命的な被害を着て起こった2020年の株価大暴落により多くの投資グルが被害を受けた。バフェットも例外ではなかったが、米国市場の株式が高すぎるとし、ほとんどの資産である150条を現金で保有していたコロナの爆撃で磨いていきながら、それこそ一掃塀日目の残りの最後の勝利者となった。もちろん核爆弾級の衝撃を右航空産業の株式を数百億ウォン持っていた世界最高の資産と企業のバフェットに数百億ウォン単位は人件費も出ないやつ費同様。しかし、2020年3月中旬を基点に、米国の主要な総合株価指数であるナスダックとダウがV紫斑などを開始し、通常2020年6月30日ナスダックポイントが10,​​000ポイントを達成した。それでも寄付をしました。 7月にドミニオンのエネルギー（Dominion Energy）の天然ガス輸送と保管部門の資産を40億ドル（4兆8000億ウォン）で買収することにした。 8月にバークシャー・ハサウェイの株式買っている。価値投資の代名詞として世界中で最も有名な価値投資家である。バフェットが探して企業は1）、その事業を理解することができ（circle of competence）、2）長期経済性が良く（あるいは510年後を予測することができ）、3）経営陣を信頼することができ（management）、4）の買収価格この合理的な（margin of safety）企業である。そうしたらよく革新の主人公として扱われるIT企業のような成長するバフェットの観点から1）、2）、4）すべて不合格なので、むしろ気に方だ。バフェットの師であったベンジャミン・グラハムは、低評価された株式を購入することを重要に思った。バフェットは、さらに良い企業の株式が過小評価されているときに買い取ることが重要に思ったと言われている。ウォーレンバフェットは、元は、徹底的にベンジャミン・グレアム方式の投資方式を好むしたが、1972年シーズキャンディーを帳簿の3倍に買収する経験をはじめとし、現在の投資哲学を作ったと述べている。ウォーレンバフェットは自分の投資方式の80％は、グラハムであり、20％はフィリップ・フィッシャーと述べている。バフェットは、自分の投資方法に関して直接本を執筆している場合は、一度もない。しかし、バークシャー・ハサウェイの年次書簡と株主総会そしてCNBC、フォーブスで自分の投資管に対して多くの言及したりする。本を執筆する気がないのかという質問には、自分の投資管はすでにバークシャー・ハサウェイの株主総会でも言ったので、株主総会にまたは年次書簡を参照するように話している。ただし数年のインタビューを通じて著述に直接参加した書籍はあるのにそれがまさに「雪だるま（Snowball）」という本である。ウォールストリートのアナリストであったアリスシュレーダーに自分の電気を使ってくれ直接お願いシュレーダーがインタビューやその他の資料を参照して、5年間執筆した書籍である。したがって、直接執筆しなかったがそれさえも参加した本は、雪だるま一つだけで、残りは第3者が創り出した書籍である。 MMF、預金のような投資は安全に見えるが、実際には危険資産と思うと言われている。メディアで安全資産である預金の割合を増やすべきだと主張する記事が出てきたら、逆にバフェットは、株式の買収を検討しているという。金も良い投資対象と思わないが知られている。歴史上の金への投資が人気があったときには、むしろ株式を購入することの収益率が高かった。金の需要のごく一部だけ金歯、IT製品の使われ、90％以上は、観賞用だ単に観賞用の金投資するということは、逆効果だと明らかにした。石油投資にも否定的だと言われている。バフェットは、金、石油、美術品などは、他の投資家の価値判断によって価格が決まるので、投資と言うこと自体が話ならないと思うとする。米国企業に比べ低く評価されている企業が韓国に多いと思いますが、時価総額や取引量が少なく、投資魅力が落ちるならない。その一方で、世界でインターネットだけを検索すると無料で企業のすべての情報を知ることができるシステムを備えた国は韓国しかないとDARTシステムを絶賛する。 DARTシステムについては、バークシャー・ハサウェイが株主総会を控えて送信する株主の手紙（韓国の株主総会に出席章に対応）にほぼ毎年掲載される。実際、米国の場合、上場企業ではなく、非上場企業は公示制度自体がない。韓国のDARTは非上場企業も基本的な財務諸表開示をする。意外に農地や一戸建て住宅などの不動産投資については、肯定的だと言われている。インフレに対応できる資産でもあるし、不動産は生産的な投資対象とがりからである。 SNS企業は非常に高評価されていると指摘した。米国の信用格付けは、AAAではなく、AAAA（実際にはないグレード）する必要がありそうだ。バフェットは、米国に対して無限の信頼を示している。バークシャー・ハサウェイも留保金は、すべて米国債を購入することに書くならない。バフェットが株式のロングポジションだけで収益を出すことを知っている人が多いが、実際には、金融投資の見返りらしく、さまざまな方法で収益を出す。バフェットはCDS、債券、外国為替、原材料、株価指数、個々の株式先物オプション市場で主に売りポジションに参加する。しかし、ジョージ・ソロスのように収益を出そうとするというよりヘッジの目的のためという分析が多い。実際バークシャー・ハサウェイの貸借対照表を見ると、バークシャーが保有するショートポジションの割合は、ロングポジションに持っている担保資産比25％を超えないように管理している。最も高かったの時20072008年の世界金融危機当時23％水準であり、それから光沢以降は15％辺りである。投資を行う際はトップダウン方式（経済→企業）よりボトムアップ方式（企業→経済）で分析した後、決定を下げるする。しかし、バフェットは、米国のマクロ経済が常に成長してきたので、偶然にボトムアップ方式が適用可能だったかもしれないと指摘した。企業がどのように収益を得るかどうかを自分で理解をできない場合には、投資しないという。 IBMへの投資は、IBMが、自分が理解できるように簡単になったためだという。経済堀（Economic moat）がある企業だけに投資するという。業種の参入障壁（排他的な、寡占）、ブランド、特許、規模の経済などがそれである失わないことが最も重要な投資原則であり、この原則を忘れないことが第二の重要な原則とする。航空会社は、投資する考えがないとした。以前にUSエアウェイズに投資したが、自分の名前に泥を塗ることによってそのもして固定費と過度の競争のために成長性が不透明であるとする。パーソナル飛行機リース会社であるNetJetsを保有しているがある。しかし、2017年の株主総会で、米国4大航空会社の合計で100億ドルを投資したと発表した。そんな中、コロナ19により航空産業が直撃弾を右になろう2020年4月デルタ航空の株式を売却することはもちろん、2020年5月の株主総会で「航空業界の株式をすべて売却した」と明らかにした。自分のミスをすぐに認めるバフェットらしく「70〜80億ドルされているお金をすぐに抜かないで後悔し、これは私の間違いだった」と述べた。バフェットは、カジノ事業は、人間の文明が存在する限り継続成長と思う。しかし、道徳的に正しくない常に法的規制の可能性を抱えているので、投資する計画はないという。また、カジノ事業以外にも、投資に値する企業は多いに先立って説明したリスクを甘受してカジノ事業に投資することはないのだという。設立されたばかりのないスタートアップや赤字だったが、最近に黒字に転じたターンアラウンド企業には関心がないという。 ROEが高く、安定した企業を好む。バフェットが多くの企業に投資をしているので、デパート式分散ポートフォリオが株式投資の定石か？という評価があることができる。しかし、バフェットが再三述べたように、彼のポートフォリオには、コカ・コーラ、ウェルズ・ファーゴなどの企業がほとんどの割合を占めておりコストコ、ワシントンポスト、ムーディーズなどの企業の割合をすべて合わせても10％を超えない。しかし、バフェットは集中投資が一般個人投資家に似合うことはないと述べた。種目を選択する能力が不足しているほとんどの一般的な個人投資家は、いくつかの企業に集中投資するよりも、米国の株式市場の代表指数であるS＆P500を追従するインデックスファンドに90％、生活費と下げ相場を支えるために、米国の短期国債に10％投資するのが一番良く、もし個々の企業に投資したい場合は、可能な限り多くの種目でポートフォリオを構成しなければならないと述べた。長期国債より期待収益率が低い銘柄は絶対に買うべきでない。株式市場が長期国債より低い予想収益率を見せると、株式を売却ポートフォリオで国債の比重を増やす必要があります。幸いなことに、株式市場は、ほとんどの期間中に長期国債よりも高い期待収益率を記録してきた。しかし、バフェットは、すでにヤクセジャンを何度も経験し、いつになるかは分からないが、またヤクセジャンが来るだろうとする。彼は大型株よりも小型株が高い収益率を記録することができると思っている。しかし、初期とは違って、今は運用資金があまりにも巨大に小型株に投資できず、惜しいする。企業の株式を買収してから株式全部（100％）を買収し、上場廃止させる理由は、（GEICO、BNSF（バーリントン・ノーザン・サンタフェ）など）の株式の100％子会社の配当金は、従来の配当所得税が免除される。 （すでに子会社が所得税を支払って、私の後に配当ので、この配当に所得税をかむことは、二重課税に該当するため、益金不算入制度があり、米国のと先進国の場合、持分比率と全体収益のパーセントに基づいて配当所得税を免除する）してくれるのに続き知る方は確認の風。他の株主の経営権干渉を防ごうと（特に配当部分）自分の投資において、米国の絶対的な信頼を持っていることで有名である。一例として、世界金融危機の余波が最も強力だった2008年10月には、失望に陥った投資業界と個人投資家に「米国の株式を買収してください。私は買っています。」というタイトルの文を、ニューヨークタイムズに寄稿して、実際に投資心理を回復させて下げ幅をやや防いでくれる効果を出し、実際に彼の言葉に沿って、米国株式を買った人は、10年後の大ヒットが出たのだ。 2008年10月から10年間、S＆P500指数だけでも400％以上膨張したからである。だけでなく、09年当時、米国2位の鉄道会社であるBNSFを340億ドルという大金をかけて買収したが、これは当時バークシャー・ハサウェイが保有資産の25％に達する巨大なお金だった。金融危機にそんなお金を新成長分野でもない伝統産業の兵士鉄道会社に打ち込み入れるという考えに多くの人が「バフェットノットいよいよボケが出た」と批判した。しかし、バフェットは、会社を購入する理由を一言で言いましたが、「私は米国の経済が再び復活することを信じる。」と米国の発展のために信仰を再び示した。彼は「米国はこの経済危機を再び克服するものであり、業界では再開され、物流は再び動く。その後、鉄道会社は、再び成長することになるだろう」と述べたが、実際にそのようになった。 BNSFの営業利益は、2009年に18億ドルから10年後、50億ドルに増加しており、10年の間、300億ドルの親会社バークシャーに配当を支給して買収価格を配当だけではほとんど回収した。米国経済の復活に賭けたウォーレン・バフェットが再び入って右のものである。また、バフェットは自分が持っている巨大な現金流動性を、米国経済が危機を克服するのに使うことができるという信号を繰り出している。 08年の金融危機当時、「私の机の電話は常に開いている」と述べ、危機を経験している企業がある場合はいつでも電話をかけて、自分の投資と支援を受けるとアドバイスした。これは2020年にも有効だが、彼の仲間であるチャーリー・マンガー2020年4月のインタビューで、「経済がこのように難しいバフェットの電話は鳴らない」とし「バフェットに助けを求める考えもできないほどの経済が困難なものと見られる」と述べたている。ただし、だからといって危機とは何の企業にでも助けを与えてはないのに、実際に2008年9月にリーマン・ブラザーズがバフェットに電話をかけ助けを要請したが、企業を分析したバフェットが助けを与える拒否し、数日後にリーマンは破産する。逆に、他の銀行であるゴールドマン・サックスとバンク・オブ・アメリカは、それぞれ50億ドルを投資して、実際にその銀行を復活に大きく貢献し、莫大な利益を得て行くこともした。バフェットの米国への信頼は、2020年現在でも有効だが、2020年5月2日に開かれバークシャー・ハサウェイの株主総会で、「大恐慌、第二次世界大戦、911テロ、世界金融危機など、さまざまな危機を、米国が克服できてオトドゥトイ今回コロナ19事態でも、私はアメリカンマジックを信じて、米国経済の未来を肯定的に考えている。」と語った。また、大恐慌をはじめとする米国のいくつかの過去の経済危機の指標を示し、「米国はいつもより豊富で、より健康な方向に発展している。このため、私は言いたいのは、絶対に、米国の反対に賭けてはいけないと言わだけだ。」と米国の株式に長期投資することをもう一度推薦してくれた。もしアメリカの力を信じて、米国株式市場のETFに長期的に投資するなら、どんな金融商品よりも高い収益を上げることができるのだという</string>
</resources>