<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">CEO Dictionary</string>
    <string name="jobs1">Steve Jobs</string>
    <string name="musk1">Ellon Musk</string>
    <string name="prichai1">Sundal Pichai</string>
    <string name="billy1">Bill Gates</string>
    <string name="parker1">Mark Parker</string>
    <string name="coock1">Tim Cook</string>
    <string name="waren1">Warren Buffett</string>
    <string name="pichai">彼此，它诞生于1972年在印度泰米尔纳德邦（泰米尔纳德邦）国家，自小在奈省。他的父亲是一名电工。血族的差异不那么大方的一面。大多数在谈论IT行业是创始人或CEO的面孔有一个有趣的童年电脑，但在这里它是一个另外的异常。他没有试图也才去大学参观了计算机。相反，它被赋予避免分歧天才记忆。他能记住电话号码，其中一个最近与旁观者的接触。他的父母对这些差异的记忆注目的血不是不顾neokneokji萨利姆，并决定派遣在大学血液的差异。彼此的父母也可能被录取到技术的达尔富尔（克勒格布尔）校园卡拉印度理工学院（印度理工学院）的帮助。他学的是冶金工程选择独立的计算机。认为在工业城市坎普尔的印度手是最流行的颜色主要受援国。然而，入学彼此，一所大学，这将满足机器来改变他的生活。是计算机。面对彼此，计算机和软件业开始于20世纪90年代初迅速发展成为计算机科学的极大兴趣还不如他的专业。他是自学成才，以创造沉浸在计算机工程的国际象棋程序。这种彼此，从大学一毕业1993年以优异的成绩被选为在斯坦福大学奖学金的学生。该不是彼此的一年的年薪，他的父亲去了美国留学之路获得了更多的奖学金。在斯坦福大学工程材料完成硕士学位后作出的决定在美国公司找到一份工作。他的第一份工作是应用材料使得半导体生产设备（应用材料）。他完成硕士从宾夕法尼亚大学沃森大学（MBA）工商管理决定让自己的生命作为企业管理员后过着生活作为一名工程师。 2002年毕业的学校，虽然沃森也适用于在麦肯锡咨询公司半导体相关的咨询于2004年加入谷歌。</string>
    <string name="musk">"          美国的CEO。它成立与在线支付服务公司前身x.com，火箭制造公司总裁和私人空间公司空间X贝宝，这也成为电动汽车公司特斯拉的CEO。目前职位是CEO，特斯拉和空间X的CEO，负责也是日光城的董事长。它是著名的面向未来的公司。目前还积极投资于有前途的产业和中小企业。特别是支持也是7亿$艾非营利性组织，有在开发安全人工智能大的兴趣。在当代人类面临的最大威胁已经知道了消息，他左说这将是人工智能。如果你想通过阅读好的翻译，出版了尼龙马士基GIMM年轻的出版商更多地了解它。马士基的人，以及与周围不同的人电动访谈的基础上，精心编写的细节。客户的高度认同和普及企业CEO到旅行见闻和创新的举动之一。正如史蒂夫·乔布斯可以讨论苹果的现金，除了尼龙马士基不能谈论特斯拉和空间X.在南非，比勒陀利亚，1971年出生于工程师的父亲和母亲的模型。自从我感兴趣的计算机编程语言学习对自己，当12岁创建了一个名为Blastar [8]游戏与他的兄弟一起在游戏杂志（$ 1,200电流值）卖了500 $。童年被认为是一个书虫阅读每天10小时，而且特别是幻想和科幻小说着迷。我提到euron是魔戒的书籍及指南银河的旅行者做主。此外，也有永远不会把试射是用来制造汽油和各种化学品的火箭燃料混合物在桦树火箭爱好制作模型火箭。 Handeda原始的身体弱，别人是基本的东西被孩子被欺负你身边看到一个不同的，独特的动作和已被相关的暴力骚扰。麝香是父母离异的年龄谁仍然是马士基，马士基的学生和兄弟其余的人都托付给他的父亲，埃罗尔麝香。父亲埃罗尔目前住在南非的母亲被用作一种模式，即使在晚年仍然活跃。请注意，尼龙麝香是一个母亲，只有相处得很好，甚至现在深情父亲，埃罗尔之间非常糟糕。他提到对伤口数次被迫把他的父亲在他的自传中许多人抱怨父亲弟弟下来的，以及尼龙的长子。在最近的一次采访，甚至我的父亲是魔鬼和可怕的黄狗。这是谁犯下的所有暴行和罪行，你能想象一个人，他是说给peongpeong在接受采访时哭了。富人之间的埃罗尔，如攻击一个叫回来铁的一个小例子儿子似乎完全扭曲。然而，只有尼龙恕我直言......那也是一个非常热情的人mattana儿子的父亲说。我已经受够了孩子们与来自磁继女。请注意，该男子目前的年龄是72岁和chinmo前妻和继女这个目前离婚的女儿是俄勒冈州的女儿从四岁结婚磁jeokeneun生长良好之一。由于马士基最后一次青春samneunda目标是使90年代结束了冷战，以为移动到美国研究中心和定居在美国。此外，在南非被强制征兵的时候，入伍还麝香的人谁是南非国民。麝香，不想服兵役。幸运的是，母亲的帮助是加拿大公民可能获得加拿大公民身份。加拿大是很容易拿到绿卡或美国公民的人manyirado可以在出生时获得加拿大公民身份，如果民事当事人，远见和地理和文化接近美国母公司麝香时立即确定加拿大线。两年它在安大略省皇后大学攻读物理学，美国转移到宾夕法尼亚大学物理学和经济学在宾夕法尼亚开放大学的沃顿商学院完成好呆1年的信贷完成后采取物理2年经济学分2一个结论具有大学本科专业。这也简要游戏公司之中工作的兼职工作。但后来他考上了材料科学在斯坦福大学在1995年完成博士学位，并在两天内下跌学校出来，同时决定解除了创业之路。但是，我们走下大路，并成立多家公司，是在现实中很多巨大的痛苦。特别是2000年，中期到后期是最大的蕨类植物，是吃了很多，当这个问题排在电池和传输发生mirwojyeot我们的官方特斯拉跑车chailpiil脏话的辛酸，失败一方面是因为在太空中的火箭发射实验X suntanchi至第三锯。当然，他走出被告席上巨大的无底钱可笑了利水消肿，去了之前的尼龙包是空teongteong manghagi。财富eopgedo全球金融危机是不容易的，甚至卷起货币流通在2008年9月。中期2010年代，这不由驱动的框架转嫁危机，屈辱的时候勉强而特斯拉最短销售额在企业世界，直到有关情况得到的声音指出，特斯拉汽车公司的生产问题抢三个月金融区的内脚踝破产反馈也是。此外，作为一家致力于一种风格在家里被忽视而离婚，因为他的妻子支付了一大笔恼火。尼龙时间一共五个孩子在一起的两个双胞胎和三胞胎的。看看为什么它要求离婚妻子是理所当然的。之后的离婚诉讼必须完成大量的子女抚养费，赡养费+ 1 +特斯拉跑车，他的妻子是免费的。第二任妻子，卢拉德莱利也经过短暂的婚姻和离婚，离婚是最后的，然后通过一个位休息后重逢的分离。经过两次婚姻马士基是第一4200000美元（约46万美元）离婚时，离婚时，是仅次于1600万美元（1.77亿）支付赡养费。伟大的事情麝香特斯拉资产管理专用于律师创建的婚姻比离婚前的风险有足够的协议。他是一个样的实验，找出了基础之前，需要多大的为您服务。要吃饭是为了活着，谱写了一天ssikman $ 1，并与冷冻热狗和橙色每月举行了。他还确定了实验结果andago如此糟糕，每天生活在一美元，并开始启动毫不犹豫。该基金会的目标，决定到互联网，空间，绿色能源“领域。由于每个创始贝宝，太空X，日光城是成功的。它仍然是世界上已知的属于不太亲密贪婪身边的人拒绝。麝香，但有兴趣在原有的能源业务，互联网业务，你正在寻找发展的硅谷的可能性，并当即决定跳上互联网业务。在1995年未开始在斯坦福大学的一类，在短短两天下跌学校出来，花费的时间也被称为他的兄弟，谁在硅谷皇后学院学习工商管理，他在23岁时创办了第一家公司，jiptu公司（ZIP2公司）。 Jiptu被收购的媒体如纽约时报3.07亿$的是，提供本地信息，如地图和信息的公司，在1999年2月康柏公司。在此期间，马士基的股票是在7％亿$ 22 28岁以下会成为百万富翁。但jeongjak康柏报道大面积亏损互联网泡沫关闭，没有做好运营公司倒闭和收购该公司。康柏最终成为种子的钱，只能算peojun灯红酒绿较大的项目，以尼龙麝香。 1999年通过了尼龙ZIP2康柏的建立网上银行X点（X.com）与亲密的同事三人，并使用您的电子邮件地址想出一个办法，汇钱。合并与一家名为社区配置（Confinity），这是在2000年，同样的服务开发，改变了它的公司名称到PayPal（贝宝）。这两家公司互相竞争中，并将继续推进其与两家公司的战略并购，都认为会破坏所有，而只有竞争。顺便说一句社区配置是eotneunde原来X-COM是拥有和经营的办事处，同时移动办公室更名为贝宝被租用，成为合并后公司的名字的名字。但得到这个观点的冲突与成员经常合并以后的事情，最终曼达同事jjalrigo CEO在风中提高haeiman董事会。但在当时，当eBay收购贝宝$1500002002年贝宝拥有约11％的股权iteotgie马士基宣布广泛的名字作为一个年轻的商人拥有最多的约十亿$ 1.7的资本。后在互联网业务贝宝麝香成功把他的眼睛在能源工业和航天工业领域很感兴趣，因为大学。其实，我觉得第一次让他忙得不可开交的土星火箭可以发送到火星V级一点点货物之间的尼龙麝香+火箭飞船集显都非常大。 2001年当时，他可以变成空间，给人们的注意广播公开通过螺丝迷你温室送往火星植物的生长，填补了一个小厂的水化凝胶名为火星绿洲再次增加螺丝预算这是表明这样的想法。但修改螺钉和其他后果的蜱浏览空间行业的数据，一个商人我要坚持绝对非价值投资策略之后，即使技术人员交换买罐ICBM除去俄罗斯核弹头去拍摄方向加上房间，并通过接触拉控股收取现金袋反应，俄罗斯的薄带被交给箱子回。在从俄罗斯回国的飞机上，他得出的结论，这是更好的动机我击败了计算器，我只是把它拍了火箭2002年建立空间X.正确的动机以实惠的价格目标，为公司做出了太空旅行的火箭。麝香是不是只需运行该公司担任CEO，毕生致力于它。特斯拉和日光城也比空间X小项目他倒倒字面上他们的财富在很大程度上参与了火箭设计。德达是从小的兴趣火箭很多情况下，这是一个很大的帮助，在大学学习物理。早年被在是因为不现实的想法火箭的人都笑了，因为他们需要做出巨大的书房技术和资金来拍摄文物在宇宙中站在国家层面不可能不出资，因此，一个私营公司在火箭生产当有形成多数意见的气氛，为什么据说手指指向了批准。事实上，一些有效的联络工程师的创造猎鹰1号火箭，但实验固定在老板的脚，看到了苦尝试推出1-3都失败了。火箭科学家，包括尼龙只sikyeotgo克服ppajyeotji第四[17]从那以后取得了许多成功的menbung显着成功发射。这是第一个记录成功发射卫星作为一个私人的商人，而不是一个政府机构。由于这次成功的空间X是技能的认可，并获得稳定的投资，并采取各种国家的订单纷纷上调成功发射火箭。 NASA还希望补给船发送到国际空间站（ISS）已使用空间X.这里最初是由火箭再次溢出走一边写的充电仅燃料和重新承诺在2015年将获得高达庞大的补贴从韩华螺丝约3万亿韩元理念的第一次成功引渡。洛塔人误认为geolro过剩重复使用火箭的想法是想通赤字正在进行精美的尼龙马士基业务。＃是某种私人部门锯明确的结果并没有透露，在2014年的营业利润为$ 1B销售0.2据估计为％。但是，将有更多的小营业利润和净利润率（净利润）。 2015年营业利润为$ 0.95B销售，而为赤字$ 260M（约300十亿亿韩元）。工程师格温syotwel空间X（格温·肖特韦尔）这导致尼龙的右臂当前副总裁兼首席营运官。当一系列的导弹试射失败的摇摆不定空间X和创造的机会赢得许多情况下，美国航空航天局的火箭发射合同，几家公司难逃危机的2000年晚了。这是因为尼龙，当我采访的空间X的新员工直接参与飞了很多困难的问题。是的，即使是haeol从其他公司挖角的人才。 Up在2016年1月终于把火星绿洲我的板最初的想法是在2025年宣布的动机炸弹派人到火星。在这一点上倒是野心的空间X不仅是航天工业的利基市场。在2016年9月发表讲话，国际天文学大会在墨西哥五月公布的具体建议的“星际运输系统” 27日举行。该ITS一直是许多调整以适应现实的一个2019主要部分100吨巨型土星五号火箭unsongryang与电平大小的主题一直保持没有被开发出来。之前和2010年代后，似乎宣布，国防部，以及在场上的贡献发射军事卫星的俄罗斯制裁的一部分依赖太空探索julyigetda俄罗斯军事卫星。[20]麝香并不奇怪，即使是最高级，谁的视线听证会上，美国国防部的拉出。相反，2014年听我在我的存在，ULA的CEO吹显示“在一起，我们完全置于美国以低廉的价格在俄罗斯是人写发动机changryeol的价格”被完全抢了ULA侧。五角大楼，还有太多的美国宇航局官员指出，猎鹰重型和还内置了警惕竞争对手如ULA，阿丽亚娜空间公司。回收尝试猎鹰和龙系列已经成为来自世界各地的新一代运载火箭，航天器研究的标杆的主题。为了推出pelkeon重磅推出对2018年2月6，成功将其刻在世界再次他的能力。因为一个成功的太空飞行SSTO中期-2019的壮举另一个5月2020，世界上第一个私营载人飞船轨道龙V2船舶认真载人甚至yirueotgo下旬2018十星级原型烘干开始（太空X）并计划继续尝试测试。卫星互联网是不是一个明星品牌是在空间X推出还链接到它。我们安排的卫星超过10000在低地球轨道，预计覆盖几乎所有地区的世界。自2020年底仅限于北美互联网服务的开始，因为2024已经开始在全球范围内的服务。当麝香了解最想我特斯拉公司马丁埃伯哈德之一，马克·另一种是潘宁电动汽车公司共同创立于2004年，尼龙麝香先后投入巨资根据贝宝的股份是第一大股东，马丁·埃伯哈德和马克·彭宁顿离开公司采取另一种是尼龙马士基CEO迄今已达到了。它创造了一个车回100％的电动机，而不是混合。模型S，包括泰斯拉跑车开始打视为世界上最好的电动汽车制造商之一的大奖。而新公司进行比较著名的汽车品牌显得超大体积更小，不太受欢迎，很多，但EV和2014年6月12日的基础上快速增长，CEO尼龙马士基宣布了公共特斯拉汽车公司的所有专利通过博客。标题是所有的模仿你的基地是属于我们的。其原因是，为了促进电动车市场。由于他的非凡个性。他规定，独特的汽车，挑战汽车公司的传统范式。这是性感的收集车模的首字母，或接近，但看一眼不合理dageona他们提供服务流线型的汽车设计。在创新设计，有趣的演示，更名精神。[21]想到的是苹果。当然，从看企业战略的角度看，当创业是共同立场heunhadi沿着市场本身的流动完全具有在所有的公司没有价值。如果战争，因为它是通常hubalju卡不要持币瞄准利基baen恕我直言，价格低不知疲倦当它是一流的领域似乎既定战略。并有一个头奖这一战略在七月第一2020周一目前市值超过行列丰田全球汽车公司之一。高达$ 300十亿市值的疯狂和S＆放大器拥有标普500指数，其中包括刚刚在日常情况之前。 Molryeot几次，但破产听评估gyeondyeonaego两个驼峰，并在同一时间改变了这种模式geueum大行程在特斯拉汽车市场股票一天后白日飞升。麝香也玩起了大股东财富的瘦高个。在2006年共同创立了公司。在太阳能电池板安装haejumyeonseo初期几乎是免费的它一直在积极扩展到业务。它开始作为一个个人项目旨在绿色能源和廉价的能源供应，不像其他电动车企业已丢失，尽管有良好的技术和特斯拉汽车公司的工程师有一个隐藏的gongsin为准。事实上，电动车的概念已经被遗忘在市场上，但因为我是汽车市场，加快对抗和汽油车推汽油的好处。后来，却是一个单纯的数量，只要被遗忘的商人突然出现的石油危机将挑战电动车企业，是它多数是由于电池容量的限制，无法行驶的距离超过甚至100公里因为问题如电池一次需要几个小时的充电实际beonbeonhi失败了。麝香是电池相关的业务，因为它决定电动车的未来，太阳能通过太阳能市，这是廉价地制造比电池电动车辆投资，直接或间接地聚焦。 2014年20％，比传统方法更高效，更减少了20％，在特斯拉计划出售车辆的电池的价格来到了一个类似的价格向现有的汽油动力车。在2016年，它成为由内华达州能源的大厅由公司不透明穿着醒目的巨大的太阳能之城的巴菲特的伯克希尔·哈撒韦公司前景资是一个了不起的麝香电动特斯拉GB参数特斯拉持有必要的日光城，以保持工厂它是。由于运大大增加了特斯拉未来的负面展望了好几年作为理所当然的事。此外，偏心什么是一些麝香的？很多企业的管理，并显示偏心疯狂的不可思议的yiragon人在所有部门工作的程度。通过Twitter是主geupil特别熟练水平（shitposting）写入ppeolgeul。查看更多在展开不抓你的伟大的商业计划和介绍，和互联网是不包含对未来米姆照片或只滴独到的眼光著名的著作之间也非常难看。一旦它成为该站起来的东方Â卡格项目的眉头回答的话题和泉鸣叫是“不同的节目库巴0股角色扮演‘’其实，我说，这是我的猫女郎奇闻趣事吧。在此之前，是在我♡动漫鸣叫还是不要去没有这个ohdeok比如提高了hansumswineun或鸣叫＃Bitcoin的萌周二解雇了音未来演唱会是值得商榷的。由于固定齿ohdeok挂川人物穿着T恤guruyi的照片。 2018可以有一个糖果，你创建一个公司赢富巴菲特，世界第三大。巴菲特将让你吸引他们打回来是不正确的马士基打破糖果企业所投资。巴菲特VS马士基“糖果之战”我2018年7月，女友格兰姆斯发布鸣叫的功能是什么K-流行到他最喜欢的关于在小组两个月的女孩，两个月的女孩在新的歌曲没有著名评论他发布了Tweet表示沙雷微笑。由乔·洛根主演的经验“是2018年9月5月7日的现场播客，喜剧演员乔·洛根去抽大麻混合威士忌是饮料争议。但是，通过直接连接到火是它不是通过吸食大麻的建议吸草案主机采摘。如果他吸入了报告是一个合法的主机也麝香问。和大麻的合法化是其中在美国西部的大麻股独显足以引起争议的事实，即使sokhagin安娜水平变化很大孙诒让烟酒，一个突出的商界领袖公然吸食大麻的地方。 Yeotdamyeon马士基一般企业高管，但是一端，所以走开，问题是，他指出，管理的空间X签署了美国空军的合同。按照军规，员工应对美国在再一次成为这个问题的调查的位置，因为吸食大麻被禁止。而在最后，美国空军开发合同类型一次性运载火箭（演进的一次性运载火箭）是可用的，因为2021，而不是一个空间X被选定欧米茄火箭诺斯罗普格鲁门公司。[35]彭博社报道说，五角大楼正在审查间隔空间X的秘密在2019年2月与贾斯汀搅动土地瑞克和莫蒂而在PewDiePie的“模因评论”视频主演nwatda打乱了喧嚣和互联网。已经olrigin这表明，1月份，但时间刚刚让大家naedureuge舌头再次twilji气氛不知道搬哪去了马士基去了滴灌鸣叫。 2019年3月31日[36]中，声音在云olrimyeo说唱约大猩猩圣地恩德培[37]被加冠上的SoundCloud包装。当有人yieotdamyeon indeda早在愚人节的恶作剧，但在这里，他没有浪费wonak质量[38]这是一个男人谁看到每个人都“太马士基的反应叫。 2019年4月未经著名再次切换到由量“绝对单位”米姆著名的图片已经改变了Twitter的peusa爱德华elrik截图。 2019年6月已经改变了个人资料图片，以黑色deoni提高鸣叫的Twitter帐户已被删除，他改变了他的昵称为‘老爹网络公司’。这是当微博（！），即使是特斯拉股份在您的帐户删帖暂时扶摇直上。当然，过了几天，当明星是geuraetnya作为享受着咖啡，坐在火星＃peusa顶级跑车引擎盖再次改变气氛开始编写ppeolgeul。 2019年5月8日蜜蜂阿姨还没有🐝US🐝拉抛紧随Teletub🐝然后俯身写女王🐝拉抛泥分享Tweet身着天线宝宝的颜色鸣叫。 ＃原始鸣叫还提到了已经运行亲各类蜂往下淌。我张贴鸣叫自制糖果用8年2019 5月19日，发行1日元的孩子有一个柯比形饼干是蛋糕的古怪的样子中，课程的一部分，科比的球迷呼吸。这个数字，这是进一步应邀观看2019年12月举行的比赛奖项也风行照相机。尼龙麝香身边的女人是yikumi村（中村育美）给了一个强烈的印象，在开发商出现，贝塞斯达去年E3 2019演示游戏探戈作品。 2020年5月2日，已发布了对特斯拉的微博平分秋色太高。当然特斯拉股价为-10％的暴跌，而当天的市值下降到140轮十亿美元（17）。 5点燃叫他出生的名字是格兰姆斯04 XÆA-12。 Jjaewon？但是，因为我可以通过加利福尼亚州的法律得到了许多名字就修改名称，它只是改变了12的罗马数字XÆA-十二。在我的尼龙的话麝香宣判X灰每天12。据格兰姆斯描述X未知（未知变量），AE是AI精灵（在中国/日本AI +“爱”）的拼写方式，（...），以及A-十二获得的SR-71的前身这意味着测试仪A-12。没有埃及的金字塔闻名唧唧喳喳在七2020年底明确其回应看出来他回答说直接到国际合作的埃及埃及党部长和外星人一样。"</string>
    <string name="jobs">我认为，“要死是一个很大的帮助，只要在生活中的重要选择。因为人，包括期望，所有名誉，几乎所有的失败东西全部恐惧死亡面前变得毫无意义仍然是一个非常重要的事情。如果你还记得，死亡可避免思维的陷阱，失去的东西。您eopeuni失去没有理由不去追随你的心脏。“ - 史蒂夫·乔布斯在2005年斯坦福大学毕业典礼演讲中，史蒂夫·乔布斯出生在旧金山，美国加利福尼亚州，1955年。我反对保守的美国人结婚的母亲乔安妮辛普森家庭的房子被阿卜杜勒法塔赫约翰杯叙利亚的亲生父亲，否则，乔安妮·辛普森最终选择了乔布斯的诞生与单身母亲的身份后采用。辛普森赢得了几个高学历的高校毕业生就业的新父母。它实际上将是一个律师和他的妻子采取了乔布斯。但他们却选择乔布斯的女孩在最后时刻，乔布斯去了保罗和克拉拉乔布斯乔布斯夫妇，谁是等待名单上。辛普森保罗乔布斯没毕业甚至高中克拉拉乔布斯曾拒绝签署最后的收养文件，由于未从大学毕业的事实，“我刚上大学，史蒂夫”的乔布斯夫妇被允许脱落，直至承诺下通过没有。加州当时北方被放置在快速变革的十字路口。一方面，技术的迅速发展，以及愤怒的是迷幻音乐和神秘主义传入另一方面，在英国。两种文化对就业产生重大影响。乔布斯是甲壳虫乐队和自由主义的追随者的粉丝。这只能看着黑色高领毛衣和牛仔裤穿搭，它可以乔布斯商标的说可以理解。高中毕业后，乔布斯被录取学习医学和文学在俄勒冈州波特兰市的里德学院（Reed大学）。但是，里德学院的学费也只参加一个学期太贵惹的祸。甚至在朋友的饭菜地板解决可乐瓶变成金钱和免费餐过着板的睡眠，他没有把审核通过后学习的表带。尤其是当他听到书法课稍后也发挥在Macintosh上的字体有很大的影响。几年后，乔布斯回到加州，并加入与沃兹尼亚克家酿计算机俱乐部（Homebrew计算机俱乐部）。为了找到一个，他真的很喜欢。与沃兹尼亚克工作后不久在乔布斯创立了苹果公司的母公司的车库，并与上前‘苹果I’，第一台个人电脑。续集“苹果Ⅱ后“它是作为收获作业的意想不到的成功和苹果似乎会打赢。但在经历了几次后暴跌释放董事苹果的董事会，乔布斯，30岁，解雇了他。乔布斯倒在几个月恐慌创立了NeXT再次获取Pixar的公司，并且是它的立足点恢复（皮克斯后拉创造了“玩具总动员”被视为世界上最成功的动画制作，从乔治·卢卡斯1000收购迪斯尼皮克斯被收购只有美元可以被称为真正伟大success\'ve把它卖给了迪斯尼为$ 7.4十亿）。同时，劳伦鲍威尔成为了恋人在结婚的1991年。乔布斯和鲍威尔之间有一个名为丽莎的女儿，两人之间出生的，但第一儿子和两个女儿的孩子，乔布斯其实很久以前我有女朋友了。但乔布斯并没有认识到丽莎的女儿。这是因为他认为他没有生育能力。这样的支持也不能正常发送。乔布斯后来我意识到他是丽莎的父亲，曾经甚至把她的名字在新计算机上作为遗憾的手段。这仅仅是第一个鼠标驱动的电脑“丽莎电脑。 1996年，苹果收购了NeXT。而乔布斯已返回苹果的首席执行官。回国后，他创造了一个神话，在1997年切换到的4亿$的盈余中单独的十亿$ 1赤字一年。他发布的产品的iMac，iPod，iPhone手机，iPad等成功地在一排，苹果olraseoge高大的最好的IT企业在世界上。但病情与企业成功走了过来。乔布斯接受了胰腺癌的诊断在2004年有一个大手术。 2009年，又接受了肝脏移植手术。逐渐恶化的健康doeja从末端位置首席执行官踩在2011年，并于同年离开了旧世界的56年10月5日年。</string>
    <string name="billy">美国商人，捐赠基金，程序员和全球PC操作系统，微软的Windows，微软创办人的球，这占据了市场76.52％的开发商。也去了，sseonaeryeo在MS-DOS和Windows，80〜90个年代的一个成功故事下降哈佛大学的出来，很受欢迎，足以是来自IT行业的数字时的第一件事。从1995年到2017年的数字，占超过20年丰富的世界排名第一。它已经维持了很长一段时间世界第一，感谢的符号位弹簧的所有者不干涸，2017年是naejueo座位下降亚马逊，世界上最富有的1主席杰夫·贝索斯。他经常被描述为这样的人的目标恐飞回帝国，即使只有现任财富，黑暗领主，世界是一个前所未有的慈善事业之间退休后改变所有的负面形象。在全球和最压倒性的大型慈善基金会工作，孩子已经主体还宣布继承布施只有不到你的财产的0.1％。并且还呼吁参加来自世界各地的捐赠签字，说服活动，主要是世界各地的代理商。现在，它被尊为的代码符号练习捐赠。他居然被称为小学生样式而不通过固体角传递社会。但年轻人有脸的雄心不足的下降哈佛大学和裸手伸到电脑业务。在全haeteotdago苦难与天甚至认为，“我应该只是医生。”但是，一会下的实际举动的外观描述已经秘密叛逆气质。它让犯DUI当警察学院。并写道，竞争对手的产品，以电脑制造商的故事，不会威胁的Windows的交付，但这些yiraeseon不一定是因为在法律上这是一个问题，它可以测量bokdolyi总裁和“禁止自由OS PC的发布”。但他也把handageona了一个“你必须让的情况下，该程序是免费的，但你不能侵入MS的区域”，偷偷把代码，竞品将不会在OS正常工作。事实上，这种程度是真的容忍虽然很多大公司的，但无论如何，他说，这个人是诚实和财富，但显然不适合。＃没有更多的“硅谷的恶魔（恶魔硅谷）一度被戏称为“吹嘘无良企业是一个足智多谋不够。移交首席执行官（CEO）史蒂夫·鲍尔默于2000年回落至2行。由于与新总统接过首席软件架构师（首席软件架构师）的位置。虽然交出了首席软件架构师（CSA）雷·奥齐的位置在2006年，其实是他推出了一个退休的工作。截至2008年6月27日，他从微软退休的董事长。这ttetda在微软的管理整个手。董事会的主席，但被保留。这是不是总统batjiman工资会继续的故事蜜蜂在Microsoft感谢一大堆。直到2007年是世界上最富有的人以600 $发财。但最近他获得了“世界首富”称号的比尔·盖茨的威胁在股票价值的变化。墨西哥电信移交称号大亨卡洛斯·斯利姆“世界首富”自己似乎仍然为“美国最佳富”。然而，从五月份开始的世界排名2013位亿万富翁从卡洛斯·斯利姆的彭博提前计算再次加冕1号。继续在eopchirak dwichirak而后来回落到第二位在福布斯前一个nyeonen再次加冕2015年。十一月2017年当前加冕Amazon.com的杰夫·贝佐斯，是世界上最富有的大亨。反正bakkwieodo继续命名为比尔·盖茨排名是首富领导的代名词。它在一个富裕的家庭舒适地长大。我的父亲是谁运行在西雅图的母亲最好的律师事务所是美国的第一州际银行的银行系统和非营利组织联合劝募董事会成员的著名律师。然后乘坐飞鸿气质，被认为是一个早期的天才要么完全记住大教堂，父亲登山宝训圣经放在一个条件采取公平（马太福音第5章第7章更合适）显示的数学天才。见他的智商是非常高的160。此外，它是一个巨大的书呆子。不要把书在桌子和家长总是namuratda。优天才总是在以优异的成绩和学校的他很快就学会了管理和编程。 Naetneunde出现突出的，当我在湖滨中学的计算机上，有一天，攻入中央计算机，这与保罗·艾伦学校端子连接，即使是可笑的事情债务会计账簿，学校已经删除。需要注意的是保罗·艾伦和盖茨的朋友，也是一个合作伙伴微软恢复时。那么如何转嫁危机，这是入口哈佛大学法学院，主要是法律，而不是患者接受应用数学（应用数学）的计算机科学课程的先驱。然而，聚集志同道合的朋友说一件事或一个坏男人，还是程序开发。他对算法的时间离散数学期刊进行写过一篇论文。信息礼物煎饼＃排序问题的算法，更好的算法仅30年后出现。很多时候，当你在IT领域的年轻商人，大部分的第二个字门，也有少数例，取得的学术成果，像他们的大门。去读研，如果有很多人谁也不能写博士论文作为重要论文门。如果您收到的博士学位课程，但获得的另一项研究成果。 Heneywell\'ve哈佛读书的时候和软件公司与保罗·艾伦的朋友合作。简单地看工作作为夏季handeut而作为暑期实习生的工作。最终，他从哈佛退学，以微软的业务。后来，哥们是哈佛大学的荣誉学位证书。人们认为他有请假知道这样雄心勃勃的事实，他放弃了业务最终被释放，而不是在时间回到学校出来。然后数年后，是当你第一次启动IBM公司的个人电脑。微软签有合同，以提供操作系统的PC到IBM。所以，西雅图电脑Q-DOS的权利和源代码，并招收的鼻祖和开发团队帕特森Q-DOS的名字也被回售变更为MS-DOS赚了一笔。无论协议，他与IBM签约，堪称协议kkichin大多数受影响的计算机的历史。最终，IBM曼达钱是MS peojun字体。捕捉后完全在操作系统市场的Windows系列的控制。与IBM的IBM-PC操作协议还非常幸运地跟随，但你要处理的IBM首位，MS，当时的MS没有自己的操作系统。因此，盖茨被介绍给数字研究加利Kildall从制作时间sseuyideon CP的很多/ M.去但到底是什么原因不喜欢与IBM谈判每个合同都折断。干预盖茨说，再次东西，两侧，当数字研究并没有非常积极地合同折断。因此，合同担心基本MS没有卖完了由IBM制造的PC市场并不担心，以免电脑慢。本加利Kildall权charyeoteumyeon精神MS不会一直没有成功，因为它是现在。凯氏定氮MS-DOS，MS-DOS讨论认识到，公司的CP / M-86和外观还是技术非常相似，其操作系统也威胁到操作系统的IBM提出正式。因此，尽管不包括操作系统的IBM PC已经卖了，操作系统购买在市场上自由选择。但是，数字研究售出的高达$ 240剩余信心的巨大价格的CP / M-86的卓越技术。而MS-DOS的售价为约$ 40经过CP / M-86是日久生情网络。后来，精神charyeoseo DR-DOS，还拿出即使在市场已经完全越过了MS。而已经是正被还去窗口。最终数字研究逐渐遭到破坏，他们显示了一系列在PC上混日子的仍然是前面谈到的。但是一个非常不同的故事，并恨比尔·盖茨比尔·盖茨在他的自传中声称上面的故事是不是真的，和凯氏定氮的凯氏的评价是“他是分裂的，他是操纵。他是一个用户他采纳了来自我和行业“。本来配备了世界上第一个GUI计算机诞生于1981年施乐之星（施乐之星）。这里著名的施乐施乐为正确的复印机制造商。公园是他们的平板电脑，电子邮件，使用内部网络数十次继续在技术！苹果公司的史蒂夫·乔布斯接受施乐星图形用户界面系统上留下了深刻印象可能是侦察在公司内部创造了第一个商用GUI模式PC世界的“苹果丽莎（丽莎）”于1984年无法识别PARC团队新奇。尤其是，尽管财政压力为对抗苹果乔布斯退出naeteotda后取得了不少传闻无情业务作为恶魔的硅谷。微软将获得GUI专利授权给苹果成功的Windows 1.0 sikyeotgo出生于1985年，并分别在世界各地延伸的成熟的方法计算GUI。比尔·盖茨是一到两年变得不巧妙地利用过时的（苹果2）苹果软件更新是可能在小组1985年11月naeteot获得了从约翰·斯卡利Macintosh的用户界面的永久许可证。不完全是微软，苹果获得了使用授权的事实，许可证的有效期不写入胆带来mandeuneunge微软的操作系统的GUI软件开发。但苹果方面坚持认为，相应的许可证是一次性的，微软认为，接手永久许可证的有效期一直没有写。出于这个原因，苹果，微软，而是做一个版权官司在1988年，法官作出裁决，认为苹果通过的“鲁莽”的用户界面，微软在1985年，久治不愈。此外，苹果公司已经购买了许可证的技术为GUI和施乐的图形用户界面，有一个专利GUI元素，他们有直接的发展。在此基础上，以微软对盗版GUI诉讼说话，比尔·盖茨，要求从施乐公司的帮助下，律师会发现施乐公司GUI专利源（在此之前，施乐公司的高管，他们有一个GUI源专利浑然不知itneunjido）。最终，苹果独有的GUI专利也就两日被认为失去专利施乐GUI图形用户界面的源上进行无效苹果公司的专利。此外，Mac是什么你埋基础。我们知道，这是Mac的基本优于BASIC的苹果的发展是唐示范解释被内置麦克风微软，hagoseon需要抛弃的Mac BASIC为借口，苹果公司的软件合同，购买一台Mac基本A $ 1被无限期禁赛来源：这是值得你用的代码及复印件总量丢弃。正如你可以看到上面的数字还优秀人才，作为一个程序员，但首先它是结束了，非常好人才作为一个商人，也算作成功的原因。事实上，微软的许多情况下，莫名其妙地拧竞争对手jeojilreoseo铲挖... 。少犯错误是非常重要的。原始战争是不充分的准备，争取获得该页面少犯错误胜利的一方。事实上，比尔·盖茨最伟大的成就超越了上述成果将使它使软件（=纯数字内容，不要夹在手）可以自行或者这样的模式进行销售。比尔·盖茨会出面，直到支付给销售自己的软件，所有软件能够创造附加值只能作为一个全面的计算服务与类型或硬件结合件。这就是版权无形资产准则在美国的权力，直到前束本身不会想到去买货可卖。然后，它可能会说，让比尔·盖茨可能存在无数当前的商业软件公司，世界感谢断言专有产权的软件，并建立商业模式的销售。它赞赏中国的一部分的外观相比苹果。苹果刚刚与当今的软件和硬件的结合其出售。这可以被称为（从某种意义上说，老一代）作为IBM的时代，同样的商业模式的任何其他基于Unix的企业以前做它没有。从超出了老一代的商业模式有史以来建造的新模式把产品卖给独立的软件，本身就是无形的数字内容就像比尔·盖茨。</string>
    <string name="parker">马克·帕克是宾夕法尼亚大学的政治学毕业，并加入了耐克公司在1979年运动鞋设计师。他跑步爱好者“在高中运动员的活动。不同的主要原因为公司进入鞋。 CEO帕克被评价为在国内外享有很高的公司的优秀的商业头脑的设计师。自从加盟经历了各个部门，如设计，产品开发，市场营销，在中国新的业务领域。 1998年nyeonen通过全球运动鞋行业部总经理，2001年耐克公司联席总裁被任命为公司首席执行官，2006年。他是右后CEO的职位一直稳步参与运动鞋的设计。耐克公司的设计团队被称为“HTM团队。 HTM是一个团队，通过对日本街头时尚贷款熊的名字藤原浩，耐克“乔丹”和“的Air Max”廷克·哈特菲尔德和初步设计的CEO马克·帕克，设计主角。其自2002年以来它已经设计了30多种限量版运动鞋。 CEO帕克连“考比11”系列自己的设计，以纪念2016年退休的长期美国职业篮球（NBA）球员科比活动，耐克品牌车型。 CEO帕克将适用的设计原则来经营。 A“的选择和浓度”通过编辑。他解释说，“这是常见的设计和管理编辑重要的”和“我把钥匙拿走一件坏事，省去了一件好事。”在接受记者采访时用一个压机。我代表性的例子简化新业务领域的发展。 2012耐克公司的研究和开发（R＆d）小组审查，在350达成了新的产品理念。 CEO帕克提出了优先的基础上，而是选择直接追求实际的项目，并与团队讨论。这耐克已经开发单打重点重大项目50。 2017年被nyeonen检修国外业务。 2009年以来，首先让我们来收益减少，减少门店数量已决定专注于主要市场。帕克，当时的CEO列举的10个国家，其中包括首尔，纽约，伦敦，东京，巴黎和柏林为主要业务的12个城市。在这些地区的开发和生产的产品，以满足当地消费者的口味。耐克公司预计，这12个城市的份额占据的收入增长在明年将达到80％。销售渠道也大量编辑。去年十月，销售伙伴，从40个宣布30000 julindago显著。取而代之的加强与其余40个合作伙伴和计划的关系，推进店面的质量。此外，以确定趋势和快速响应视为帕克的CEO的优势。自首届耐克CEO正在推动许多的合作（合作）项目，与其他品牌或名人一起。我们在1971年推出，耐克的近50年的历史wihaeseoda仍给其引领潮流的形象。图完全撤离设计，其他品牌的名牌鞋。由于2017年的过去12年在灰白色的设计师合作项目是与大众品牌的灰白色至明年一月维吉尔啊打击现有车型如的Air Jordan 1，空军1，耐克变焦飞naenwatda限量版的改革。它是在利用新技术的积极。耐克与新星在产品开发的子公司写电影，梦工厂动画公司新星系统的三维（3D）的设计，在合作伙伴关系。它利用各种聚集回顾了附着在身体上的传感器的操作数据的工程师。两个月choen收购的企业选择数据。大数据是建立在本地客户，产品供不应求，帮助预测为物流优化需求的公司。去年，该公司还收购，分析消费者的行为，并建议根据用户的大数据定制产品的生肖。在市场营销，销售和新的尝试。不像其他的球鞋品牌依赖从社交网络服务（SNS），星和初期市场的杠杆作用。一种方法购买限量版门票的机会只适用于那些谁分享导致的消费者推广自己的产品的SNS限量版的发布信息。限量版的购买权也被分配到在线彩票筹集的数字零售商。耐克公司已经投资10十亿只有这样的应用程序（应用）今年将超过$和数字购买。 CEO帕克预计将在总销售额耐克的30％以上的数字交易的比例到2023年。</string>
    <string name="cook">采摘从奥本大学的学士学位，1960年出生于1982年，工业工程，并于1988年从杜克大学ttage硕士学位。 1998年康柏工作后，史蒂夫·乔布斯呼吁苹果来。当时很多人工作，我想知道这个决定在机器转售分部的康柏公司首席运营官（COO），做，谁在IBM PC业务的北美总经理工作了12年，人们突然几乎转移到净哈迪性交为什么苹果在理所当然的事。最终，随着时间的推移他的选择是上述神的库克削减来到苹果很是凉爽，终于缝CEO职位。 OM的（运营管理）一个辉煌的职业生涯在苹果的表现上述领域，以支持这一评估。蒂姆·库克是通过减少零部件供应公司被告知100至20丢弃，也抛弃降低放置在靠近生产车间和库存现有的在70天10级是节省巨大的成本，这保证了苹果的高利润它成为一个跳板。在2007年，这是由于上升SCM管理和扫盲2位数以上的全球。由于黏在SCM管理技能1号位到目前的一天。由于这一SCM改革，确保了巨大的效率和节约成本是苹果公司给了很大的影响，我进入现在的斑点，晋升为首席运营官（COO）2007年。继承人类还偷偷接受了担任临时CEO时，该组织于2004年，2009年，史蒂夫·乔布斯生病次，2011乔布斯去世后，苹果公司的CEO是上升到组织。首先是，“什么是苹果没有史蒂夫·乔布斯？”虽然扩大其在管理方面的能力yeoteuna在库克没有加速的领导怀疑情绪。如果乔布斯是创新能力等构成了iPhone和iPad的MacBook苹果奠定的基础上，蒂姆·库克是一个谁创造了一个公司，一个主导地位的苹果优秀的管理技能。它已经实现了后乔布斯世界上第一家市值，股票价格也猛增乔布斯经过近七倍。只有行政蒂姆·库克的能力，这些指标看起来是毫无疑问的。从任意性，但本质上是不是乔布斯，但也很强悍的家伙，乔布斯和库克引起的负荷。我是有名的一个非常有规律的生活，凌晨3:00起床45分钟谁差认为不会打电话给在其他国家，我们通常所说的在星期天晚上的工作人员等来认为下周该怎么办...许多轶事和轶事都有点工作狂的水平。在一个轶事报告的人坐在会议而中国的生产工厂，“为什么还在这里？”中国从来没有放弃立即发送一个字。（...）弹出推倒，但钱累积红利苹果，jeongjak和他本人没有收到$ 75万的红利。傻到在获得当时世界上最高的薪水有超过60十亿$身价不菲的股票股利是CEO看起来并不多。 2013年5月站在听证会上作证有关苹果公司的逃税指控。虽然在市场上保持全球领导者，为全球移动征税税率较低的避难所，但在美国最近的增长，因为这笔钱是jyeotgi穿插上，如果你不回来，美国的辩论。库克在听证会章，见证的是，“苹果所做的一切到最后一分钱税工资，” deobuleoseo呼吁，“这是美国的税收制度需要去实现。” “我们需要简化税收，”甚至通过公开栏前CEO和谷歌等主题＃现任董事长埃里克·施密特。 ＃超越的意图的声明，在接受彭博社去年年底接受媒体采访时，“我们有我们的税收措施（逃税）是值得骄傲的”气氛＃已就算合法的税收策略去甚至即使损坏的道德问题说话这似乎不太可能。但我听到jeongjak章氛hwagiaeae，麦凯恩被折腾一个笑话，说，给蒂姆·库克“为什么要每天都在我的iPhone更新的应用”。 ＃这就是危机对美国制造业，这反映在最近的经济衰退的现实分析，认为在世界上最大的制造商苹果公司的一个美眉。苹果是一个安抚性姿态，不知何故苹果在去年，前来展示hagetdaneun运动在中国正在制造之前的一些Mac产品到美国，事实上，敏感的美国政府对制造业的工作从年初的Mac Mini的生产在美国制造因为有必要采取带来更多就业机会到美国。正如你可以在巨大的苹果和谷歌首席执行官埃里克·施密特蒂姆·库克看到和一家全球性公司的发言，他们声称该酒吧是非常一致的。如果没有为高水平关系的道德指责1.税，我们将全力以付我们的税收来支付所有合法的途径和2.需要降低虚幻的税制和税率的当前现实。当前，税收，取决于公司的材料，但是这取决于你在哪里改革税收体制造成的销售税收按照客户的材料可以geoteul税更透明，因为获得的税收和降低美国外交的超额税率这是索赔的依据是现金进入美国natchura障碍赚。这些数字度按钮带有这个苹果的企业级的业务或技术作为幕后的十年中进行管理。在苹果上月把菜做财报公布他被许诺分红给股东，选择发行为他们企业债券融资的方法。这还使的在30年高达$ 17十亿发行公司债券的一天苹果规模（分为精细行李）。要收听苹果的现金，其中包含了所谓的避税天堂到美国境内的睡眠，但收取较高的税，选择，因为你可以在一个便宜得多的价格较发行公司债券筹集资金的一种税簿。 2014年3月在股东年度大会，是由苹果公司关闭出售股份部分股东。库克取代了这种设施的许多公司有意在可再生能源和保护环境作为可再生能源的显著量的供电，该公司股东的角度来看在利润这个精神me.Aren\'t好andago帮助塑造的思考。一些不满的股东会提出，但会议日程是促进geumhara环保政策得到了一些股东库克字的反对。原则上乔布斯（4个英寸棒笔和触摸n）是打破了他的选择。当然，乔布斯曾表示，“现在让你的苹果”，根据诋毁竞争对手的感谢也听故事。有一次，当史蒂夫·乔布斯是传递CEO直接向库克也提到教师的情况下，而迪斯尼公司与或夹在过去的日子里在正确的方向这样的问题去了，不做为自己想和“乔布斯会如何拉面” sinsindangbu没有。换句话说，库克是真实的（它的好或坏）将是在其他方向上的领导者，乔布斯是一个已经被预测。它指出，由于其分歧的是对厨师越来越重要。[虽然蒂姆·库克显然是精神，但也有许多类型的反馈作品为灵感而不幸脾很多问题，比如乔布斯。说白了说，如果超过史蒂夫·乔布斯充满了梦想和愿景谁的，库克与利润骨迷恋一个现实主义者。印出杜克大学MBA里加只是一部分不给领导规划和带入还联锁部分与苹果的独特变形，一旦乔布斯，苹果面临危机的管理结构，主要产品战略的投票权，史蒂夫再次，所有工作，包括工作其他部分看起来应该是英俊的议员而尾随tteoneomgi。对于那些不熟悉的普通企业通过洗脑的企业理念和愿景在我们的员工和继续教育的结束，基本上合身的管理理念，甚至不采用。这是后乔布斯的噪音也将在管理撕裂和产品规划情况是所有的投票集中在CEO的位置。一个任命库克担任CEO枪是对投资者的信心一个合理的选择，将坐在希尼下面描述的是事情发生的人谁重视效率，苹果公司的CEO，以专注于视觉。一旦拥有了操作系统的稳定性差。更新支持是一个很好的日子，常常在苏丹出现升级错误曼曼变化和重新升级...问题前所未有的硬件 - 比如iPhone和像弓一样弯曲的发生。但是，一时间似乎正确按照这些企业的特点看拉限是同一个问题，苹果，而不是蒂姆·库克的局限性。因为通过外包所有产品它产生比关键部件，如iOS版的操作系统，软件，设计和开发等委托给承包商，因为它们会影响最终产品的质量，生产技术，根据任何合作伙伴的水平。因此，它在很大程度上支持合作伙伴，如代工企业富士康寻求提高技能。但在2017年12月，他弹出电池门，简单的技术是bujokhange为经营理念，甚至成为批评卷入存在这个问题季语到电池老化您自己的性能极限选择在iOS的11.3道德部分的问题dwaetjiman能拉优先解决，通过故意隐瞒haewatdaneun的地方，恕不另行通知给用户进行一年以上的明显降低性能。除了越来越多的批评中发现，知道刚刚发布，可能是iPhone 6容易弯曲的事实。看到和经历在2017年，已收到对商品价格和新产品捆绑deungbong强烈批评。 IPhone X是太贵了可以在地球上买到来自消费者的咖啡myeotjan值ahkkimyeon批评很多古老的咖啡亚戈言论都引起了广泛的仇恨支持快速充电，但由于jeongjak一般文章充电器，其中包括高速充填杯90,000亿韩元出去买一个高速充电器和电缆。这一政策导致了昂贵的iPhone在2018 XR，iPhone XS，iPhone两个X最大起价为749 $ USD每美元计算，$ 999 1099，并在两个X最大512GB型号的情况下，达1499美元（！）。此外，在iPhone给现金，直到8，并-3.5 8派信徒性别iPhone甚至认为新生产的（......）除了高速充电器仍然没有把X还没有开始把基本组件闪电接口。消费者：“我们相信，消费者总是在那里，以实惠的价格购买创新技术”的真正价值就不是真正的动机似乎iPhone XS不再是iPhone XS的价格有广大显得冷淡的回应蒂姆·库克也差不多了，直到iPhone XR和“苹果有足够的客户群来增加收入，“他公开表示。在“读书，学习，身体健康，有你无法想象的iPhone是由资金管理做的价值，”我解释为什么iPhone昂贵的价格，我没有听到只是一个借口naesewo尽管不是iPhone的功能只有和2欧元仍然相信成为。 ＃在加入去年，咖啡滴漏时间的价值被拉到仇恨，你可以买一美元一天，iPhone面临的最大XS也出来，在国内外极端分子切割timkuk。谁爱苹果，看看为什么批评家继续进行无用的言论搔抓皮疹nyamyeo人。其结果是，外观和iPhone，在2018年jungeseon不要XR便宜的iPhone发布是最好卖的很好，有jonbeo已经发布的设备很多反应。最终从2018年未披露了iPhone的销量。再添股价被认为是在销售和美国市场增长放缓，即使没有sintongchi在中国市场中的2018秋季超过每周$ 200已在2019年一月暴跌到150 $。在当你有足够的向下倾斜纳斯达克，苹果负一次。当然，它代表着喊叫，而不是已经灭亡了苹果iPhone的不景气，但2018的情况是，蒂姆·库克只是把长期seolrebal持续推动大量昂贵的政策仍然是一个争论是否得到任何结果。毕竟是间接的事实，于2019年1月29昂贵的政策失败决定削减chulgoga在某些方面承认。此外，在2020推出第二代SE的连接低端iPhone在iPhone SE在2016年推出的存在。但是，一些地方仍转动的一些阵容外需的政策chogoga，原因是消费者仍然批评精神注意到少。在WWDC 2019提高对持续高涨的价格政策疑虑放置999美元，老班长站在世界的笑柄。当然，iPod的，但随着乔布斯吃亏总是相比，它没有出来这个产品寻求突破的便利和创新，如iPhone，那这个词，而Apple关注和热水瓶的产品给用户的技术和易用性增强，如蒂姆·库克简单就出来了这种创新去了后乔布斯的苹果有它，这个新发明eopeotdago人群。</string>
    <string name="waren">以较低的价格比该公司的价值价值投资的方法来投资的高手。要了解一个人的投资公司伯克希尔·哈撒韦公司的文档的列表。丹塔和好，仍然存在如果有的话能只有每年50％的回报率最小资助。投资最大的投资。内布拉斯加州奥马哈奥马哈前昵称圣人（奥马哈先知）。居住生活在美国内布拉斯加州奥马哈市把这两个别名。巴菲特和谁住在同一街区从来没有投资的钱时，巴菲特却在孩子的几个邻居。当然，许多被击中。名为卡罗尔天使儿科医生认为malman巴菲特投资在1957年为$ 10,000和neuleonatdago 6900万$ 3,200万美元的2008年。做一个好邻居，一旦我打的情况。据捷“福布斯” 2008年10月根据他的财产在约十亿$ 58占据世界首位，它在2010年排名第三，有47十亿美元。 2008年9月全球金融危机爆发，当时的价格似乎是一个很大的下来罢工。现任主席杰夫·贝索斯在2019年，比尔·盖茨，世界第四贝尔纳以下等级阿诺总裁。还有就是经常提到的长期投资和效益的重要性为例，1965至2014年为21.6％geodwot收入年均复合增长率，其总额为1826163个百分点。事实上，福利终止。而且50岁之后取得的财产的99％以上。回归本身的年利率是相当有爆发性增加，但自中世纪以来的下降量。当然，巴菲特的投资管是不是只解释了长期投资。投资管段引用。但它可以被看作是谁住一个今生无悔的人，在生活中自己的粘度遗憾。其中之一是，当你从11只个股的时代开始。如果你想重生，开始在五或七十岁的年龄。从遗憾，本来应该从五岁股票的点观察时似乎是时间的重要性是有限的，你确切地知道比任何人。巴菲特是一位股票经纪人青年出生的霍华德·巴菲特霍曼，前共和党国会议员的儿子。研究生毕业后也短暂地经营父亲的证券公司工作。但很快了解到，从投资的技术，“格雷厄姆 - 纽曼”格雷厄姆是一家专业投资公司。因此，即使当我送你一说起他的童年，这个故事让很多关于阿尔巴轶事他有钱我年轻的时候比降压家庭的故事。例如，任何ttaera是一个问题ttaera男孩餐馆总线是一个杂货店店员让很多这么说话的。当六十岁卖口香糖和焦炭。买的时候11年，城市服务公司的优先股投资开始见图表。我买了38股城市服务公司的抛售美元大约$ 40，他们觉得长期投资集团的重要性超过$ 200后。 12移动到华盛顿saljjeum店。老师让AT＆T AT＆T的股票有一个卖空（！）他的交易声明Boyeojwoseo一个被侮辱jugido心理压力。我买了49000坪农田北奥马哈的时候我才15岁。当17岁开始弹球机租赁业务。它已经写了许多月收入比他的学校教师在晚十几岁。从小学的时候就已经获得了豁免早期任职资格不是动机。但是，有没有想过要考上大学。因为他认为自己的社会yirwot组的成员都已经他认为是浪费时间，在经济上成功的投资和商学院。然后是大学的心脏低于认为自己的教学水平。但最终的父亲鼓励大学。经济学的宾夕法尼亚大学沃顿商学院的原大学演员两年，后提前毕业搬到内布拉斯加大学，在业务的哥伦比亚大学研究生院获得经济学硕士学位已获得学士学位。内布拉斯加大学毕业后，他本科跌至毁了面试，但对企业的哈佛大学研究生院的支持。哈佛的教授全部拥有轶事说：“你是哈佛太年轻hagieneun的支持。”在一次延迟轶事，而他很失望。根据他的传记（雪球）巴菲特是他的朋友说，“我认为哈佛的名字值，即，标志了，汤姆。我认为哈佛不适合我不想孙诒让人才。应然体现，”他说。我开始寻找退后，然后毕业，哈佛，那么它是哥伦比亚大学商学院找到。这是itdeora和大卫·多德，本·格雷厄姆教授教师的教，我还以为他是在两分钟俯瞰世界DESEO这样的奥运选手，如果是我，如果入口是非常好的。有符合本杰明·格雷厄姆。格雷厄姆是个性格曾与菲利普·费舍尔巴菲特有很大的影响。我袋鼠“15％至菲舍尔，85％的人在格雷厄姆的影响，”他应该。如果你有时间，他就不会只是通过哈佛今天。其中涉及到股权投资的出版物是超过了费舍尔和格雷厄姆也尚未发现。巴菲特的百万富翁行列，已经听说了35岁买了伯克希尔。是一个对冲基金管理公司的Protege Partners和未来10年的S＆P500指数基金收益和32万的门生合作伙伴美元每次下注上的五将是对冲基金更高的回报赌，甚至2007年。谁赢得彩金将会捐赠给慈善机构。巴菲特的投资专业人士有望胜出。不过，也有观点认为门生合作伙伴真正赢得因为门徒伙伴geodwot只用巴菲特32万美元，巨大的广告效应。根据S＆P500指数基金，巴菲特最终选择了2017年已录得的7.1％的平均年回报率，对冲基金的Protege Partners公司选择通过记录的2.1％，巴菲特一回赢得了赌注。巴菲特是在寒冷的2007年，他说，从韩国特别声明haeteotdago保持起亚汽车，新荣证券，现代钢铁，KT＆G，超过20家公司的股票，投资铣削，浦项股份。然而，浦项制铁是nawatdago抢劫都在2010年代，有很好的理由，近年来发现的股份。三星证券有限责任公司，鬼局面。见浦项制铁。 2018今天只是似乎有点褶皱韩国股市投资本身。韩国已处置公司的大部分股份总量。事实上，在公开披露的伯克希尔·哈撒韦公司股东持有的公司股份超过5％，甚至不是一个单一的一个在2018年。即使在2008年的次贷危机teojyeoteul巴菲特成了高盛的大股东已经悄悄地躲过了爱的呼唤。相反，在贝尔斯登崩溃的过程中提出开展金融危机影响，贝尔斯登的眩光和haeteotdago事请巴菲特没得到投资。因此，巴菲特会回答他们的执行的情况下，在贝尔斯登投资，而且还管理投资拒绝了他。巴菲特是知道的事实，它不还投资经理因为没有与贝尔斯登一个可怕的问题，甚至没有自己的投资。锅640000美元投资于政府债券和伯克希尔·哈撒韦公司B股和200万美元作为2017年后期。该慈善机构的钱内布拉斯加州的女孩有限公司将捐赠给奥马哈。前列腺癌在2012年，一组接受的决定。前列腺癌是癌症，从老年男性gotjal疾病。 2013年，他加入了Twitter。这对财富的贡献。如果你想加入，很多人可能会遇到的。巴菲特许多感兴趣的价值型股票在市场上使出的主导地位在2013年联合收购了食品公司亨氏与巴西私募股权基金的3G投资规模来创造一个巨大的食品公司名为亨氏卡夫卡夫合并之后两年投资有一个褪色的外观失去大规模。有伯克希尔哈撒韦公司拥有卡夫亨氏26.7％的股份，亨氏卡夫neomgyeotdeon 140十亿在2019年发生的以87万美元的收益悲剧喜爱jjogeura。可能反映了“像卡夫sangeot太昂贵了。”随着在2020年只有40年该公司表示，已同意出售31份报纸在2020年的经济看到了许多投资大师们的是由于在2020年的价格崩盘发生损坏美国出版商李企业科罗纳19次大流行是我严重损害。巴菲特也不例外，而不是，就是太贵了，而美国股市已经拥有的现金大部分资产150万亿元，会是赢家还是在爆炸电晕天精梳包含字面上消灭最后剩下的。以及数百亿韩元差不多的，但也纷纷拿出零食下雨几百台到一百亿韩元巴菲特的公司与领先的资产和劳动世界级的核炸弹震惊了航空业的股权。然而，从2020年三月中旬开始是一个重要的美国纳斯达克综合股价指数和道指开始，包括V紫癜是纳斯达克点30 2020月内为实现10000点。尽管如此，他们进行捐赠。天然气运输和自治领（Dominion能源公司负责）七月的能源部门资产的存储是要求买40十亿（48000亿韩元）。伯克希尔哈撒韦公司持有回购股票在8月。与同义价值投资是最为著名的价值投资者在世界上。公司巴菲特寻找：1）了解业务和能力的（圆），2）良好的长期经济预测（，510年前，和），以及3）一个令人难以置信的管理团队和（管理），4）收购价格这是公司一个合理的（安全边际）。在巴菲特的观点是增长，如IT公司然后通常被视为英雄的创新I 1），2），4）所有的失败yiraseo往往相当不情愿。巴菲特的导师是本杰明·格雷厄姆被认为是重要的购买被低估的股票。巴菲特了解，该买的好时公司股票进一步被低估是非常重要的。沃伦·巴菲特是原来的酒吧是彻底的，但喜欢的方式本杰明·格雷厄姆的投资方法，利用1972年围攻糖果三次开头所述的账面价值所取得的经验，并取得了目前的投资理念。沃伦·巴菲特是他的投资计划格雷厄姆的80％，菲利普·费舍尔曾表示，拉的20％。巴菲特如果直接写一本关于自己的投资是多么的不只有一次。但是，经常会出现在他们的投资馆伯克希尔哈撒韦公司和信CNBC，福布斯的年度股东大会上发表评论。 Eopnya想法写一本书，告诉我有疑问，请参阅股东周年大会上的字母或者是因为他们的投资已经在伯克希尔·哈撒韦公司的股东大会已经告诉过管道。但笔者直接参与通过多年的书有一本书采访的这就是所谓的“雪球雪球”。我们问爱丽丝施罗德是华尔街分析师已经写了自己的电力，见施罗德的采访和其他材料是五年写了一本书。因此，虽然不直接参与撰写不要本书雪球只剩下一个是书想出了一个第三方的创造。 MMF，存款这种投资被称为是安全的，但我认为，在实践中风险资产。当一篇文章声称，增加的存款安全的资产份额在媒体，相反，巴菲特认为，股票的数量。不要去想金被称为一个很好的投资目的地。当黄金历史上的投资是受欢迎的，而不是就买什么股票更高的回报。黄金需求，黄金的牙齿，花费在IT产品中，只有一小部分，超过90％的说观赏不知疲倦根本就没有在黄金装饰适得其反投资。关于石油投资被称为负。巴菲特没有说该想法是说，它的投资是有道理的，因为黄金，石油，绘画等，必须是价格确定的其他投资者的估值。我认为，相对被低估了美国公司企业吨至韩国，但市值和交易量应该tteoleojindago写下来的投资吸引力。如果你有一个系统，可以看到所有的信息，有关公司可以自由地赞美DART系统，只说韩国在网上搜索，但只有国家在世界上。有关DART系统的信息几乎每年都让它继续致函股东未来的伯克希尔·哈撒韦公司股东大会（对应于章出席股东在韩国会议）。这家私营公司实际上并没有上市公司在美国没有披露制度本身。 DART也是韩国应非上市公司的基本财务报表。对于房地产投资，如单户住宅意外农田和被称为阳性。此外资产可以通胀作出反应，房地产是因为yeogigi称为生产性投资。 SNS公司指出，高度高估。美国信用评级被说成是不是AAA AAAA（实际上未评级）。巴菲特已经显示出对美国无限的信心。伯克希尔·哈撒韦公司也都保留sseundago购买美国国债。巴菲特很多人只知道如何在股票多头头寸是盈利实际上是在像金融投资的回报许多方面产生的利润。巴菲特将参与CDS，债券，外汇，大宗商品，指数，个股，主要是在期货和期权市场的空头头寸。但是，像乔治·索罗斯，而不是试图去分析，因为对冲的目的了很多钱。事实上，伯克希尔·哈撒韦公司的财务状况，伯克希尔持有空头头寸的比例已设法不超过股票资产的25％，其中多头比较。最高的23％时20072008年在全球金融危机和随后的闪亮边缘后的时间是15％。自上而下的投资时（→经济企业）比naerindago分析自下而上的方法（→经济企业）后决定的办法。不过，巴菲特指出，自底向上的方法，因为美国也越来越大的宏观经济始终的机会来到时适用。 ，公司以任何方式生成的收入，如果他们不理解不投资。在IBM的投资是自称jyeotgi简单，所以IBM能够理解这个自己。而且，只有投资的公司有经济护城河（经济护城河）。和进入壁垒（垄断，寡头垄断），品牌，专利，规模经济等，不要失去他，这将是最重要的投资原则是第二个不忘记部门的原则的重要原则。航空公司暂时还没有投资的打算。前者是投资于美国航空公司是为什么它也能破坏他的名字，而且增长是过度的固定成本和竞争不确定性所致。私人出租飞机将在那里举行公司NetJets的。但它表示，在股东的2017年大会共有100 $十亿投资于美国四大运营商。由于19电晕那么航空业是直接命中了doeja四月五月也出售其股份达美航空公司，以及5 2020 2020年1月“已经售出了航空股的总金额，”他在股东大会上说。就像一个自助迅速承认自己的错误，“没有遗憾迅速拔出钱US $ 68到80亿，这是我的错误，”他说。巴菲特认为，赌场业务将继续只要人类文明存在的增长。但始终没有计划投资itgie面临的法律法规的可能性，但在道德上是错误的。同时采取上述风险是一个足够大的公司进行投资，除了赌场业务，它不会在赌场业务的投资。什么好转的公司或初创损失不是才被确立变成了顺差，近年来，并没有兴趣。净资产收益率更喜欢稳定nopeumyeonseo公司。在一些企业，运用股权投资部门表现的结晶巴菲特itgie投资多元化的投资组合？评估可以被调用。但正如巴菲特提到的颈背他的投资组合包括可口可乐，像Costco和大部分的份额，并且公司如华盛顿邮报的股票富国银行公司，MOODYZ hapchyeodo不超过10％。但巴菲特却表示，没有合适的投资重点向一般个人投资者。大多数普通个人投资者的选择项目缺乏分别为90％，10％的美国短期国债来支撑生活成本和熊市在跟踪S＆P500比投资于几家公司，美国股市的代表指数的指数型基金的能力建议如果你想投资一家私营公司的最佳投资表示，随着许多事件尽可能的投资组合。该公司预计产量低于长期政府债券不应该原谅。如果股市很可能会降低预期收益高于长期国债出售所持股份，并增加投资组合的政府债券的比例。幸运的是，股市已录在大部分时间低于长期国债更高的预期收益。但巴菲特是启发性，已经经历过很多次，我不知道熊市会再次看空当谈到。他认为，他们可以记录更高的回报比大盘股小盘股。然而，与最初的现在是ahswipdago失败在小盘股投资，以周转资金过大。这样做的原因，而购买该公司的股票退市，并购买了所有的股份（100％）的股息（GEICO，BNSF（伯灵顿北方圣达菲）等），其股份的100％的子公司将会从现有的股息免税。 （这已经是子公司，是因为分红所得税，我咬股息所得税，如果有ikgeum无包裹体系统，因为在美国和发达国家的双重征税是从股息免税按照jibunryul的百分比和全部收益后和）使更多的我知道，分风OK。要停止从其他股东（尤其是分红部分）的收购干扰是著名的，因为它有他们的投资在美国的绝对信心。例如，确保全球金融危机的余波是最强大的10月，投资界和私人投资者在失望中下跌，2008年的“美国股票的数量。我想有这些文章题为意外“，拉到了纽约时报的作家，以恢复投资者信心的作用实际上使有点下降，人们根据他10年后的大奖真的买美国股票。自2008年10月10年S＆P500指数由于只超过400％扩大。除了拷贝在09年以上带到了美国2 $ 340十亿BNSF铁路公司的调整，这是值得的伯克希尔·哈撒韦公司持有的资产当时25％了很多钱。很多人认为，金融危机是放钱把一个传统的军工铁路公司没有新的增长领域进行了批评，“巴菲特终于老年节。”然而，巴菲特并说购买公司在一个字的原因，“我相信美国经济可以恢复。”他说，再次表明在美国的发展信心。他是“美国将再次克服这一危机，恢复和物流业将再次移动，然后铁路公司会长回来，”说，竟是如此。 BNSF的运营利润从$ 1.8十亿增加到2009年的$ 5.0十亿10年后，将支付股息给母公司，伯克希尔3亿$超过10年几乎仅回收收购价分红。巴菲特对美国经济复苏的赌注将达到重新输入。此外，巴菲特还继续出口的信号，表明流动性很大，他们可能要花费美国经济克服危机。 08年金融危机的影响，“我的桌面电话始终是敞开的，”他的意思是，如果一个公司经历在任何时候了危机，有人呼吁收到的建议和帮助他们的投资。这在2020年一起有效的，和他的战友查理·拉夫挂从2020年四月采访中，“经济这么困难巴菲特的手机不响，”他说，“它似乎很不可思议的求救巴菲特永远是经济的努力。”有酒吧。然而，这并不能帮助任何企业的危机呢，其实，而是求助电话到2008年9月雷曼兄弟公司，巴菲特拒绝透露该公司帮助破产的雷曼兄弟巴菲特分析过了几天。相反，美国的其他银行高盛集团和银行已大大有助于重振实际上银行投资每家商店$ 50十亿也取得了显著的利润。信仰巴菲特在美国的一起也适用于目前的2020 eotdeutyi拉美国克服了各种危机，包括在伯克希尔哈撒韦股东大会召开5月2日2020“大萧条，第二次世界大战，911，恐怖主义，全球金融危机这个19电晕情况下，我相信美国魔术，想想美国经济积极的未来，“他说。也显示了过去的经济危机的几个指标，美国，包括大萧条。“美国一直是更丰富，开发更健康的方向发展。因此，我想说的是，只是不从未赌说，在美国的反对。”创新再次建议，在美国股市的长期投资。如果我认为在美国的电力投资从长远来看，美国的ETF市场，将能够比其他任何金融产品，以赚取更高的利润</string>
</resources>